[{"no": 1, "question": "\u062a\u062a\u0645 \u0628\u0631\u0645\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0647 \u0644\u0644\u062a\u0643\u064a\u064a\u0641 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644", "answer": {"option_0": "\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0633\u062c\u0644 \u0644\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0633\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0633\u062c\u0644 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u062a\u0641\u0627\u0639\u0633 \u0627\u0644\u0641\u0643", "option_3": "\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0633\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0634\u0627\u0628\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0635\u0649 \u0644\u0644\u062d\u062f\u0628\u0627\u062a", "option_4": "\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0633\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u0632", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 2, "question": "\u062f\u0648\u0631 \u0627\u0646\u0643\u0645\u0627\u0634 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0646\u0632\u064a\u0641", "option_1": "\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0627\u0645\u0634 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a\u0629", "option_2": "\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0647\u0627\u0645\u0634 \u0627\u0644\u0628\u0632\u0648\u063a", "option_3": "\u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0623\u062a\u0644\u0627\u0645", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 3, "question": "\u0639\u0644\u0649 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062e\u0636\u0639\u062a \u0627\u0644\u0649 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0637\u0628 \u0644\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "answer": {"option_0": "\u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u0647\u0627 \u062a\u0627\u062c", "option_1": "\u0623\u0646 \u062a\u0631\u0645\u0645 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0648\u062a\u062f \u0648\u0644\u0628", "option_2": "\u0623\u0646 \u062a\u0631\u0645\u0645 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646", "option_3": "\u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 4, "question": "\u062f\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0648\u062a\u062f \u0648\u0627\u0644\u0644\u0628", "answer": {"option_0": "\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0628\u0642\u064a \u0645\u0646 \u0647\u064a\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_1": "\u0627\u0633\u062a\u0628\u062f\u0627\u0644 \u0647\u064a\u0643\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0642\u0648\u062f\u0629", "option_2": "\u062a\u0642\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_3": "\u062a\u0642\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0643\u0643\u0644", "option_4": "\u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 6, "question": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0643 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0643\u0633\u0631 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0641\u0644\u062f\u0633\u0628\u0627\u0631\u064a \u0628\u0633\u0628\u0628", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0633\u0645\u064a\u0645\u064a\u0629", "option_1": "\u062a\u0634\u0642\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d", "option_2": "\u0634\u0648\u0627\u0626\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0643", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0635\u0627\u0642 \u0636\u0639\u064a\u0641 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0643", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 8, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0627\u062c \u062c\u0627\u0643\u064a\u062a \u0627\u0644\u062e\u0632\u0641\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646\u064a-\u0627\u0644\u062e\u0632\u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u0623\u0646\u0647 \u0639\u0627\u0645\u0629 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u062a\u062c\u0645\u064a\u0644\u0627", "option_1": "\u0625\u0646\u0647 \u0623\u0642\u0644 \u0643\u0644\u0641\u0629", "option_2": "\u0625\u0646\u0647 \u0623\u0633\u0647\u0644 \u0636\u0628\u0637\u0627 \u0648\u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0635\u0642\u0644", "option_3": "\u0625\u0646\u0647 \u064a\u0624\u0645\u0646 \u0639\u0627\u062f\u0629 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0627\u0646\u0637\u0628\u0627\u0642\u0627 \u062d\u0627\u0641\u064a\u0627", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 10, "question": "\u0627\u0644\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u062f\u0647\u0644\u064a\u0632\u064a-\u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0644\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u0629 \u0645\u062d\u062f\u062f \u0623\u0648\u0644\u0627 \u0628", "answer": {"option_0": "\u0637\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0645\u064a\u0629", "option_1": "\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u063a \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636", "option_2": "\u0639\u0631\u0636 \u0648\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0646\u062a\u0648\u0621 \u0644\u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0647\u0644\u064a\u0632\u064a-\u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0627\u062a \u062a\u0645\u0627\u0633 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 11, "question": "\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0641\u064a \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0641\u0644 \u064a\u062d\u062f\u062b", "answer": {"option_0": "\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629", "option_1": "\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629", "option_2": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u062c\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0627\u0644\u0635\u062f\u063a\u064a", "option_3": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u062c\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0627\u0644\u0635\u062f\u063a\u064a", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 12, "question": "\u062d\u0632\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0637\u062d \u0647\u0648 \u062f\u0627\u0621 \u064a\u0648\u062c\u062f", "answer": {"option_0": "\u063a\u0627\u0644\u0628\u0627 \u0644\u062f\u0649 \u0623\u0634\u062e\u0627\u0635 \u062a\u062d\u062a \u0625\u062c\u0647\u0627\u062f \u0639\u0627\u0637\u0641\u064a", "option_1": "\u0644\u062f\u0649 \u0623\u0641\u0631\u0627\u062f \u0648\u0627\u0647\u0646\u0629", "option_2": "\u0641\u0642\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u063a\u0634\u064a\u0629 \u0645\u062e\u0627\u0637\u064a\u0629", "option_3": "\u0644\u062f\u0649 \u0623\u0634\u062e\u0627\u0635 \u0630\u0648\u064a \u0639\u0648\u0632 \u0641\u064a\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646\u064a", "option_4": "\u0644\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0645\u0646\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0643\u062d\u0648\u0644", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 13, "question": "\u0627\u0644\u064a\u0631\u0642\u0627\u0646 \u0647\u0648 \u0645\u0645\u064a\u0632 \u0644\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0644\u0627\u062d\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0641\u0642\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0642\u062f \u0627\u0644\u062a\u0635\u0646\u0639", "option_1": "\u062a\u0644\u0641 \u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f", "option_2": "\u0627\u0646\u062d\u0644\u0627\u0644 \u062f\u0645\u0648\u064a \u0645\u0641\u0631\u0637", "option_3": "\u0627\u0646\u0633\u062f\u0627\u062f \u0645\u062c\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0631\u0627\u0621", "option_4": "\u0633\u0631\u0637\u0627\u0646 \u0631\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0628\u0646\u0643\u0631\u064a\u0627\u0633 \u0623\u0648 \u063a\u062f\u0629 \u0644\u0639\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0646 \u0623\u0648 \u0644\u0648\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 14, "question": "\u0627\u0644\u0646\u0627\u0639\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0623\u0644\u0648\u0641 \u0633\u0628\u0628\u0647 \u0646\u0642\u0635 \u0644\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 VIII \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a \u0627\u0644\u0630\u064a \u0628\u062f\u0648\u0631\u0647 \u0633\u0628\u0628\u0647 \u0646\u0642\u0635 \u0648\u0631\u0627\u062b\u064a \u0648\u0627\u0644\u0630\u064a \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u063a\u0627\u0644\u0628 \u062c\u0632\u0626\u064a\u0627", "option_1": "\u0628\u062f\u0646\u064a-\u0630\u0627\u062a\u064a \u063a\u0627\u0644\u0628", "option_2": "\u0628\u0646\u064a\u0629-\u0630\u0627\u062a\u064a \u062a\u0642\u0647\u0642\u0631\u064a", "option_3": "\u0645\u0631\u062a\u0628\u0637\u0629 \u062c\u0646\u0633\u064a\u0627 \u063a\u0627\u0644\u0628", "option_4": "\u0645\u0631\u062a\u0628\u0637\u0629 \u062c\u0646\u0633\u064a\u0627 \u062a\u0642\u0647\u0642\u0631\u064a", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 17, "question": "\u0625\u062d\u062f\u0649 \u0623\u0648\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0627\u0633\u064a\u0633 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0641\u0642\u062f \u0639\u0627\u062f\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u0644\u0645", "option_1": "\u0627\u0644\u0644\u0645\u0633", "option_2": "\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637", "option_3": "\u0627\u0644\u062d\u0633", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 18, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0622\u062a\u064a\u0629 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0643\u0645\u0636\u0627\u062f \u0645\u0633\u064a\u0644 \u0644\u0644\u0639\u0627\u0628", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0643\u0648\u062f\u064a\u064a\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u0623\u062a\u0631\u0648\u0628\u064a\u0646", "option_2": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0635\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 19, "question": "\u062a\u062d\u0631\u0643 \u0645\u062d\u0633\u0648\u0633 \u0644\u0633\u0646 \u064a\u0634\u064a\u0631 \u0639\u0627\u062f\u0629 \u0625\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0645\u0631\u0636 \u0644\u0628\u064a \u0645\u0632\u0645\u0646", "option_1": "\u062c\u0648\u0627\u0628 \u0637\u0628\u064a\u0639\u064a \u0644\u0636\u063a\u0648\u0637 \u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0644\u0645\u0627 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637 \u0645\u0627 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 20, "question": "\u0638\u0647\u0648\u0631 \u0637\u0641\u062d \u062d\u0643\u0627\u0643 \u062a\u0634\u0646\u062c \u0627\u0644\u0642\u0635\u0628\u0627\u062a \u0648\u062d\u0645\u0649 \u0628\u0639\u0636 \u0627\u0644\u0623\u062d\u064a\u0627\u0646 \u0628\u0639\u062f \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062f\u0648\u0627\u0621 \u0647\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644\u0627 \u0646\u062a\u064a\u062c\u0629", "answer": {"option_0": "\u062d\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629", "option_1": "\u062a\u0633\u0627\u0647\u0644", "option_2": "\u0627\u0633\u062a\u0639\u062f\u0627\u062f \u0630\u0627\u062a\u064a", "option_3": "\u0648\u0631\u0627\u062b\u0629 \u0645\u062a\u062c\u0645\u0639\u0629", "option_4": "\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0627\u062a \u0645\u062a\u062c\u0645\u0639\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 21, "question": "\u0625\u0630\u0627 \u0631\u0645\u0632 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0636\u0629 (PH) \u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0647\u0648 \u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0631\u0645\u0632 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0636\u0629 (PH) \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062c\u0633\u0645 \u0646\u0638\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0634\u0627\u0621 \u0644\u0645\u0641\u0639\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a \u062a\u062a\u0643\u0647\u0646 \u0628\u0623\u0646 \u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646", "answer": {"option_0": "\u0623\u0643\u0628\u0631 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_1": "\u0623\u0643\u0628\u0631 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0634\u0643\u0644 \u0634\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0645\u0648\u062c\u0628\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_2": "\u0623\u0642\u0644 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_3": "\u0623\u0642\u0644 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0641\u064a \u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 24, "question": "\u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a \u0647\u0648 \u0645\u062d\u062f\u062f \u0646\u0647\u0627\u0626\u064a\u0627 \u0628\u0640", "answer": {"option_0": "\u0646\u0645\u0648\u0630\u062c \u0627\u0644\u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u0647\u064a\u0643\u0644\u064a \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a", "option_1": "\u062a\u0635\u0646\u064a\u0641 \u0633\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642", "option_2": "\u0627\u0644\u0637\u0631\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a \u0645\u0642\u0631\u0648\u0646 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062c\u0633\u062f\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629", "option_4": "\u062a\u0641\u0627\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0624\u062b\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u064a\u0637\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0648\u0630\u062c \u0627\u0644\u0648\u0631\u0627\u062b\u064a", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 25, "question": "\u0627\u0644\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0634\u064a\u0648\u0639\u0627 \u0644\u0633\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0646\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0632\u062f\u062d\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a\u0629", "option_1": "\u0646\u0642\u0635 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0641\u064a\u0629", "option_2": "\u0639\u062f\u0645 \u062a\u0646\u0633\u064a\u0642 \u0641\u064a \u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0648\u0627\u0633", "option_3": "\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0646\u0633\u062c\u0627\u0645 \u0628\u064a\u0646 \u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0648 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 27, "question": "\u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0623\u0641\u0636\u0644 \u0644\u062a\u0635\u062d\u064a\u062d \u0639\u0636\u0629 \u0645\u062a\u0635\u0627\u0644\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0628\u0639\u062f \u0628\u0632\u0648\u063a \u0627\u0644\u0623\u0646\u064a\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0645\u0629", "option_1": "\u0628\u0639\u062f \u0628\u0632\u0648\u063a \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0645\u0629", "option_2": "\u0628\u0639\u062f \u0628\u0632\u0648\u063a \u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0639\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0645\u0629", "option_3": "\u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0628\u0632\u0648\u063a \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629", "option_4": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u062b\u0627\u0645\u0646\u0629 \u0639\u0634\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 30, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0622\u062a\u064a \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0636\u0644 \u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0631\u062d\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645", "answer": {"option_0": "\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u062d\u0627\u062c\u0632 \u0644\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0630\u0642\u0646\u064a", "option_1": "\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u062d\u0627\u062c\u0632 \u0644\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_2": "\u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u062d \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u062b\u0642\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0642\u0646\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u062d \u062f\u0647\u0644\u064a\u0632\u064a \u0648\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0644\u064a\u0633 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u064a \u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0631\u062d\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 34, "question": "\u0645\u0646\u0630 15 \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0643\u0633\u0631 \u0648\u0644\u062f \u0642\u0627\u0637\u0639\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0645 \u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0623\u0638\u0647\u0631 \u0627\u0646\u0643\u0634\u0627\u0641\u0627 \u0642\u0644\u064a\u0644\u0627 \u062c\u062f\u0627 \u0644\u0644\u0628 (\u0631\u0627\u0633 \u062f\u0628\u0648\u0633) \u0648\u0641\u062a\u062d\u0629 \u0630\u0631\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0631\u064a\u0636\u0629\u0623\u0641\u0636\u0644 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0642\u062f \u064a\u0643\u0648\u0646", "answer": {"option_0": "\u0628\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a \u0628\u0627\u0644\u0641\u0648\u0631\u0645\u0648\u0643\u0631\u064a\u0633\u0648\u0644", "option_1": "\u0627\u0633\u062a\u0626\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0648\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_2": "\u0628\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0643\u0644\u0633\u064a", "option_3": "\u062a\u063a\u0637\u064a\u0629 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0628 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0643\u0644\u0633\u064a", "option_4": "\u0647\u0640 \u062a\u063a\u0637\u064a\u0629 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0628 \u0628\u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0632\u0646\u0643-\u0623\u0648\u062c\u064a\u0646\u0648\u0644", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 36, "question": "\u0627\u0644\u0639\u0636\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0646\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u062d\u0634\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0645\u0631\u062a\u0628\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u062a\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0642\u0627\u0631\u064a \u0648\u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_1": "\u0645\u0631\u062a\u0628\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u062a\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0644\u0642\u0645\u064a \u0648 \u0648\u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_2": "\u0645\u0631\u062a\u0628\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u062a\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0642\u0627\u0631\u064a \u0648 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u062a\u0642\u062f\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0644\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645", "option_3": "\u0645\u0631\u062a\u0628\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0642\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0642\u0645\u064a \u0648 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u062a\u0642\u062f\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0644\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 37, "question": "\u064a\u0641\u0636\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626\u064a \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u0631\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0628\u062a \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627", "answer": {"option_0": "\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0639\u0627\u0626\u0645 \u0645\u0627\u0626\u0644\u0629", "option_1": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u062f\u0639\u0645\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062f\u0639\u0627\u0626\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0642\u0648\u0644\u0629", "option_3": "\u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0634\u062f\u064a\u062f \u0644\u0644\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 38, "question": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626\u064a \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u0631\u0643 \u064a\u062c\u0628 \u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0645\u0627\u0632 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0644\u0644\u0646\u0627\u0628 \u0639\u0648\u0636\u0627 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062d\u062f \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0628\u0633\u0628\u0628", "answer": {"option_0": "\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0630\u0648\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0645\u0627\u0632", "option_1": "\u0633\u0645\u0627\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627\u0621 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_2": "\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0644\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644", "option_3": "\u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0628\u064a \u062a\u062c\u0648\u064a\u0641 \u0637\u0628\u064a\u0639\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 39, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0645\u0647\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626\u064a", "answer": {"option_0": "\u064a\u0645\u062a\u062f \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a", "option_1": "\u064a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0644\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626\u064a", "option_2": "\u064a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0649 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0648\u0627\u0632 \u0644\u0644\u0645\u062d\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0648\u0644\u064a \u0644\u0644\u062f\u0639\u0627\u0645\u0629", "option_3": "\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0647\u0644 \u0641\u064a \u062a\u0645\u0627\u0633 \u0645\u0631\u0643\u0632\u064a", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 40, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0645", "answer": {"option_0": "\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a\u0629", "option_1": "\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_2": "\u0642\u0628\u0644 \u062a\u062e\u0637\u064a\u0637 \u0623\u0645\u062b\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u0629", "option_3": "\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0637\u0628\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 41, "question": "\u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0647\u062f\u0644 \u064a\u0643\u0648\u0646", "answer": {"option_0": "\u0628\u0639\u062f \u0648\u0636\u0639 \u0645\u0633\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0644\u0627\u0644\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0639\u0627\u0645\u0627\u062a", "option_1": "\u0642\u0628\u0644 \u0648\u0636\u0639 \u0645\u0633\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0644\u0627\u0644\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0639\u0627\u0645\u0627\u062a", "option_2": "\u0642\u0628\u0644 \u062a\u062e\u0637\u064a\u0637 \u0623\u0645\u062b\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0633\u0629", "option_3": "\u0641\u064a \u0623\u064a \u0648\u0642\u062a \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u062a\u062e\u0637\u064a\u0637", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0627\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 42, "question": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0631\u062f \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a \u0628\u0634\u0643\u0644 \u062d\u062f \u0627\u0644\u0633\u0643\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_1": "\u0644\u0627 \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0623\u0646 \u064a\u062e\u0641\u0641 (\u0631\u064a\u0644\u064a\u0641)", "option_2": "\u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0646\u0630\u0627\u0631 \u062c\u064a\u062f", "option_3": "\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u062f\u0639\u0648\u0645\u0629 \u0628\u063a\u0634\u0627\u0621 \u0645\u062e\u0627\u0637\u064a \u0645\u062a\u0642\u0631\u0646", "option_4": "\u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 44, "question": "\u064a\u062a\u0645 \u0623\u062e\u0630 \u0637\u0628\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0632\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0635\u062d\u064a\u062d \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0628", "answer": {"option_0": "\u062a\u0642\u062f\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645", "option_1": "\u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646 \u0648\u0648\u0636\u0639\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 \u0645\u0644\u0627\u0645\u0633\u0627 \u0644\u0642\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0646\u0643", "option_2": "\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0642\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_3": "\u0627\u0644\u0628\u0644\u0639", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 45, "question": "\u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 \u064a\u0637\u0644\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0623\u0646", "answer": {"option_0": "\u064a\u0642\u0648\u0644 \"M\" \u0648\u064a\u0633\u062a\u0631\u062e\u064a", "option_1": "\u064a\u0646\u0637\u0642 \u062d\u0631\u0641 \"S\"", "option_2": "\u064a\u0642\u062f\u0645 \u0644\u0633\u0627\u0646\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645", "option_3": "\u064a\u0631\u062c\u0639 \u0644\u0633\u0627\u0646\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0631\u0627\u0621", "option_4": "\u064a\u0642\u0648\u0644 \"F\"", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 46, "question": "\u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644", "answer": {"option_0": "\u064a\u062c\u0628 \u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u062f\u064a \u0642\u0628\u0644 \u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629", "option_1": "\u064a\u062c\u0628 \u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u062f\u064a", "option_2": "\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0641\u0631\u0642 \u0628\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649", "option_3": "\u062d\u0633\u0628 \u0631\u0623\u064a \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0628", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 47, "question": "\u0641\u064a \u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u062a\u062c\u0631\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0635\u0646\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 \u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u0627\u062e\u062a\u0644\u0627\u0641\u0627\u062a \u0628\u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642 \u0648 \u0627\u0644\u0641\u0645 \u064a\u0635\u0628\u062d \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u064a", "answer": {"option_0": "\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629", "option_1": "\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0648 \u0646\u0642\u0644\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642", "option_2": "\u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0635\u0644 \u0645\u062e\u0628\u0631\u064a\u0627", "option_3": "\u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0635\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 48, "question": "\u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0635\u0648\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 \u064a\u0631\u062c\u0639 \u0625\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0645\u0635\u0641\u0648\u0641\u0629 \u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u062f\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0645\u0627\u0626\u0644\u0629 \u0644\u0633\u0627\u0646\u064a\u0627", "option_2": "\u0627\u0644\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u062f\u0647\u0644\u064a\u0632\u064a \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0644\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0633\u0639 \u062c\u062f\u0627", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 49, "question": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0631\u062a\u062f\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0643\u0627\u0645\u0644 \u0648\u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0623\u064a \u0634\u064a\u0621 \u0642\u062f \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0643\u0644\u0629 \u0646\u0627\u062a\u062c\u0629 \u0639\u0646", "answer": {"option_0": "\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0631\u0627\u0631", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642\u064a\u0629 \u0636\u064a\u0642\u0629 \u0644\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629", "option_2": "\u0646\u0642\u0635\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u062f\u064a", "option_3": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u062f\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 50, "question": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u062f\u064a \u064a\u0624\u062f\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u0644\u0645", "option_1": "\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0641\u0627\u0621\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0648\u064a", "option_3": "\u0637\u0642\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 51, "question": "\u0643\u0644 \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0645\u0632\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0646\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0634\u0631\u064a\u062d\u064a\u0629 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0645\u0642\u0628\u0648\u0644\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a\u0627", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0642\u064a\u0629 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629", "option_2": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0646\u0636\u064a\u062f\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0625\u0637\u0628\u0627\u0642 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0632\u0646", "option_3": "\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0643\u0641\u0627\u0621\u0629 \u0641\u064a \u0642\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0639\u0627\u0645", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 52, "question": "\u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636 \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644\u0629 (overdentures) \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0644", "answer": {"option_0": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636", "option_1": "\u0627\u0644\u062d\u0641\u0627\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e", "option_2": "\u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0635\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0639\u0627\u0645\u0627\u062a", "option_3": "\u062e\u0641\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0643\u0627\u0644\u064a\u0641", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 53, "question": "\u062e\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0635\u0646\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0632\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0642\u064a \u0644\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642 \u0645\u062d\u062f\u062f\u0629 \u0628", "answer": {"option_0": "\u0645\u064a\u0644\u0627\u0646 \u062d\u062f\u0628\u064a \u0644\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0627\u0631\u0629", "option_1": "\u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642\u064a", "option_2": "\u062f\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062d\u062f \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639", "option_3": "\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629", "option_4": "\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u062d\u0627\u0644\u0629 \u062a\u0642\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 54, "question": "\u0644\u0627 \u064a\u0634\u062a\u0631\u0637 \u0627\u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0644\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626\u064a \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u0631\u0643 \u0644\u0623\u0646 \u0644\u062f\u064a\u0647", "answer": {"option_0": "\u0627\u0645\u062a\u062f\u0627\u062f \u0642\u0627\u0639\u062f\u064a \u0648\u062d\u0634\u064a \u0648\u062d\u064a\u062f \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628", "option_1": "\u0627\u0645\u062a\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a \u0642\u0627\u0639\u062f\u064a\u0629 \u0648\u062d\u0634\u064a\u0629 \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628", "option_2": "\u062f\u0639\u0645 \u0643\u0627\u0645\u0644 \u0644\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_3": "\u0627\u0645\u062a\u062f\u0627\u062f \u0642\u0627\u0639\u062f\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 55, "question": "\u064a\u062a\u0637\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0628\u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0630\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0645\u0644\u0643 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a\u0629 \u0648 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 \u0631\u062d\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u062a\u062c\u0646\u0628 \u062a\u063a\u0637\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 \u0631\u062d\u0648\u064a\u0627 \u0645\u0639 \u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_1": "\u0639\u062f\u0645 \u062a\u063a\u0637\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a\u0629 \u0645\u0639 \u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a", "option_2": "\u062e\u0641\u0636 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0627\u062f\u0629 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0631\u062d\u0648\u064a\u0629 \u062c\u0631\u0627\u062d\u064a\u0627", "option_3": "\u062e\u0641\u0636 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a\u0629 \u062c\u0631\u0627\u062d\u064a\u0627", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 56, "question": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626\u064a \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0644\u0644\u0648\u0635\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0623\u0646 \u062a\u0628\u062a\u0639\u062f \u0645\u0646 \u0663 \u0627\u0644\u0649 \u0666 \u0645\u0644\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a\u0629 \u0648 \u0630\u0644\u0643 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644", "answer": {"option_0": "\u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u0645", "option_1": "\u0627\u0644\u0633\u0645\u0627\u062d \u0628\u0637\u0648\u0644 \u0643\u0627\u0641 \u0644\u0644\u0648\u0635\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0631\u0629", "option_2": "\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a\u0629", "option_3": "\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0644\u0644\u0648\u0635\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0631\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 57, "question": "\u062a\u062a\u0623\u062b\u0631 \u0645\u0631\u0648\u0646\u0629 \u0636\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0628\u0640", "answer": {"option_0": "\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0630\u0631\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0636\u0645\u0629", "option_1": "\u0637\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0627\u0639", "option_2": "\u0645\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629", "option_3": "\u0645\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0645\u0627\u0632", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 58, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 \u0644\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 \u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0629 \u063a\u0627\u0644\u0628\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u062a\u0631\u0641\u0642\u0627 \u0645\u0639", "answer": {"option_0": "\u0627\u0646\u0633\u062d\u0627\u0644 \u0623\u0642\u0644 \u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636", "option_1": "\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0646\u0643\u0633\u0627\u0631 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0623\u0643\u0628\u0631", "option_2": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062b\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636", "option_3": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636", "option_4": "\u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0645\u0638\u0647\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 59, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0637\u0628\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0623\u0642\u0644 \u062a\u0634\u0648\u0647\u0627 \u0639\u0646\u062f \u062a\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0644\u0645\u062f\u0629 \u0662\u0664 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0635\u0628\u0647\u0627", "answer": {"option_0": "\u0637\u0628\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0627\u0637 (\u0627\u0644\u0633\u064a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646)", "option_1": "\u0637\u0628\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a \u0625\u064a\u062b\u064a\u0631", "option_2": "\u0637\u0628\u0639\u0629 \u0628\u0645\u0631\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0639 \u0648\u0627\u0644\u0637\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0646\u062d\u0627\u0633\u064a", "option_3": "\u0637\u0628\u0639\u0629 \u063a\u0631\u0648\u064a\u0629 (\u0647\u0627\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0648\u0644\u0648\u064a\u062f) \u0631\u062f\u0648\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0648\u0633\u0637 \u0631\u0637\u0628", "option_4": "\u0637\u0628\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0644\u062c\u064a\u0646\u0627\u062a", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 60, "question": "\u0641\u064a \u0642\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0646\u0643 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0639\u0646\u062f \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062d\u0649 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0644\u062b\u0629", "answer": {"option_0": "\u0641\u0648\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0646\u0643\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0646\u0643\u064a \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0631", "option_2": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0646\u0643\u064a \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u062a\u062f\u064a \u0627\u0644\u062d\u0646\u0643\u064a", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 61, "question": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u062f\u062f \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0628 \u0639\u0646\u062f \u0635\u0646\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644\u0629 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0628\u0627\u062a", "option_1": "\u0627\u0644\u062f\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0646\u062d\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0641\u0626", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0642\u0645\u064a", "option_4": "\u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062c\u064a\u0647\u064a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 62, "question": "\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0643\u0628\u0631 \u0644\u0643\u0633\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0633\u0637 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a", "option_1": "\u0646\u0641\u0648\u0630\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0635\u0641\u064a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u064a\u0629", "option_2": "\u062a\u062d\u0631\u064a\u0631 \u0632\u0627\u0626\u062f (\u0631\u064a\u0644\u064a\u0641) \u0644\u0644\u062d\u0644\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629", "option_3": "\u062a\u0645\u062f\u064a\u062f \u063a\u064a\u0631 \u0643\u0627\u0641 \u0644\u0644\u062e\u062a\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0646\u0643\u064a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 63, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0633\u0631\u064a\u0639 \u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u062a\u0635\u0644\u0628 \u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0639 \u0645\u0646 \u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0632\u0646\u0643 \u0648 \u0627\u0644\u0623\u0648\u062c\u064a\u0646\u0648\u0644 \u0628\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0635\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u0621", "option_1": "\u0627\u0644\u063a\u0644\u064a\u0633\u0631\u064a\u0646", "option_2": "\u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0646\u0641\u0637", "option_3": "\u062c\u0628\u0633 \u0628\u0627\u0631\u064a\u0633", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 64, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u063a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0633\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0648 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0641\u0644", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0639\u0636\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u063a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0639\u0636\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0646\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0639\u0636\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0646\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u062d\u0634\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0639\u0636\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062f\u063a\u064a\u0629", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 65, "question": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u062d\u062c\u0627\u062c\u064a", "answer": {"option_0": "\u0647\u0648 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0626\u064a \u0644\u0644\u0627\u0646\u0642\u0633\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0644\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0645\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0626\u0645", "option_1": "\u0647\u0648 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0626\u064a \u0644\u0644\u0641\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0644\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a", "option_2": "\u064a\u062d\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0625\u0641\u0631\u0627\u0632\u064a\u0629 \u0646\u0638\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u062f\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u063a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0639\u064a\u0629", "option_3": "\u064a\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0644\u0644\u0639\u0636\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062f\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 66, "question": "\u0627\u0644\u0623\u0639\u0635\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0633\u064a\u0629 \u0648 \u0627\u0644\u0630\u0648\u0642\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0644\u0644\u0633\u0627\u0646 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a (\u0661\u0662)", "option_1": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a (\u0667)", "option_2": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a (\u0645\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0626\u0645 \u0665)", "option_3": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0628\u0644\u0639\u0648\u0645\u064a (\u0669)", "option_4": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0647\u0645 (\u0661\u0660)", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 67, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0639\u0644\u0627\u062c \u0623\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0648\u0627\u0644\u062e\u0644\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u064a \u0639\u0644\u0649 ", "answer": {"option_0": "\u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u062a\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a \u0635\u062d\u064a\u062d", "option_1": "\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0625\u0644\u062d\u0627\u062d \u0627\u0644\u0623\u0639\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0638\u0627\u0647\u0631\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u062a\u062e\u0644\u0635 \u0645\u0646 \u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0631\u0627\u0636", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 69, "question": "\u063a\u0633\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0647\u0627\u064a\u0628\u0648\u0643\u0644\u0648\u0631\u064a\u062a \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645 \u0636\u0631\u0648\u0631\u064a \u0644\u0644\u0623\u0633\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u062a\u0633\u0647\u064a\u0644 \u0627\u0646\u0632\u0644\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629", "option_1": "\u062a\u0644\u0627\u0641\u064a \u062a\u0643\u062f\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0648\u062d\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0637\u064a", "option_2": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0646\u062d\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a\u0629", "option_3": "\u0625\u062a\u0644\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062b\u064a\u0645 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 70, "question": "\u0627\u0644\u0623\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0642\u0635\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0645\u062f \u0627\u0644\u0646\u0627\u062c\u0645 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u062f\u0629 \u064a\u0648\u062d\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0644\u0628 \u0645\u0632\u0645\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0645\u0648\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_2": "\u0627\u062d\u062a\u0642\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_3": "\u062a\u0645\u0648\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u062a\u0642\u062f\u0645", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 71, "question": "\u0627\u0644\u0627\u062e\u062a\u0644\u0627\u0637\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0634\u0631\u064a\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0648\u062c\u0628 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u064a\u0629 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0645\u062a\u0643\u0644\u0633\u0629 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0623\u0639\u0631\u0627\u0636 \u0648\u0628\u062f\u0648\u0646 \u062f\u0644\u064a\u0644 \u0644\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629", "option_1": "\u0642\u0646\u0627\u0629 \u062c\u0630\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0645\u0632\u0642\u0629 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0645\u062d\u0634\u0648\u0629 \u062c\u064a\u062f\u0627", "option_2": "\u0642\u0646\u0648\u0627\u062a \u062c\u0630\u0631\u064a\u0629 \u0645\u062d\u0634\u0648\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0645\u0645\u062a\u062f \u0648\u064a\u0638\u0647\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0626\u0627\u0645 \u0648\u0627\u0636\u062d", "option_3": "\u062c\u0630\u0648\u0631 \u0646\u0627\u0641\u0630\u0629 \u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0644\u0628\u064a\u0627 \u0645\u0639 \u0639\u0648\u0627\u0631\u0636 \u0645\u062a\u0631\u062f\u062f\u0629 \u0648\u0645\u062a\u0623\u062e\u0631\u0629", "option_4": "\u0642\u0646\u0648\u0627\u062a \u062c\u0630\u0631\u064a\u0629 \u0645\u062d\u0634\u0648\u0629 \u062c\u064a\u062f\u0627 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0646\u062d\u0646\u0627\u0621\u0627\u062a \u0642\u0648\u064a\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 72, "question": "\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0644\u062a\u0647\u0628 \u064a\u0633\u062a\u062c\u064a\u0628 \u0644\u0641\u0627\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a", "answer": {"option_0": "\u0628\u0639\u062f \u0648\u0642\u062a \u0623\u0637\u0648\u0644 \u0645\u0642\u0627\u0631\u0646\u0629 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a", "option_1": "\u0628\u0639\u062f \u0648\u0642\u062a \u0623\u0642\u0635\u0631 \u0645\u0642\u0627\u0631\u0646\u0629 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a", "option_2": "\u0628\u0646\u0641\u0633 \u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a", "option_3": "\u0644\u0627 \u064a\u0633\u062a\u062c\u064a\u0628 \u0623\u0628\u062f\u0627", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u062a\u0642\u062f\u0645", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 74, "question": "\u064a\u063a\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0622\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0628\u062a\u0639\u0642\u064a\u062f\u0627\u062a \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0635\u064a\u0631", "answer": {"option_0": " \u0625\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u062f\u0627\u062e\u0644\u064a", "option_1": " \u0625\u062d\u062a\u0642\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_2": " \u0625\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u062d\u0627\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0642\u064a\u062d", "option_3": " \u0625\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0646", "option_4": " \u062a\u0643\u0644\u0633 \u0627\u0644\u0644\u0628", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 75, "question": "\u0641\u064a \u062c\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0645\u0627 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u0629 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0635\u0627\u0645\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0627\u062d\u0642\u0629 \u064a\u062d\u062f \u0627\u0644\u0645\u0646\u0641\u0630 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u064a \u0648\u064a\u0644\u062a\u0626\u0645 \u063a\u0627\u0644\u0628\u0627 \u0628\u062a\u0643\u0648\u064a\u0646 \u0646\u062f\u0628\u0629", "answer": {"option_0": " \u063a\u0644\u0627\u0641", "option_1": " \u0646\u0635\u0641 \u0642\u0645\u0631\u064a", "option_2": " \u0645\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u0632\u0648\u0627\u064a\u0627", "option_3": " \u0645\u0633\u062a\u0637\u064a\u0644 \u0642\u0627\u0626\u0645 \u0627\u0644\u0632\u0648\u0627\u064a\u0627", "option_4": " \u0634\u0628\u0647 \u0645\u0646\u062d\u0631\u0641", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 76, "question": "\u0627\u0643\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0625\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u062f\u0627\u062e\u0644\u064a \u0641\u064a \u0633\u0646 \u062d\u064a \u0644\u0627 \u0639\u0631\u0636\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0645\u064a\u0632 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0642\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_1": "\u0625\u062a\u0645\u0627\u0645 \u0628\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a", "option_2": "\u0625\u0628\u0642\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629", "option_3": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0645\u062f\u0627\u0648\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a", "option_4": "\u0648\u0635\u0641 \u062d\u0628\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0648\u0631", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 81, "question": "\u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0634\u064a\u0648\u0639\u0627 \u0644\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0646\u0643\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0631\u062d\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627 \u0647\u0648 \u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a\u0629", "option_1": " \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u064a\u0629", "option_2": " \u0627\u0644\u0648\u062d\u0634\u064a\u0629", "option_3": " \u0627\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_4": " \u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 82, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0641\u0634\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0628\u0639\u062f\u0629 \u0637\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0627\u0631 \u0625\u0630\u0627 \u0623\u0645\u0643\u0646 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0631\u0642\u0628", "option_1": "\u0627\u0644\u062e\u0644\u0639", "option_2": "\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u062c\u0631\u0627\u062d\u064a\u0629", "option_3": "\u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u062c\u0631\u0627\u062d\u064a\u0629", "option_4": "\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 83, "question": "\u0627\u0644\u0623\u0639\u0635\u0627\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0645\u0648\u0631\u062f\u0629 (\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u064a\u0637 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632) \u0641\u0642\u0637", "option_1": "\u0648\u062f\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637", "option_2": "\u0646\u0638\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u062f\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637", "option_3": "\u0645\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0648\u0648\u062f\u064a\u0629", "option_4": "\u0645\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0648\u0646\u0638\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u062f\u064a\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 84, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u062c\u0632\u064a\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0648\u0630\u062c\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u0628\u0648\u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0648\u0621 \u0628\u0630\u0631\u0627\u062a \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 (\u0628\u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0645\u064a\u062a\u0631)", "answer": {"option_0": " 0004", "option_1": " 04", "option_2": " 004", "option_3": " 005", "option_4": " 05", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 86, "question": "\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0648\u0627\u0633\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0637\u0627\u0642 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0627\u0645\u0628\u064a\u0633\u0644\u064a\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u0643\u0644\u0648\u0631\u0627\u0641\u064a\u0646\u064a\u0643\u0648\u0644", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u064a\u062a\u0631\u0627\u0633\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0641\u0627\u0644\u0648\u0633\u0628\u0648\u0631\u064a\u0646", "option_4": "\u0627\u0644\u0633\u062a\u0631\u064a\u062a\u0648\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 87, "question": "\u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u0623\u064a\u0648\u0646\u0648\u0645\u064a\u0631 \u064a\u0644\u0635\u0642 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0627\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627\u0621", "option_1": "\u0627\u0644\u0639\u0627\u062c", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0637", "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u0645\u0644\u063a\u0645", "option_4": "\u0628\u0627\u0644\u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644\u0627\u062a \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 88, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0630\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0627\u0631 \u0644\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0623\u0642\u0645\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u0645\u0630\u064a\u0628 \u0628\u0631\u062a\u0642\u0627\u0644\u064a", "option_1": " \u0623\u064a\u0648\u0643\u0627\u0644\u064a\u0628\u062a\u0648\u0644", "option_2": " \u0643\u0632\u064a\u0644\u0648\u0644", "option_3": " \u0647\u0627\u0644\u0648\u062a\u0627\u0646", "option_4": " \u062f\u064a \u0645\u062a\u064a\u0644 \u0641\u0648\u0631\u0645\u0627\u0645\u064a\u062f", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 91, "question": "\u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0623\u0646 \u062a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a", "answer": {"option_0": "\u0636\u0628\u0637 \u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0646\u0638\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_1": "\u062e\u0644\u0639 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_2": "\u0645\u0636\u0627\u062f \u062d\u064a\u0648\u064a \u0644\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629", "option_3": "\u0623\u0648\u0643\u0633\u062c\u064a\u0646 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637", "option_4": "\u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0628\u0628\u0631\u0627\u0643\u0633\u064a\u0644\u064a\u0646 (\u0646\u0627\u0641\u062a\u064a\u062f\u0631\u0648\u0641\u064a\u0644)", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 93, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u062d\u0648\u0635 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0636\u0631\u0648\u0631\u064a \u0644\u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0627\u0644\u0647\u064a\u0628\u0627\u0631\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "\u0628\u0631\u0648\u062b\u0631\u0648\u0645\u0628\u064a\u0646", "option_1": "\u0632\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062b\u0631\u0648\u0645\u0628\u0648\u0628\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626\u064a \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644", "option_2": "\u062a\u0639\u062f\u0627\u062f \u0627\u0644\u0635\u0641\u064a\u062d\u0627\u062a", "option_3": "\u0645\u0648\u0644\u062f \u0627\u0644\u0641\u0628\u0631\u064a\u0646", "option_4": "\u0632\u0645\u0646 Ivy", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 94, "question": "\u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0639\u062a\u0644\u0627\u0644 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0645\u0639 \u062e\u0637\u0631 \u0623\u0648\u0633\u0644\u064a\u0631\u064a\u0627\u0646 \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0645 \u062e\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0628\u0645\u0633\u0627\u0646\u062f\u0629 \u0645\u0636\u0627\u062f \u062d\u064a\u0648\u064a \u0648\u0642\u0627\u0626\u064a \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0627\u0631", "answer": {"option_0": "\u0628\u0646\u0633\u0644\u0644\u064a\u0646 \u062c", "option_1": "\u062a\u062a\u0631\u0627\u0633\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646", "option_2": "\u0633\u062a\u0631\u064a\u062a\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_3": "\u062c\u0646\u062a\u0627\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_4": "\u0628\u0646\u0633\u064a\u0644\u0644\u064a\u0646 \u0623 \u0623\u0648 \u0645\u0627\u0643\u0631\u0648\u0644\u064a\u062f", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 95, "question": "\u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0644\u0649 \u0644\u062a\u0642\u0648\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "answer": {"option_0": "\u0641\u064a \u0639\u0645\u0631 12 \u0633\u0646\u0629", "option_1": "\u062a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0646\u064a\u0646 \u0639\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0627\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0646\u0636\u0648\u062c", "option_2": "\u062a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0632\u0645\u0646\u064a \u0641\u0642\u0637", "option_3": "\u062a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0648\u0627\u0633", "option_4": "\u062a\u062e\u062a\u0644\u0641 \u062d\u0633\u0628 \u0646\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0648 \u0648\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0648 \u0641\u0642\u0637", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 96, "question": "\u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0643\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u062c\u0645\u062c\u0645\u064a \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a \u0628\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629", "answer": {"option_0": "\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0631\u0627\u062b\u064a \u0641\u0642\u0637", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u063a\u0630\u064a\u0629 \u0627\u0644\u063a\u062f\u062f \u0627\u0644\u0635\u0645\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0641\u0633\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0627\u0637\u0641\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u063a\u064a\u0631\u0647\u0627", "option_2": "\u0627\u0644\u0648\u0631\u0627\u062b\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0648\u0638\u0627\u0626\u0641 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0631\u0627\u0641\u0642\u0629 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062a\u063a\u0630\u064a\u0629 \u0627\u0644\u063a\u062f\u062f \u0627\u0644\u0635\u0645\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0641\u0633\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0627\u0637\u0641\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0639\u0636\u0644\u0627\u062a", "option_4": "\u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u062d\u0627\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0636\u0644\u0627\u062a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 98, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0631\u062d\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u062f\u064a\u0647\u0627 \u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0635\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0645\u062a\u0635\u0644\u0628\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0642\u0644\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0643\u0631\u0631", "option_1": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u0648\u062d \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0643\u0631\u0631\u0629", "option_2": "\u0633\u0631\u0637\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0629 \u0630\u0648 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0633\u0641\u0629", "option_3": "\u0642\u0631\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u0633", "option_4": "\u0627\u0644\u0642\u0644\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u0627\u0642", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 99, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0633\u0628\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0641\u0627\u0641\u064a \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639\u064a \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u062d\u0644\u0623 \u0627\u0644\u0628\u0633\u064a\u0637", "option_1": " \u0645\u0628\u064a\u0636\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636", "option_2": " \u0647\u0631\u0645\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0648", "option_3": " \u0627\u0644\u0644\u0648\u064a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629", "option_4": " \u0648\u0631\u0627\u062b\u064a\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 100, "question": "\u0641\u064a \u0637\u0628 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0625\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f\u062b \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0634\u064a\u0648\u0639\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0645\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0633\u0645\u064a\u0629", "option_1": " \u0627\u0644\u062d\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629", "option_2": " \u0644\u064a\u0628\u0648\u062b\u064a\u0645\u064a\u0627", "option_3": " \u0639\u0636\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0629", "option_4": " \u0643\u0633\u0631 \u0627\u0644\u0625\u0628\u0631\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 101, "question": "\u0643\u0645 \u0645\u0646 \u0645\u062a\u0645\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0641\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u062a\u0648\u0641\u064a\u0631\u0647\u0627 \u0644\u0637\u0641\u0644 \u0639\u0645\u0631\u0647 \u0633\u0646\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 (\u0628\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645) \u062d\u064a\u062b \u0645\u0639\u062f\u0644 \u0641\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0647\u0648 002 \u062c\u0632\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0644\u064a\u0648\u0646", "answer": {"option_0": "025 \u0645\u063a", "option_1": "050 \u0645\u063a", "option_2": "1 \u0645\u063a", "option_3": "2 \u0645\u063a", "option_4": "075 \u0645\u063a", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 103, "question": "\u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0637 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0642\u0648\u0649 \u0625\u0637\u0628\u0627\u0642\u064a\u0629 \u0645\u0641\u0631\u0637\u0629", "option_1": " \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u062f \u063a\u0631\u0633\u0647\u0627 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0648\u0639\u0629", "option_2": " \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0645\u0631\u0629", "option_3": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 104, "question": "\u0627\u0644\u0647\u062f\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a \u0645\u0646 \u062a\u062e\u0637\u064a\u0637 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0643\u0644\u0633\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0632\u0646\u0629", "option_1": " \u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0637\u0628\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0637 \u0628\u0643\u0627\u0645\u0644\u0647\u0627 \u0644\u0643\u0634\u0641 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c", "option_2": " \u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0643\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062b\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0638\u0627\u0647\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d", "option_3": " \u062a\u0646\u0639\u064a\u0645 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_4": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 105, "question": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0642\u064a\u064a\u0645 \u0646\u0644\u0627\u062d\u0638", "answer": {"option_0": "\u0645\u0637\u0627\u0648\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636", "option_1": "\u0645\u0639\u0627\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0633\u062c \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u062f\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0648\u064a\u062d\u0629 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0628\u0627\u0637", "option_2": "\u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 106, "question": "\u0627\u0644\u0646\u0632\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a \u0633\u0628\u0628\u0647", "answer": {"option_0": "\u062a\u0631\u0642\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u062d\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0638\u0647\u0627\u0631\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0638\u0647\u0627\u0631\u064a \u0623\u0642\u0644 \u062d\u0645\u0627\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0636\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0630\u064a\u0629 \u062a\u0633\u0628\u0628 \u062a\u0645\u0632\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0639\u064a\u0629", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 107, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0636 \u0628\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 (\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648\u0626\u064a\u0646 - \u062f\u064a\u0647\u064a\u062f\u0627\u0646)", "answer": {"option_0": " \u0646\u0644\u0627\u062d\u0638 \u0641\u0631\u0637 \u062a\u0646\u0633\u062c \u0644\u062b\u0648\u064a", "option_1": " \u062a\u062a\u0623\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0645\u0646 \u0642\u0644\u062d/ \u062a\u062e\u0637\u064a\u0637 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_2": " \u062a\u062a\u0623\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0645\u0646 \u0642\u0644\u062d/ \u062a\u062e\u0637\u064a\u0637 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 + \u0634\u0631\u064a\u062d\u0629 \u0645\u0641\u062a\u0648\u062d\u0629 (\u0642\u0637\u0639 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0644\u0627\u0645) + \u0627\u0633\u062a\u0626\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645/ \u062a\u0635\u0646\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645", "option_3": " \u062a\u062a\u0623\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0645\u0646 \u0642\u0644\u062d/ \u062a\u062e\u0637\u064a\u0637 \u062c\u0630\u0631 + \u0642\u0637\u0639 \u0644\u062b\u0629/ \u062a\u0635\u0646\u064a\u0639 \u0644\u062b\u0629", "option_4": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 108, "question": "\u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062b\u0642\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0646\u0643\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0628\u0631\u0649 \u064a\u0645\u0631", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u062a\u062f\u064a \u0627\u0644\u062d\u0646\u0643\u064a", "option_1": " \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0646\u0643\u064a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a", "option_2": " \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0646\u0643\u064a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637", "option_3": " \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0646\u0643\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a", "option_4": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 109, "question": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u062d\u062c\u0627\u062c \u0647\u0648 \u0641\u0631\u0639 \u0645\u0646", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0635\u062f\u063a\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 110, "question": "\u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u064a \u0628 \u064a\u062a\u0637\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0646\u0645\u0648\u0630\u062c\u064a \u0628\u0639\u062f", "answer": {"option_0": "7 \u0623\u064a\u0627\u0645", "option_1": "1-2 \u0634\u0647\u0631", "option_2": "6 \u0623\u0634\u0647\u0631", "option_3": "3 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a", "option_4": "\u0623\u064a \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u0642\u062f \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0627", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 111, "question": "\u0627\u0644\u0622\u062b\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u0643\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u062a\u062a\u0631\u0627\u0633\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646 \u0623\u0645\u0648\u0643\u0633\u064a\u0633\u064a\u0644\u0644\u064a\u0646 \u0643\u0644\u064a\u0646\u062f\u0627\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0627\u062a \u0643\u0628\u062f\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0644\u0648\u0646 \u063a\u0634\u0627\u0626\u064a \u0643\u0627\u0630\u0628", "option_2": "\u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0627\u062a \u0643\u0644\u0648\u064a\u0629", "option_3": "\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0643\u0644\u0648\u064a\u0629", "option_4": "\u062a\u0646\u062e\u0631 \u0639\u0638\u0645\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 112, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0625\u0639\u0637\u0627\u0624\u0647 \u0644\u0646\u0633\u0627\u0621 \u062d\u0648\u0627\u0645\u0644 \u062a\u062a\u062d\u0633\u0633 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u064a\u062a\u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0627\u0645 \u0648\u062a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0639\u062f\u0648\u0649 \u062c\u0631\u062b\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0633\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0631\u0627\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0641\u0633\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a", "answer": {"option_0": "\u0623\u0645\u0648\u0643\u0633\u064a\u0633\u064a\u0644\u0644\u064a\u0646", "option_1": "\u0633\u064a\u0641\u0648\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a\u0645", "option_2": "\u0633\u064a\u0628\u0631\u0648\u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0633\u064a\u0646", "option_3": "\u0625\u0631\u062a\u0627\u0628\u064a\u0646\u064a\u0645", "option_4": "\u0623\u0632\u064a\u062a\u0631\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2015B.pdf"}, {"no": 2, "question": "\u062a\u0638\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0648\u0649 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u062a\u0639\u062f\u0627\u062f \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0643\u0645\u0627", "answer": {"option_0": "\u0646\u0642\u0635 \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636", "option_1": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636\u0627\u0621", "option_2": "\u0639\u062f\u062f \u0642\u0644\u064a\u0644 \u062c\u062f\u0627 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 T \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629", "option_3": "\u0642\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0641\u064a\u062d\u0627\u062a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 3, "question": "\u0627\u0644\u0647\u064a\u0645\u0627\u062a\u0648\u0643\u0631\u064a\u062a \u064a\u0642\u064a\u0633", "answer": {"option_0": "\u0646\u0633\u0628\u0629 \u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0644\u0641\u0629 \u0645\u0646 \u0643\u0631\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636\u0627\u0621", "option_1": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0644\u0645\u0641\u0627\u0648\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0631\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_3": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_4": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 4, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u0627 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645", "answer": {"option_0": "35%", "option_1": "45%", "option_2": "55%", "option_3": "65%", "option_4": "92%", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 5, "question": "\u062a\u0641\u0631\u0632 \u0623\u0645\u0644\u0627\u062d \u0627\u0644\u0635\u0641\u0631\u0627\u0621 \u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0629", "option_1": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u062b\u0646\u0627 \u0639\u0634\u0631", "option_2": "\u0627\u0644\u0635\u0627\u0626\u0645", "option_3": "\u0627\u0644\u062f\u0642\u0627\u0642", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 6, "question": "\u0627\u0644\u062a\u062f\u0645\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0637 \u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0631\u0627\u0621 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0624\u062f\u064a \u0625\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u0633\u064a\u0645\u064a\u0627", "option_1": "\u0641\u0642\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0644\u0627\u062a\u0646\u0633\u062c\u064a", "option_2": "\u0641\u0642\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0628\u064a\u062b", "option_3": "\u0641\u0642\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u0644\u0627\u0644\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 7, "question": "\u0643\u0644 \u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u064a \u0645\u0648\u0627\u062f \u062a\u0631\u0645\u064a\u0645\u064a\u0629 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0627\u0645\u0644\u063a\u0645", "option_2": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u0645\u0646\u062a \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u062f\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0643", "option_4": "\u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0632\u0646\u0643 \u0648 \u0627\u0644\u0623\u0648\u062c\u064a\u0646\u0648\u0644", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 8, "question": "\u0642\u0627\u0628\u0644\u064a\u0629 \u0630\u0648\u0628\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0646\u062a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0642\u062f \u062a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636", "option_1": "\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636", "option_2": "\u0642\u0633\u0627\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636", "option_3": "\u0645\u062a\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636", "option_4": "\u0627\u0646\u0637\u0628\u0627\u0642 \u0627\u0644\u062d\u0648\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0635\u0645\u064a\u0645\u064a \u0644\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 9, "question": "\u0644\u0644\u062b\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639\u064a \u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0637\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u062e\u0627\u0635\u0629 \u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c (\u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u0628\u0648\u0632\u064a\u062a) \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631", "option_1": "\u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c (\u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u0628\u0648\u0632\u064a\u062a) \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631", "option_2": "\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0643", "option_3": "\u0637\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644", "option_4": "\u0627\u0644\u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646\u064a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 10, "question": "\u062a\u0628\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0631\u0648\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u062e\u0646\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0628\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0627\u0644 \u064a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0639\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0645\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0645\u062f\u062f \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062b\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u062a\u0627\u0646\u0629", "option_4": "\u0627\u0644\u0635\u0644\u0627\u0628\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 11, "question": "\u0644\u064a\u0632\u0631 \u0647\u0648 \u0627\u062e\u062a\u0635\u0627\u0631 \u0644", "answer": {"option_0": "\u062a\u0636\u062e\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0646\u0628\u0639\u0627\u062b \u0627\u0644\u0625\u0634\u0639\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0641\u0632", "option_1": "\u062a\u0633\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0646\u0628\u0639\u0627\u062b \u0627\u0644\u0625\u0634\u0639\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0641\u0632", "option_2": "\u062a\u0648\u0647\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0646\u0628\u0639\u0627\u062b \u0627\u0644\u0625\u0634\u0639\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0641\u0632", "option_3": "\u062a\u0636\u062e\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0639\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0641\u0632 \u0644\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646", "option_4": "\u062a\u0648\u0647\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0646\u0628\u0639\u0627\u062b \u0627\u0644\u0645\u062d\u0641\u0632 \u0644\u0644\u0625\u0634\u0639\u0627\u0639", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 12, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0627\u0646\u0637\u0628\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0646\u0629 \u062a\u0634\u0645\u0644 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0627\u0644\u062c\u064a\u0646\u0627\u062a", "option_1": "\u0645\u0631\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0639", "option_2": "\u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a \u0627\u064a\u062b\u064a\u0631", "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u063a\u0627\u0631", "option_4": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0643\u062b\u0641\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 13, "question": "\u0627\u0644\u0632\u0646\u0643 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0644\u063a\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "answer": {"option_0": "\u064a\u062a\u0641\u0627\u0639\u0644 \u0645\u0639 \u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u063a\u0627\u0645\u0627 2 \u0644\u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0635\u0627\u0626\u0635 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629", "option_1": "\u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0645\u062f\u062f \u0627\u0644\u0645\u062a\u0623\u062e\u0631", "option_2": "\u064a\u0645\u0646\u0639 \u062a\u0623\u0643\u0633\u062f \u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649 \u0628\u0648\u0635\u0641\u0647 \u0643\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0643\u0627\u0633\u062d\u0629", "option_3": "\u064a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062a\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 14, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0644\u064a\u0633 \u0645\u062f\u062e\u0644\u0627 \u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0627 \u0644\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a\u0627\u062a \u0644\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0644\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u0646\u0627\u0628\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0646\u0643\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0632\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642\u064a\u0629", "option_3": "\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_4": "\u0642\u0646\u0648\u0627\u062a \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 15, "question": "\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0647\u064a \u062e\u0637\u0648\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0634\u062e\u064a\u0635", "answer": {"option_0": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0624\u062e\u0630 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0646\u0641\u0633\u0647", "option_1": "\u0647\u064a \u0625\u062d\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0648\u0639\u064a\u0629", "option_2": "\u0647\u064a \u062a\u063a\u064a\u0631 \u062e\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0648\u0641\u0642\u0627 \u0644\u0634\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636", "option_3": "\u062a\u0639\u0631\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0638\u0627\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629 \u0644\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 16, "question": "\u0625\u0646 \u0645\u0644\u0627\u062d\u0638\u0629 \u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0625\u062b\u0627\u0631\u0629 \u0648 \u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645 \u0642\u062f \u062a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0639\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u0641\u062d\u0648\u0635 \u0627\u0644\u062a\u0634\u062e\u064a\u0635\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0624\u0647\u0627 \u0644\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0648\u0636\u0648\u0639\u064a\u0629", "option_1": "\u0648\u0636\u0639 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0646\u0647\u0627\u0626\u064a \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631", "option_2": "\u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0628\u062f\u0621 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0631\u064a \u0628\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 17, "question": "\u0631\u064a\u0633\u064a\u0644\u0648\u0646 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0644\u063a\u0644\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0648\u0631 \u0623\u0633\u0627\u0633\u0647\u0627 \u0633\u064a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646", "option_1": "\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0644\u063a\u0644\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0648\u0631 \u0623\u0633\u0627\u0633\u0647\u0627 \u0631\u0627\u062a\u0646\u062c", "option_2": "\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0644\u063a\u0644\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0648\u0631 \u0623\u0633\u0627\u0633\u0647\u0627 \u063a\u0648\u062a\u0627-\u0628\u0631\u0634\u0627", "option_3": "\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0644\u0644\u063a\u0644\u0642 \u0623\u0633\u0627\u0633\u0647\u0627 \u0632\u062c\u0627\u062c \u0645\u062a\u0645\u0627\u062b\u0631 \u0634\u0627\u0631\u062f\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 18, "question": "\u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0628\u062d\u0627\u062c\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u062a\u062f\u0628\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0627\u062c\u064a \u0637\u0627\u0631\u0626 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0630\u0627\u062a \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0628\u0637\u064a\u0626\u0629", "option_1": "\u062a\u0632\u0639\u062c \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0637 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645\u064a", "option_2": "\u062a\u0632\u0648\u0644 \u0628\u0645\u0633\u0643\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645", "option_3": "\u064a\u062f\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645 \u0644\u062b\u0648\u0627\u0646 \u0642\u0644\u064a\u0644\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 19, "question": "\u0627\u0644\u062e\u0637\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0634\u0642\u0642\u0629", "answer": {"option_0": "\u0633\u0647\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0631\u0641 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0634\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0646\u064a\u0629", "option_1": "\u0633\u0647\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0631\u0641 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0628\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0641\u0648\u0630 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a", "option_2": "\u062a\u0634\u0645\u0644 \u0643\u0644\u0627 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0627\u062c", "option_3": "\u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627\u0621", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 20, "question": "\u0625\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0628\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c\u064a \u0627\u0644\u0637\u0627\u0631\u0626 \u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0643\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0631\u0627\u0641\u0642 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0634\u0645\u0644", "answer": {"option_0": "\u0628\u062a\u0631 \u0644\u0628 \u062c\u0632\u0626\u064a", "option_1": "\u0628\u062a\u0631 \u0644\u0628 \u0643\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0639 \u0648\u0636\u0639 \u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0643\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u062a\u063a\u0637\u064a\u0629", "option_2": "\u0628\u062a\u0631 \u0644\u0628 \u0643\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0639 \u0648\u0636\u0639 \u0641\u0648\u0631\u0645\u0648\u0643\u0631\u064a\u0632\u0648\u0644", "option_3": "\u0627\u0633\u062a\u0626\u0635\u0627\u0644 \u0644\u0628 \u0643\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0639 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0643\u062f\u0648\u0627\u0621 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629", "option_4": "\u0627\u0633\u062a\u0626\u0635\u0627\u0644 \u0644\u0628 \u0643\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0639 \u0648\u0636\u0639 \u0641\u0648\u0631\u0645\u0648\u0643\u0631\u064a\u0632\u0648\u0644", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 21, "question": "\u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0645 \u062c\u0645\u0639\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0648\u0639\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0644\u064a\u0633 \u0628\u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0623\u0646 \u062a\u0634\u0627\u0628\u0647 \u0623\u0639\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629", "option_1": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0646\u0633\u062e\u0629 \u0639\u0646 \u0623\u0639\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629", "option_2": "\u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0627\u062d \u0627\u0644\u0648\u062d\u064a\u062f \u0644\u0644\u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0626\u064a", "option_3": "\u064a\u062c\u0628 \u062c\u0645\u0639\u0647\u0627 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0644\u0627\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 22, "question": "\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0638 \u0628\u0627\u0644\u063a\u062a\u0627-\u0628\u0631\u0643\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0625\u0639\u062f\u0627\u062f \u0644\u0644\u0648\u062a\u062f \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0641\u0627\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062a\u0645 \u0642\u0645\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646", "answer": {"option_0": "\u0648\u0627\u062d\u062f \u0645\u0644\u0645", "option_1": "\u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0645\u0644\u0645", "option_2": "\u062e\u0645\u0633\u0629 \u0645\u0644\u0645", "option_3": "\u0633\u0628\u0639\u0629 \u0645\u0644\u0645", "option_4": "\u062a\u0633\u0639\u0629 \u0645\u0644\u0645", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 23, "question": "\u0627\u0647\u062f\u0627\u0641 \u0633\u062f \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631\u064a\u0629 \u062a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0631\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c\u064a", "option_1": "\u062f\u0641\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0643\u062a\u064a\u0631\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0628\u0642\u064a\u0629", "option_2": "\u062e\u0644\u0642 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u0645\u0624\u0627\u062a\u064a\u0629 \u0644\u0634\u0641\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_3": "\u0627\u0644\u0633\u0645\u0627\u062d \u0644\u062a\u062f\u0641\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0645\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 24, "question": "\u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062d\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645 \u0628\u0639\u062f \u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0646\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u062f\u0648\u0646 \u062a\u0648\u0631\u0645 \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0645 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629", "answer": {"option_0": "\u0637\u0645\u0623\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636", "option_1": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0628", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062c\u064a\u062f \u0644\u0644\u0642\u0646\u0648\u0627\u062a", "option_3": "\u0648\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0639\u0648\u0644", "option_4": "\u0648\u0635\u0641 \u0645\u0633\u0643\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 25, "question": "\u0627\u0644\u0622\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0644\u062f\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0645\u064a\u0632\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a\u0629 \u062a\u062a\u062d\u0631\u0643 \u0628\u0639\u064a\u062f\u0627 \u0639\u0646 \u0642\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0632\u0627\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u064a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0645\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a\u0629 \u062a\u0628\u0642\u0649 \u0641\u064a \u0630\u0631\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u062d\u062a\u0649 \u0625\u0630\u0627 \u0623\u062e\u0630\u062a \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0634\u0639\u0629 \u0628\u0632\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0645\u062e\u062a\u0644\u0641\u0629", "option_3": "\u0645\u0633\u0628\u0628\u0627\u062a \u062a\u0645\u0648\u062a \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0648\u0627\u0636\u062d\u0629 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 26, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0627\u0644\u064a \u0644\u0644\u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646\u064a \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0646\u064a\u0643\u0644 - \u0643\u0631\u0648\u0645", "option_1": "\u0643\u0631\u0648\u0645 - \u0643\u0648\u0628\u0627\u0644\u062a", "option_2": "\u0627\u0644\u0630\u0647\u0628", "option_3": "\u0627\u0644\u0641\u0636\u0629", "option_4": "\u0627\u0644\u062a\u064a\u062a\u0627\u0646\u064a\u0648\u0645", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 27, "question": "\u062a\u062a\u0645 \u0628\u0631\u0645\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0647 \u0642\u0627\u0628\u0644 \u0644\u0644\u062a\u0643\u064a\u0641 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644", "answer": {"option_0": "\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0633\u062c\u0644 \u0644\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0633\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0633\u062c\u0644 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u062a\u0642\u0627\u0639\u0633 \u0627\u0644\u0641\u0643", "option_3": "\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0633\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0634\u0627\u0628\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0635\u0649 \u0644\u0644\u062d\u062f\u0628\u0627\u062a", "option_4": "\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0633\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0627\u0631\u0632", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 28, "question": "\u0639\u0644\u0649 \u0628\u0631\u064a \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0644\u062a\u062d\u0636\u064a\u0631\u0647 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646", "answer": {"option_0": "\u0666 \u062f\u0631\u062c\u0627\u062a", "option_1": "\u0661\u0662 \u062f\u0631\u062c\u0629", "option_2": "\u0663 \u062f\u0631\u062c\u0627\u062a", "option_3": "\u0661\u0665 \u062f\u0631\u062c\u0629", "option_4": "\u0669 \u062f\u0631\u062c\u0627\u062a", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 29, "question": "\u062f\u0648\u0631 \u0627\u0646\u0643\u0645\u0627\u0634 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0646\u0632\u064a\u0641", "option_1": "\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0627\u0645\u0634 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a", "option_2": "\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0647\u0627\u0645\u0634 \u0627\u0644\u0628\u0632\u0648\u063a", "option_3": "\u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0623\u062a\u0644\u0627\u0645", "option_4": "\u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 31, "question": "\u0645\u0627 \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0635\u0627\u0642 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0643", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0635\u0627\u0642 \u0643\u064a\u0645\u064a\u0627\u0626\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0635\u0627\u0642 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0635\u0627\u0642 \u0641\u064a\u0632\u064a\u0627\u0626\u064a", "option_3": "\u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 32, "question": "\u0628\u0639\u062f \u0625\u0637\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c \u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0631", "answer": {"option_0": "\u0663 \u0623\u0633\u0627\u0628\u064a\u0639 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0637\u064a\u0646", "option_1": "\u0666 \u0623\u0633\u0627\u0628\u064a\u0639 \u0642\u0628\u0644 \u062a\u0635\u062d\u064a\u062d \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0645\u0634", "option_2": "\u0663 \u0623\u0634\u0647\u0631 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_3": "\u0666 \u0623\u0634\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 34, "question": "\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0646\u0645\u0627\u0630\u062c \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0627\u0646\u062d\u0631\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0639\u0645\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0636\u063a \u0648 \u0630\u0644\u0643 \u0644\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u0625\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644 \u062a\u062e\u0631\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0645\u0627\u0633 \u0645\u0627 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0627\u062d\u0643 \u0647\u064a \u0645\u0648\u0636\u0648\u0639\u0629 \u0644\u062e\u0644\u0642", "answer": {"option_0": "\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0648\u062c\u064a\u0647\u064a\u0629 \u0639\u0631\u064a\u0636\u0629 \u0648 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0636\u064a\u0642\u0629", "option_1": "\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0639\u0631\u064a\u0636\u0629 \u0648 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0648\u062c\u064a\u0647\u064a\u0629 \u0636\u064a\u0642\u0629", "option_2": "\u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u062a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0648\u062c\u064a\u0647\u064a\u0629 \u0648 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_3": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0625\u0646\u0647 \u0645\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0625\u0630\u0627 \u0627\u0639\u062a\u0628\u0631\u0646\u0627 \u0642\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0641\u0644", "option_4": "\u0625\u0646\u0647 \u0645\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0646\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 35, "question": "\u0627\u0644\u0625\u0633\u062a\u0647\u0627\u0644\u0627\u0643 (\u0627\u0644\u062a\u062d\u0627\u062a) \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0642\u0648\u0629 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0628\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0633\u0646 \u0648 \u0627\u0644\u0630\u0647\u0628", "option_1": "\u0627\u0644\u0633\u0646 \u0648 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_2": "\u0627\u0644\u062e\u0632\u0641 \u0648 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u062e\u0632\u0641 \u0648 \u0627\u0644\u062e\u0632\u0641", "option_4": "\u0644\u0627 \u0641\u0631\u0642", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 36, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u062d\u0642 \u0647\u0648 \u0633\u0628\u0628 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644\u0627 \u0644\u062a\u0645\u0648\u062a \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0632\u0627\u0628\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0637\u0628\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0648\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0636\u0627\u0645 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u062a\u0634\u0631\u0628 \u0644\u062f\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u062d\u064a\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0634\u0628\u0639", "answer": {"option_0": "\u0623\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646 (\u0627\u0628\u064a\u0646\u0641\u0631\u064a\u0646)", "option_1": "\u0643\u0644\u0648\u0631\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0632\u0646\u0643", "option_2": "\u0643\u0628\u0631\u064a\u062a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0646\u064a\u0648\u0645", "option_3": "\u0643\u0644\u0648\u0631\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0646\u064a\u0648\u0645", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 37, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0628\u0632\u0648\u063a \u0627\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0645\u062e\u062a\u0644\u0637 \u0645\u0628\u0643\u0631 \u0645\u0639 \u0648\u062c\u0648\u062f \u063a\u064a\u0631 \u0643\u0627\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a \u0648\u0630\u0644\u0643 \u0644\u0627\u064a\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0628\u062f\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0625\u0628\u0642\u0627\u0621\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0644\u064a\u062a\u0645 \u0628\u0632\u0648\u063a\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0648\u0636\u0627\u0639 \u0645\u063a\u0644\u0648\u0637\u0629 \u0648\u0633\u064a\u0626\u0629 \u062b\u0645 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629 \u062d\u064a\u0646 \u0638\u0647\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0643\u0644\u0647\u0627", "option_1": "\u0628\u0631\u062f \u062c\u0648\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0644\u0627\u064a\u062c\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_2": "\u0628\u0631\u062f \u0627\u0644\u0627\u0646\u064a\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0628\u0646\u064a\u0629", "option_3": "\u0642\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0646\u064a\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0628\u0646\u064a\u0629", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 38, "question": "\u0628\u0623\u064a \u0622\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0641\u0644 \u0648\u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0634\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u0646\u062a\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a", "option_1": "\u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u0646\u062a\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0644\u0642\u0645\u064a", "option_2": "\u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u0646\u062a\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0628\u0647\u064a", "option_3": "\u0646\u0645\u0648 \u062f\u0631\u0632\u064a", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 41, "question": "\u0625\u0633\u0631\u0627\u0639 \u0645\u0628\u0643\u0631 \u0644\u0646\u0645\u0648 \u0644\u0633\u0646 \u0645\u0627 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0648\u063a \u064a\u0634\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0648\u0642\u062a \u0623\u0637\u0648\u0644 \u0644\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0648\u064a\u0645\u064a\u0629", "option_1": "\u0648\u0644\u062f \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0646\u0636\u0648\u062c", "option_2": "\u0648\u0644\u062f \u0628\u0637\u064a\u0621 \u0627\u0644\u0646\u0636\u0648\u062c", "option_3": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0626 \u0630\u0627\u062a \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629", "option_4": "\u0625\u062e\u062a\u0644\u0627\u0644 \u0648\u0638\u064a\u0641\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u063a\u062f\u062f \u0627\u0644\u0635\u0645\u0627\u0621 \u0645\u062b\u0644 \u0641\u0631\u0637 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0642", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 42, "question": "\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0648\u064a\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644\u0629 \u062e\u0641\u064a\u0641\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0645\u0644 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641", "answer": {"option_0": "\u0630\u0631\u0648\u064a", "option_1": "\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631", "option_2": "\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631", "option_3": "\u062a\u0647\u062f\u064a\u0645\u064a", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 43, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u062d\u0642 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0636 \u0644\u0644\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0646\u0641\u0633", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0646\u0642\u0635 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0643\u0633\u062c\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0646\u0642\u0635 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0643\u0633\u062c\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0625\u0632\u062f\u064a\u0627\u062f \u0641\u064a \u062b\u0627\u0646\u064a \u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0641\u062d\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0625\u0632\u062f\u064a\u0627\u062f \u0641\u064a \u062b\u0627\u0646\u064a \u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0641\u062d\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646\u064a", "option_4": "\u0627\u0644\u0646\u0642\u0635 \u0641\u064a \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0636\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0648\u064a\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 45, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u062d\u0642 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646\u0637\u0642\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0646\u062a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062d\u0645\u0649", "option_1": "\u0627\u0644\u0625\u0633\u0631\u0627\u0639", "option_2": "\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u063a\u062f\u062f \u0627\u0644\u0644\u0645\u0641\u0627\u0648\u064a\u0629", "option_3": "\u062a\u0634\u0643\u0644 \u062e\u0627\u0631\u062c\u064a", "option_4": "\u062a\u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u062e\u0644\u0648\u064a", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 46, "question": "\u0627\u0644\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0647\u0645 \u0644\u0645\u0634\u0627\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0637\u0642 \u0644\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0634\u062e\u0627\u0635 \u0630\u0627\u062a \u0634\u0642 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0646\u0643 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0646\u0642\u0635 \u0639\u0642\u0644\u064a", "option_1": "\u0639\u062c\u0632 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u062d\u0643\u0645 \u0641\u064a \u062d\u0631\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646", "option_2": "\u0639\u062c\u0632 \u0641\u064a \u062a\u0634\u0643\u064a\u0644 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_3": "\u0648\u0636\u0639 \u0633\u0646\u064a \u0648\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0642\u0648\u0633\u064a\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0629", "option_4": "\u0639\u062c\u0632 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0647\u062a\u0632\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062d\u0646\u062c\u0631\u064a (\u0627\u0644\u0635\u0648\u062a)", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 47, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u062d\u0642 \u0647\u0648 \u0645\u0635\u0646\u0641 \u0643\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0642\u0644\u0642", "answer": {"option_0": "\u0645\u064a\u062b\u0648\u0647\u0643\u0633\u064a\u062a\u0627\u0644", "option_1": "\u0644\u0648\u0631\u0627\u0632\u064a\u0628\u0627\u0645", "option_2": "\u0647\u0627\u0644\u0648\u0628\u0631\u064a\u062f\u0648\u0644", "option_3": "\u0628\u0646\u062a\u0627\u0632\u0648\u0633\u064a\u0646", "option_4": "\u0641\u064a\u0646\u064a\u0644 \u0628\u0631\u0648\u0628\u0627\u0646\u0648\u0644\u0627\u0645\u064a\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 49, "question": "\u0641\u064a \u0639\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0637\u0628 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0645\u0631\u064a\u0636\u0629 \u0645\u0628\u0631\u0645\u062c\u0629 \u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062c\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0635\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0646\u0633\u062c \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0625\u0646 \u0644\u062f\u064a\u0647\u0627 \u0633\u0648\u0627\u0628\u0642 \u0645\u0648\u062b\u0642\u0629 \u0644\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0631\u0648\u0645\u0627\u062a\u064a\u0632\u0645\u064a \u0644\u0643\u0646\u0647\u0627 \u0644\u0627 \u062a\u0623\u062e\u0630 \u0623\u064a \u0639\u0644\u0627\u062c \u0645\u0636\u0627\u062f \u062d\u064a\u0648\u064a \u0648\u0642\u0627\u0626\u064a \u0644\u064a\u0633 \u0644\u062f\u064a\u0647\u0627 \u062d\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0645\u0639\u0631\u0648\u0641\u0629 \u0644\u0623\u064a \u062f\u0648\u0627\u0621 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0648\u0642\u0627\u0626\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0628\u062f\u0623", "answer": {"option_0": "\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a", "option_1": "\u0633\u0627\u0639\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a", "option_2": "\u0623\u0631\u0628\u0639 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a", "option_3": "\u064a\u0648\u0645 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a", "option_4": "\u064a\u0648\u0645\u0627\u0646 \u0627\u062b\u0646\u0627\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 50, "question": "\u0627\u0644\u0625\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f\u064a \"\u0644\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a\" \u0644\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0637\u0631\u0642 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062d\u062a \u0644\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u062d\u0642\u0646\u0629 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f", "option_4": "\u0627\u0644\u062d\u0642\u0646\u0629 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 51, "question": "\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0634\u0642 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0635\u0631\u064a\u0641 \u0644\u062e\u0631\u0627\u062c \u0641\u0634\u0644\u062a \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0631\u062b\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0631\u063a\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0628\u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u062c\u0631\u0639\u0627\u062a \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a \u0627\u0644\u062e\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c\u064a \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0625\u062f\u062e\u0627\u0644 \u0645\u0635\u0631\u0641", "option_1": "\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0641\u062d\u0648\u0635 \u0632\u0631\u0627\u0639\u0629 \u0648\u062a\u062d\u0633\u0633", "option_2": "\u0637\u0644\u0628 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0639\u062f\u0627\u062f \u0643\u0627\u0645\u0644 \u0644\u0644\u062f\u0645", "option_3": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0648\u063a\u0633\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0647 \u0628\u0639\u0627\u0645\u0644 \u062d\u0627\u0644 \u0644\u0644\u0644\u064a\u0641\u064a\u0646", "option_4": "\u0627\u0644\u0628\u062f\u0621 \u0628\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0643\u0648\u0631\u062a\u064a\u0643\u0648\u0626\u064a\u062f \u062d\u0642\u0646\u0627", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 57, "question": "\u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0642 \u0644\u0623\u0648\u0627\u0646\u0647 \u0644\u0644\u0627\u0644\u062a\u062d\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0642\u062d\u0641\u064a \u064a\u062f\u0639\u0649", "answer": {"option_0": "\u0631\u0623\u0633 \u0648\u0627\u0631\u0628", "option_1": "\u0631\u0623\u0633\u064a - \u062c\u0644\u062f\u064a", "option_2": "\u062a\u0636\u064a\u0642 \u0633\u0645\u064a\u0645\u064a", "option_3": "\u062f\u0627\u0621 \u0631\u0623\u0633\u064a", "option_4": "\u0647\u0640 \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 58, "question": "\u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u0632 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0648\u062f\u064a \u0644\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0626\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0623\u0642\u0635\u0649 \u062a\u062f\u0627\u062e\u0644 \u0644\u0644\u062d\u062f\u0628\u0627\u062a", "option_3": "\u0627\u0644\u0641\u0631\u0642 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0628\u0639\u064a\u062f\u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u064a \u0644\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a\u0629", "option_4": "\u0647\u0640 \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 59, "question": "\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0628\u0648\u0644 \u0639\u0645\u0648\u0645\u0627 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a \u0644\u0625\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0644\u0648\u064a\u062d\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629", "option_1": "\u063a\u064a\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_2": "\u0627\u0646\u062d\u0634\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0639\u0645\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0642\u0644\u062d", "option_4": "\u062e\u0645\u0627\u0626\u0631 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0632\u0648\u0632\u0648\u0645", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 60, "question": "\u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0635\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629 \u0625\u0646 \u0627\u0644\u062d\u062f \u0627\u0644\u0647\u0627\u0645\u0634\u064a \u0644\u0644\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0641\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_1": "\u0644\u062b\u0629 \u0625\u0636\u0627\u0641\u064a\u0629", "option_2": "\u0645\u062c\u0627\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_3": "\u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_4": "\u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 63, "question": "\u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u064a \u0628 \u064a\u062a\u0637\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0646\u0645\u0648\u0630\u062c\u064a \u0628\u0639\u062f", "answer": {"option_0": "7 \u0623\u064a\u0627\u0645", "option_1": "1-2 \u0634\u0647\u0631", "option_2": "6 \u0623\u0634\u0647\u0631", "option_3": "3 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a", "option_4": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u0642\u062f \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0627", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 65, "question": "\u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0642\u0627\u062d \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u064a \u0628\u064a \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0635\u062d\u064a\u062d \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u064a\u0648\u0635\u0649 \u0628\u0647 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u062f\u0629 \u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u062d\u062f\u064a\u062b\u064a \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u062f\u0629", "option_1": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0639\u0637\u0649 \u0639\u0644\u0649 3 \u062c\u0631\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062b\u0627\u0644\u062b\u0629 \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0625\u0639\u0637\u0627\u0624\u0647\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0634\u0647\u0631 \u0648 6 \u0623\u0634\u0647\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0644\u064a \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649", "option_2": "\u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0632\u0632\u0629 \u0645\u0637\u0644\u0648\u0628\u0629 \u0628\u0639\u062f 5 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a", "option_3": "\u0647\u0648 \u064a\u062d\u0645\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u064a \u0628\u064a \u0648 \u062c", "option_4": "\u062d\u0648\u0627\u0644\u064a 10-15% \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0642\u062d\u064a\u0646 \u064a\u0628\u0642\u0648\u0646 \u0633\u0644\u0628\u064a \u0627\u0644\u0645\u0635\u0644", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 66, "question": "\u0627\u0644\u0622\u062b\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u0643\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u062a\u062a\u0631\u0627\u0633\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646 \u0623\u0645\u0648\u0643\u0633\u064a\u0633\u064a\u0644\u0644\u064a\u0646 \u0643\u0644\u064a\u0646\u062f\u0627\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0627\u062a \u0643\u0628\u062f\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0642\u0648\u0644\u0648\u0646\u064a \u063a\u0634\u0627\u0626\u064a \u0643\u0627\u0630\u0628", "option_2": "\u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0627\u062a \u0643\u0644\u0648\u064a\u0629", "option_3": "\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0643\u0644\u0648\u064a\u0629", "option_4": "\u0646\u062e\u0631 \u0639\u0638\u0645\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 67, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0625\u0639\u0637\u0627\u0624\u0647 \u0644\u0646\u0633\u0627\u0621 \u062d\u0648\u0627\u0645\u0644 \u062a\u062a\u062d\u0633\u0633\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u064a\u062a\u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0627\u0645 \u0648\u062a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0639\u062f\u0648\u0649 \u062c\u0631\u062b\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0633\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0631\u0627\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0641\u0633\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a", "answer": {"option_0": "\u0623\u0645\u0648\u0643\u0633\u064a\u0633\u064a\u0644\u064a\u0646", "option_1": "\u0633\u064a\u0641\u0648\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a\u0645", "option_2": "\u0633\u064a\u0628\u0631\u0648\u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0633\u064a\u0646", "option_3": "\u0625\u0631\u062a\u0627\u0628\u064a\u0646\u064a\u0645", "option_4": "\u0647\u0640 \u0623\u0632\u064a\u062a\u0631\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 68, "question": "\u0628\u062e\u0635\u0648\u0635 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a \u0639\u0646\u062f \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0623\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0645\u0644", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0628\u0636 \u0627\u0644\u0648\u0639\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a \u064a\u0628\u0642\u0649 \u0645\u062a\u062d\u0645\u0644\u0627 \u0637\u0627\u0644\u0645\u0627 \u062c\u0631\u0639\u062a\u0647 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629", "option_1": "\u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u062a\u062c\u0646\u0628 \u0644\u064a\u062f\u0648\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 \u0646\u0638\u0631\u0627 \u0644\u0623\u0646\u0647 \u0645\u0634\u0648\u0647 \u062c\u0646\u064a\u0646\u064a", "option_2": "\u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u062a\u062c\u0646\u0628 \u0628\u0631\u0648\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646\u0627\u0645\u064a\u062f \u0644\u0623\u0646\u0647 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0627 \u0646\u0638\u0645\u064a\u0629", "option_3": "\u0628\u0648\u0628\u0641\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 \u0647\u0648 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0633\u062a\u0637\u0628\u0627\u0628 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0644", "option_4": "\u0647\u0640 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0628\u0636\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0639\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a\u0629 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639\u0629 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0645\u0631\u0627\u062d\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0644", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 69, "question": "\u0643\u0637\u0628\u064a\u0628 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u062a\u0639\u062a\u0642\u062f \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u062a\u062d\u062f\u062b \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u062a\u062d\u062a\u0631\u0645 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0635\u0649 \u0628\u0647\u0627", "option_1": "\u062a\u062d\u062f\u062b \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0637\u0648\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0645\u062f", "option_2": "\u062a\u062d\u062f\u062b \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0637\u0626 \u0644\u0644\u0645\u0631\u064a\u0635", "option_3": "\u062a\u0639\u062a\u0642\u062f \u0623\u0646\u0647 \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0633\u062c\u0644 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0627\u062a \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629", "option_4": "\u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0635\u0627\u0626\u064a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0630 \u0628\u0639\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0628\u0627\u0631 \u062a\u0643\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0622\u062b\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0623\u0648 \u0634\u062f\u062a\u0647\u0627", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 70, "question": "\u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0639\u0631\u0636\u0629 \u0644\u062e\u0637\u0631 \u0627\u0646\u062a\u0627\u0646\u064a \u0645\u0639\u0645\u0645", "answer": {"option_0": "\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0627\u062a \u0643\u0628\u062f\u064a\u0629", "option_1": "\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0627\u062a \u0643\u0644\u0648\u064a\u0629", "option_2": "\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0642\u0635\u0648\u0631 \u0642\u0644\u0628\u064a", "option_3": "\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u0639\u0627\u0644\u062c \u0628\u062c\u0631\u0639\u0627\u062a \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0631\u062a\u064a\u0643\u0648\u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u064a\u062f", "option_4": "\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u0639\u0627\u0644\u062c \u0628\u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 74, "question": "\u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0626\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f\u064a \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "answer": {"option_0": "\u064a\u0632\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0648\u0628 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645", "option_1": "\u064a\u0632\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0632\u064a\u0641\u0629", "option_2": "\u064a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0641\u0642\u0629", "option_3": "\u064a\u0648\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a", "option_4": "\u064a\u0646\u0635\u062d \u0628\u0647 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 75, "question": "\u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0634\u0631\u064a\u062d\u0629 \u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0642\u064a", "answer": {"option_0": "\u0644\u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0641\u0642\u0629", "option_1": "\u0644\u062a\u063a\u0637\u064a\u0629 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0634\u0648\u0641", "option_2": "\u0643\u0628\u062f\u064a\u0644 \u0644\u0632\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_3": "\u0643\u0628\u062f\u064a\u0644 \u0644\u0627\u0633\u062a\u0626\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_4": "\u0644\u062a\u0639\u0645\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062f\u0647\u0644\u064a\u0632", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 76, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641 \u064a\u0638\u0647\u0631", "answer": {"option_0": "\u0633\u0627\u0639\u0629 \u0623\u0648 \u062b\u0644\u0627\u062b \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0628\u0639\u062f \u062e\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_1": "\u064a\u0648\u0645\u0627\u0646 \u0623\u0648 \u062b\u0644\u0627\u062b \u0628\u0639\u062f \u062e\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_2": "\u0666 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0628\u0639\u062f \u062e\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_3": "\u0666 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0628\u0639\u062f \u062e\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_4": "\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0628\u0639\u062f \u062e\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 77, "question": "\u0645\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0628\u062a\u0639\u0627\u062f \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0645 \u0628\u0647 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0632\u064a\u0641 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u0629", "answer": {"option_0": "\u0648\u0636\u0639 \u0643\u064a\u0633 \u062b\u0644\u062c \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0644\u0644\u062c\u0631\u062d", "option_1": "\u0648\u0636\u0639 \u0642\u0637\u0646 \u0642\u0627\u0637\u0639 \u0644\u0644\u0646\u0632\u0641 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0631\u062d", "option_2": "\u0627\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u062c\u0631\u062d \u0627\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0646\u0632\u0641 \u0628\u0647\u062f\u0641 \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u0633\u0628\u0628", "option_3": "\u0627\u0644\u0639\u0636 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0627\u0634\u0629 \u0645\u0637\u0647\u0631\u0629", "option_4": "\u0627\u0644\u0645\u062e\u0645\u0636\u0629 \u0628\u0645\u0627\u0621 \u0641\u0627\u062a\u0631 \u0648 \u0645\u0644\u062d", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 79, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0644 \u062d\u062f\u0648\u062b \u0627\u0644\u0646\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a \u0627\u0644\u0623\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0634\u0623 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u062a\u0644\u0642\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0627\u062c\u0627 \u0625\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0641\u0644", "answer": {"option_0": "\u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0665\u066a", "option_1": "\u0661\u0660\u066a", "option_2": "\u0661\u0665\u066a", "option_3": "\u0662\u0660\u066a", "option_4": "\u0662\u0665\u066a", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 80, "question": "\u0639\u062f\u062f \u0639\u0636\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646", "answer": {"option_0": "\u0661\u0662 \u0639\u0636\u0644\u0629", "option_1": "\u0669 \u0639\u0636\u0644\u0627\u062a", "option_2": "\u0666 \u0639\u0636\u0644\u0627\u062a", "option_3": "\u0661\u0666 \u0639\u0636\u0644\u0629", "option_4": "\u0661\u0667 \u0639\u0636\u0644\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 82, "question": "\u064a\u062d\u062f\u062b \u0641\u0631\u0637 \u0627\u0644\u0644\u0639\u0627\u0628 \u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645 \u0627\u0644\u064a\u062f \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_1": "\u0627\u0644\u0630\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u0647\u0631\u0628\u0633\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0633\u0633\u064a", "option_4": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0641\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0642\u0628\u0648\u0644\u064a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 83, "question": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u062d \u0627\u0644\u0642\u0644\u0627\u0639\u064a \u0627\u0644\u062e\u0641\u064a\u0641 \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0643\u0644", "answer": {"option_0": "\u062d\u0632\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062e\u0627\u0637\u064a\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0643\u064a\u0631\u0627\u062a\u064a\u0646\u064a\u0629", "option_1": "\u0642\u0631\u062d\u0629 \u0645\u0639\u0632\u0648\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062e\u0627\u0637\u064a\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0643\u064a\u0631\u0627\u062a\u064a\u0646\u064a\u0629", "option_2": "\u0642\u0631\u062d\u0629 \u0645\u0639\u0632\u0648\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0627\u0642\u0629 \u0643\u064a\u0631\u0627\u062a\u064a\u0646\u064a\u0629", "option_3": "\u062d\u0632\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0648\u064a\u0635\u0644\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 85, "question": "\u0627\u0644\u0628\u0626\u0639\u0629 \u0648\u0631\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628\u064a \u0645\u0641\u0631\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0633\u062c", "answer": {"option_0": "\u062e\u0628\u064a\u062b", "option_1": "\u0648\u062c\u0647\u064a", "option_2": "\u0644\u062b\u0648\u064a", "option_3": "\u0634\u0641\u0648\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 86, "question": "\u0623\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u063a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0633\u0628\u0628", "answer": {"option_0": "\u062a\u0631\u0627\u062c\u0639 \u0644\u062b\u0629 \u0646\u0647\u0627\u0626\u064a", "option_1": "\u0647\u064a\u0648\u0637 \u0639\u0638\u0645\u064a", "option_2": "\u062a\u0634\u0643\u0644 \u062c\u064a\u0628 \u0633\u0646\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0644\u062b\u0648\u064a \u0633\u0646\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 87, "question": "\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0645\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0631\u064a \u0627\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0643\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0639\u0629 \u064a\u0639\u062a\u0645\u062f", "answer": {"option_0": "\u0639\u0644\u0649 \u0637\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0639\u0629", "option_1": "\u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0632\u0631\u0639\u0629", "option_2": "\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0639\u0629", "option_3": "\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062b\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a \u0644\u0644\u0632\u0631\u0639\u0629", "option_4": "\u0639\u0644\u0649 \u0642\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0639\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 88, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0643\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u062a\u0643\u0627\u0645\u0644 \u0644\u064a\u0641\u064a", "option_1": "\u062a\u0641\u0627\u0639\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628\u064a", "option_2": "\u062a\u0641\u0627\u0639\u0644 \u0627\u0646\u062a\u0627\u0646\u064a", "option_3": "\u0647\u0648 \u0627\u0631\u062a\u0628\u0627\u0637 \u0643\u064a\u0645\u064a\u0627\u0626\u064a \u062d\u064a\u0648\u064a \u0628\u064a\u0646 \u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u062a\u064a\u062a\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0638\u0645", "option_4": "\u0647\u0648 \u0627\u0631\u062a\u0628\u0627\u0637 \u0643\u064a\u0645\u064a\u0627\u0626\u064a \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0648\u0623\u064a \u0645\u0639\u062f\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 89, "question": "\u0627\u0644\u0623\u0639\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0626\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u064a\u0633\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0631\u062c\u0641\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0639\u0627\u0634\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0623\u0646\u064a\u0645\u064a\u0627", "option_2": "\u0627\u0644\u0623\u0646\u0647\u0627\u0643", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0642\u064a\u0624", "option_4": "\u0627\u062f\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 90, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0628\u062f\u064a\u0644 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u062a\u062d\u0633\u0633\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0646\u0633\u064a\u0644\u064a\u0646 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0623\u0645\u0628\u064a\u0633\u0644\u064a\u0646", "option_1": "\u0625\u064a\u0631\u062a\u0631\u0648\u0645\u0633\u064a\u0646", "option_2": "\u062f\u0648\u0643\u0633\u064a\u0633\u0643\u0644\u064a\u0646", "option_3": "\u062a\u064a\u062a\u0631\u0627\u0633\u0627\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646", "option_4": "\u0644\u064a\u0646\u0643\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 91, "question": "\u0623\u0641\u0636\u0644 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0639\u0642\u064a\u0645 \u0647\u0648 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0642\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0635\u062f\u0629", "answer": {"option_0": "\u064a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0628\u062e\u0627\u0631", "option_1": "\u0644\u0627 \u064a\u0624\u062f\u064a \u0627\u0644\u0649 \u062a\u0622\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a", "option_2": "\u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644\u0629 \u0641\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u0623\u062b\u0631 \u0628\u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0639\u0642\u064a\u0645\u0647\u0627", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644\u0627\u062a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 92, "question": "\u0625\u0646 \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 5 \u063a\u0631\u0627\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0627\u0633\u064a\u062a\u0627\u0645\u0648\u0644 \u0642\u062f \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0642\u0627\u062a\u0644\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646\u064a", "option_1": "\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646\u064a", "option_2": "\u0646\u0642\u0635 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u0633\u062c", "option_3": "\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0643\u0628\u062f\u064a\u0629", "option_4": "\u0641\u0631\u0637 \u062a\u062d\u0633\u0633", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 93, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0622\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0631\u0641\u0639 \u0645\u0646 \u0645\u0639\u062f\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0643\u0627\u0633\u0629", "answer": {"option_0": "\u0643\u064a\u0633\u0629 \u0645\u062a\u0628\u0642\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a", "option_1": "\u0643\u064a\u0633\u0629 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_2": "\u0643\u064a\u0633\u0629 \u0645\u0635\u062f\u0631\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_3": "\u0643\u064a\u0633\u0629 \u0643\u064a\u0631\u0627\u062a\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0633\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0634\u0623", "option_4": "\u0648\u0631\u0645 \u0644\u064a\u0641\u064a \u0641\u064a \u0623\u0631\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627\u0621", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 94, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0635\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0648\u0641\u0631 \u062a\u0639\u0635\u064a\u0628 \u062b\u0627\u0646\u0648\u064a\u0627 \u0623\u0648 \u0625\u0636\u0627\u0641\u064a \u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0644\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0628\u0627\u0631", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u0630\u0646\u064a \u0627\u0644\u0635\u062f\u063a\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a", "option_3": "\u062d\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0644", "option_4": "\u0627\u0644\u0636\u0631\u0633 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0645\u064a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 95, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0643\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645", "answer": {"option_0": "\u0644\u062f\u064a\u0647\u0645 \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0628\u0646\u064a\u0648\u064a \u0648\u0648\u0638\u064a\u0641\u064a \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0634\u0641 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a", "option_1": "\u0625\u0646\u0647 \u064a\u0631\u0633\u062e \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u062d\u064a \u0643\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0645\u0628\u064a\u0646 \u0628\u0627\u0644\u062a\u062d\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a \u0648\u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0621\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0647\u0631\u064a\u0629", "option_2": "\u064a\u0634\u0643\u0644\u0648\u0646 \u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0638\u0647\u0627\u0631\u064a \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u064a\u0637\u0629", "option_3": "\u064a\u0634\u0643\u0644 \u0631\u0627\u0628\u0637 \u0646\u0633\u064a\u062c\u064a \u062f\u0627\u0639\u0645 \u0633\u0646\u064a \u0643\u0627\u0630\u0628", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 97, "question": "\u0627\u0644\u0647\u064a\u0645\u0648\u0641\u064a\u0644\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u0633\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0646\u0642\u0635 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0645\u0646 \u0648\u0647\u0648 \u0639\u064a\u0628 \u0648\u0631\u0627\u062b\u064a", "answer": {"option_0": "\u0633\u0627\u0626\u062f \u062c\u0632\u0626\u064a\u0627", "option_1": "\u0635\u0628\u063a\u064a \u062c\u0633\u062f\u064a \u0633\u0627\u0626\u062f", "option_2": "\u0635\u0628\u063a\u064a \u062c\u0633\u062f\u064a \u0645\u062a\u0646\u062d\u064a", "option_3": "\u0633\u0627\u0626\u062f \u0645\u0631\u062a\u0628\u0637 \u0628\u0627\u0644\u062c\u0646\u0633", "option_4": "\u0645\u062a\u0646\u062d\u064a \u0645\u0631\u062a\u0628\u0637 \u0628\u0627\u0644\u062c\u0646\u0633", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 98, "question": "\u0648\u0638\u064a\u0641\u062a \u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0644\u0627\u0646\u0643\u064a\u0631\u0627\u0646\u0632", "answer": {"option_0": "\u062a\u0641\u0639\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0636\u062f\u064a\u0629", "option_2": "\u0625\u0639\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0641\u0631\u0627\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u0639\u0627\u0628\u064a\u0629", "option_3": "\u0625\u0639\u0627\u0642\u0629 \u062a\u0641\u0639\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 99, "question": "\u063a\u0627\u0644\u0628\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u062a\u0631\u0627\u0641\u0642 \u0627\u0644\u0646\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0634\u0623 \u0645\u0639", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0627\u062f\u0631\u062f", "option_1": "\u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0639\u0644\u0649", "option_2": "\u0627\u0644\u062d\u064a\u062f", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u0644\u0645 \u064a\u062a\u0644\u0642\u0648\u0627 \u062a\u0628\u0637\u064a\u0646 \u0637\u0631\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0639\u0648\u064a\u0636\u0627\u062a\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u0631\u0643\u0629", "option_4": "\u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u062a\u0644\u0642\u0648\u0627 \u062e\u0644\u0639 \u0627\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0648 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0628\u0639\u062f \u062a\u0639\u0631\u0636\u0647\u0645 \u0644\u0644\u0627\u0634\u0639\u0627\u0639\u0627\u062a", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 100, "question": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0634\u064a\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0644\u0627\u062d\u0642\u0629 \u0647\u064a \u0645\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644\u0629 \u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0627\u0644\u0637\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0635\u0641\u064a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u062e\u064a\u0627\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0634\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062f\u0628\u0627\u0628\u064a\u0633 \u0627\u0644\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644", "option_3": "\u0634\u0628\u0643 \u0627\u0644\u062a\u064a\u062a\u0627\u0646\u064a\u0648\u0645", "option_4": "\u0627\u0644\u0627\u0634\u0631\u0637\u0629 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 101, "question": "\u0623\u0639\u0635\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0633\u064a\u0629 \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0644\u0627\u062d\u0642 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_1": "\u0639\u0636\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0647\u064a\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a", "option_2": "\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_3": "\u0631\u0628\u0627\u0637 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_4": "\u0627\u0644\u0645\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 103, "question": "\u0645\u0639\u062f\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0646\u0643 \u0623\u0633\u0627\u0633\u064a \u0641\u064a \u062a\u0641\u0639\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0632\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0647\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0639\u062f\u0629 \u062a\u0641\u0627\u0639\u0644\u0627\u062a \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0628\u064a\u0629 \u0645\u0624\u0634\u0631\u0627\u062a \u0646\u0642\u0635\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0646\u0643", "answer": {"option_0": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0646\u0645\u0648", "option_2": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062d\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0648\u0642", "option_3": "\u0636\u0639\u0641 \u0641\u064a \u062a\u0639\u0627\u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0631\u0648\u062d", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 104, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0635\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0639\u0635\u0628 \u0645\u062d\u0641\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0627\u0644\u0635\u062f\u063a\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u062e\u062f\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0627\u0644\u0644\u0627\u0645\u064a", "option_4": "\u0627\u0644\u0623\u0630\u0646\u064a \u0627\u0644\u0635\u062f\u063a\u064a", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 106, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0635\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u063a\u0630\u064a \u0627\u0644\u0623\u0644\u064a\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0636\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062f\u063a\u064a \u0627\u0644\u062c\u0646\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u062d\u0634\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0646\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0642\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0644\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u064a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0626\u0645", "option_1": "\u0627\u0644\u0642\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637\u064a \u0644\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u064a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0626\u0645", "option_2": "\u0627\u0644\u0642\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0644\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u064a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0626\u0645", "option_3": "\u0627\u0644\u0641\u0631\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0635\u062f\u063a\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a", "option_4": "\u0627\u0644\u0641\u0631\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 107, "question": "\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0639\u0644\u0649 \u062c\u0632\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0631\u0626\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0648\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0642\u062d\u0641\u064a \u0627\u0644\u062b\u0627\u0644\u062b", "option_2": "\u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0642\u062d\u0641\u064a \u0627\u0644\u0631\u0627\u0628\u0639", "option_4": "\u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u064a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0626\u0645", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 108, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0642\u0627\u0642\u064a\u0631 \u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0625\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u064a - \u0627\u0644\u0639\u0636\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0645\u064a\u062a\u0627\u0643\u0648\u0644\u064a\u0646", "option_1": "\u0643\u0627\u0631\u0628\u0627\u0634\u0648\u0644", "option_2": "\u0646\u064a\u0643\u0648\u062a\u064a\u0646", "option_3": "\u0646\u064a\u0648\u0633\u062a\u064a\u062c\u0645\u064a\u0646", "option_4": "\u0643\u0648\u0631\u0627\u0631", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 109, "question": "\u064a\u0635\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0647\u064a\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646\u064a \u0644\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626\u064a \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u0631\u0643 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0643\u0633\u0648\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0644\u064a\u0643\u0627", "option_1": "\u0627\u0644\u0641\u0648\u0633\u0641\u0627\u062a", "option_2": "\u0627\u0644\u062c\u0628\u0633", "option_3": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b", "option_4": "\u0627\u0646\u062a\u0641\u0627\u0621 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 110, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u062d\u0642 \u0623\u0642\u0644 \u0643\u062b\u0627\u0641\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0630\u0647\u0628", "option_1": "\u0627\u0644\u0639\u0627\u062c", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627\u0621", "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u0645\u0644\u063a\u0645", "option_4": "\u0627\u0644\u062e\u0632\u0641", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 111, "question": "\u0645\u0642\u0627\u0631\u0646\u0629 \u0628\u062e\u0644\u0627\u0626\u0637 \u0627\u0644\u0630\u0647\u0628 \u0635\u0646\u0641 \u0623\u0648\u0644 \u062e\u0635\u0627\u0626\u0635 \u062e\u0644\u064a\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0647\u0628 \u0635\u0646\u0641 \u0631\u0627\u0628\u0639", "answer": {"option_0": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0646\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0647\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0627\u0644\u0627\u062f\u064a\u0648\u0645", "option_1": "\u0646\u0642\u0635\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0646\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0647\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0627\u0644\u0627\u062f\u064a\u0648\u0645", "option_2": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0646\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0647\u0628 \u0648\u0646\u0642\u0635\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0646\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0644\u0627\u062f\u064a\u0648\u0645", "option_3": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0646\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0644\u0627\u062f\u064a\u0648\u0645 \u0648\u0646\u0642\u0635\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0646\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0647\u0628", "option_4": "\u0627\u0646\u062a\u0641\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 112, "question": "\u0627\u0646 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0644\u0637\u0628\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u062d\u064a\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f \u0628 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0644\u0642\u0627\u062d", "option_1": "\u0627\u0631\u062a\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0642\u0641\u0627\u0632\u0627\u062a", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0637\u0647\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0643\u0633\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0625\u064a\u062b\u064a\u0644\u064a", "option_3": "\u0627\u0631\u062a\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0631\u0627\u062a", "option_4": "\u0627\u0631\u062a\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0643\u0645\u0627\u0645\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 113, "question": "\u0627\u0646 \u0641\u0631\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0647\u064a\u0631 AUTOCLAVE \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0648\u0633\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0641\u0636\u0644 \u0644\u0644\u062a\u0639\u0642\u064a\u0645 \u0644\u0627\u0646\u0647", "answer": {"option_0": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0628\u062e\u0627\u0631", "option_1": "\u0644\u0627 \u064a\u0624\u062f\u064a \u0627\u0644\u0649 \u062a\u0622\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062f\u0648\u0627\u062a", "option_2": "\u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0639\u0642\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0627\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0633\u0627\u0633\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629", "option_3": "\u064a\u0639\u0642\u0645 \u0628\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0661\u0668\u0660 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0633\u064a\u0644\u0633\u064a\u0648\u0633 \u0644\u0645\u062f\u0629 \u0633\u0627\u0639\u0629", "option_4": "\u064a\u0639\u0642\u0645 \u0628\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0662\u0662\u0660 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0633\u064a\u0644\u0633\u064a\u0648\u0633 \u0644\u0645\u062f\u0629 \u0633\u0627\u0639\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 114, "question": "\u0639\u0646\u062f \u0627\u0646\u0632\u0644\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0627\u0644\u0635\u062f\u063a\u064a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 \u0644\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0649 \u0645\u0643\u0627\u0646\u0647", "answer": {"option_0": "\u0639\u0646\u062f \u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0641\u0644 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0635\u0627\u0628\u0629", "option_1": "\u0645\u0646 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0643\u0646 \u062a\u062d\u0631\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0635\u0627\u0628\u0629", "option_2": "\u0646\u0633\u0628\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u062a\u062d \u00bc", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644\u0627\u062a", "option_4": "\u0627\u0646\u062a\u0641\u0627\u0621 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 116, "question": "\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0634\u064a\u0648\u0639\u0627 \u0644\u0627\u0644\u062a\u0635\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0627\u0644\u0635\u062f\u063a\u064a \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0635\u0644\u064a", "option_1": "\u0625\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a", "option_2": "\u062f\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0641\u0648\u0644\u0629", "option_3": "\u0625\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0631\u062b\u0648\u064a", "option_4": "\u0628\u0632\u0648\u063a \u0623\u0636\u0631\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0642\u0644", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 120, "question": "\u0633\u0645\u0627\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0641\u064a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0646\u0643\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0661 \u0645\u0645", "option_1": "\u0661,\u0665 \u0645\u0645", "option_2": "\u0660,\u0665 \u0645\u0645", "option_3": "\u0660,\u0663 \u0645\u0645", "option_4": "\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0621 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2016B.pdf"}, {"no": 1, "question": "\u062a\u0646\u0645\u0648 \u0644\u0642\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0628", "answer": {"option_0": "\u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u063a\u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a", "option_1": "\u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u0644\u064a", "option_2": "\u062a\u0643\u0627\u062b\u0631 \u0627\u0644\u063a\u0636\u0631\u0648\u0641", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 2, "question": "\u062a\u062a\u0648\u0636\u062d \u0641\u062a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0646\u0643\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0641\u064a \u062e\u0637 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0644\u0644\u062d\u0646\u0643", "option_1": "\u0641\u064a \u062e\u0637 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0644\u0644\u062d\u0646\u0643", "option_2": "\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062d\u0646\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0627 \u0642\u0631\u0628 \u0642\u0645\u0629 \u062c\u0630\u0631 \u0627\u0644\u0631\u062d\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649", "option_3": "\u062e\u0644\u0641\u064a\u0627 \u0628\u0639\u064a\u062f\u0627 \u0639\u0646\u062f \u0645\u062e\u0631\u062c \u0627\u0644\u0631\u062d\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u064a\u0631\u0629 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0627", "option_4": "\u0639\u0644\u0649 \u062c\u0627\u0646\u0628 \u062c\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0639\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a \u062a\u0645\u0627\u0645\u0627 \u0642\u0628\u0644 \u0631\u0643\u0627\u0626\u0632 \u0627\u0644\u0644\u0648\u0632\u062a\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 3, "question": "\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0644\u0627\u0646\u062c\u0631\u0647\u0627\u0646\u0632", "answer": {"option_0": "\u0646\u0634\u0627\u0637 \u0628\u0627\u0646\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0638\u0627\u0645", "option_1": "\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0645\u0648\u0644\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0636\u062f", "option_2": "\u062a\u062b\u0628\u064a\u0637 \u0625\u0641\u0631\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0644\u0639\u0627\u0628", "option_3": "\u062a\u062b\u0628\u064a\u0637 \u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 4, "question": "\u064a\u062a\u0638\u0627\u0647\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0627\u0631\u064a \u0627\u0644\u0632\u0627\u0648\u064a \u0628\u062a\u0642\u0631\u062d\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0635\u0648\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0629 \u0645\u0627\u0630\u0627 \u0633\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0628", "answer": {"option_0": "\u0627\u0639\u062a\u0644\u0627\u0644 \u063a\u0630\u0627\u0626\u064a", "option_1": "\u062e\u0633\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0648\u062f\u064a", "option_2": "\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0628\u0641\u0637\u0631 \u0645\u0628\u064a\u0636\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636", "option_3": "\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0646\u0642\u0648\u062f\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 5, "question": "\u0628\u0639\u062f \u064a\u0648\u0645 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0645\u0646 \u062a\u0644\u0642\u064a \u0645\u0631\u064a\u0636 \u0644\u062d\u0642\u0646\u0629 \u0645\u062e\u062f\u0631 \u0627\u0634\u062a\u0643\u0649 \u0645\u0646 \u0641\u062a\u062d \u0641\u0645 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644\u0627 \u0644\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0639\u0636\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0646\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637\u0649", "option_1": "\u0642\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0623\u0644\u064a\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0639\u0645\u064a\u0642\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0636\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u063a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0628\u0637\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0644\u0644\u0639\u0636\u0644\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0646\u064a\u0646", "option_4": "\u0627\u0644\u0631\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0641\u0644 \u0644\u0644\u0639\u0636\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0646\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 7, "question": "\u0625\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u064a \u0644\u0644\u0645\u0639\u062a\u062f\u0644\u0627\u062a \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0649 \u064a\u0624\u062f\u064a \u0625\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0633\u062c \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629", "option_1": "\u0638\u0647\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_2": "\u0638\u0647\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 9, "question": "\u0627\u0644\u0643\u064a\u0633 \u0627\u0644\u062c\u0631\u064a\u0628\u064a \u064a\u062c\u062a\u0645\u0639 \u0639\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0633\u0646 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628", "option_1": "\u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628", "option_2": "\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u063a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0639\u0627\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u064a\u0629", "option_3": "\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 10, "question": "\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0641\u0642\u0627\u0639 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u062a\u0622\u0643\u0644\u064a", "option_1": "\u062a\u0642\u0631\u062d\u064a", "option_2": "\u062d\u0648\u064a\u0635\u0644\u064a", "option_3": "\u0641\u0642\u0627\u0639\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 11, "question": "\u0627\u0646 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0643\u0631\u064a\u0627\u062a\u064a\u0646\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0647\u0648 \u0641\u062d\u0635 \u0644", "answer": {"option_0": "\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f", "option_1": "\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628", "option_2": "\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u064a\u0629", "option_3": "\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0646\u0643\u0631\u064a\u0627\u0633", "option_4": "\u062d\u0645\u0648\u0636\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0639\u0627\u0628", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 12, "question": "\u0627\u0644\u0633\u0627\u0631\u0643\u0648\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0633\u0631\u0637\u0627\u0646", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u062c \u0627\u0644\u0638\u0647\u0627\u0631\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u062c \u0627\u0644\u0636\u0627\u0645\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u062c \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a\u0629", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 13, "question": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0634\u0642\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0634\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u0646\u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0641\u0648\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u062d\u0646\u0643\u064a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637", "option_2": "\u0641\u0643\u064a \u0643\u0631\u0648\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u0646\u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0646\u0643\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 14, "question": "\u0627\u0644\u0648\u0631\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0639\u0627\u0626\u064a \u0647\u0648 \u0622\u0641\u0629 \u0646\u0627\u062a\u062c\u0629 \u0639\u0646", "answer": {"option_0": "\u062a\u0643\u0627\u062b\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u0641\u0631\u0637 \u062a\u0646\u0633\u062c \u0627\u0644\u062c\u062f\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_2": "\u0648\u0631\u0645 \u062f\u0645\u0648\u064a \u0631\u0636\u062d\u064a \u0645\u0632\u0645\u0646", "option_3": "\u0647\u0648 \u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u062e\u0644\u0642\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0644\u0645\u0641\u0627\u0648\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 15, "question": "\u0627\u0644\u0648\u0630\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636\u0627\u0621 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0645\u0632\u0645\u0646 \u0644\u0644\u062c\u0644\u062f \u0648\u0627\u0644\u0623\u063a\u0634\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0637\u064a\u0629", "option_1": "\u0645\u0631\u0636 \u0645\u0646\u0627\u0639\u064a \u0630\u0627\u062a\u064a \u0645\u0632\u0645\u0646", "option_2": "\u0645\u0638\u0647\u0631 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0631\u0636\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0637\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629", "option_3": "\u0622\u0641\u0629 \u0637\u0644\u064a\u0639\u0629 \u0633\u0631\u0637\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0644\u0648\u0646 \u0623\u0628\u064a\u0636", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 16, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u062c\u0646\u0628 \u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0643\u0631\u0648\u0644\u064a\u062f", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0643\u062d\u0648\u0644\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0627\u0639\u0648\u0631", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628 \u0628\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u062b\u0628\u0637 \u0645\u0646\u0627\u0639\u064a\u0627", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 18, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0624\u062f\u064a \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0625\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u062b\u0642\u0628 \u0641\u064a \u0623\u0631\u0636\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0644\u0644\u0642\u0644\u0639", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629", "option_2": "\u062e\u0631\u0627\u062c \u062d\u0627\u062f \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u064a", "option_3": "\u062a\u062d\u0633\u0633", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 19, "question": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u062a\u0631\u0627\u0641\u0642 \u0645\u0639 \u0645\u062a\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0634\u062c\u0648\u063a\u0631\u064a\u0646 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0645\u0641\u0627\u0635\u0644", "option_1": "\u062c\u0641\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_2": "\u0646\u062e\u0631 \u0631\u0642\u0628\u0649", "option_3": "\u0628\u062f\u0627\u0646\u0629 \u062a\u0644\u0642\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_4": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0646\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0644\u062a\u062d\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 20, "question": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0622\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0644 \u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u062a\u062b\u0628\u062a \u0627\u0644\u063a\u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0627\u0631\u064a \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646\u0639 \u0646\u0632\u0639 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0637\u0627\u0628\u0647", "option_1": "\u0644\u062f\u064a\u0647\u0627 \u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u062b\u0628\u0637\u0629 \u0644\u0639\u0636\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628", "option_2": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0636\u0637\u0631\u0627\u0628\u0627\u062a \u0628\u0635\u0631\u064a\u0629", "option_3": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u0628\u0628 \u062a\u062b\u0628\u064a\u0637 \u062a\u0646\u0641\u0633\u064a", "option_4": "\u0647\u064a \u062e\u0627\u0641\u0636\u0629 \u0644\u0644\u0636\u063a\u0637", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 21, "question": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0628\u0646\u0633\u0644\u064a\u0646 \u0645\u0646\u0630 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0623\u0633\u0627\u0628\u064a\u0639 \u062d\u0636\u0631 \u0648 \u0647\u0648 \u064a\u0634\u0643\u0648 \u0645\u0646 \u0622\u0641\u0627\u062a \u0628\u064a\u0636\u0627\u0621 \u0648 \u0645\u0624\u0644\u0645\u0629 \u0642\u0644\u064a\u0644\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0644\u0633\u0627\u0646\u0647 \u062d\u0646\u0643\u0647 \u0648 \u062e\u062f\u064a\u0647 \u0644\u0642\u062f \u0645\u0633\u062d \u0637\u0628\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0622\u0641\u0627\u062a \u0628\u0636\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0648 \u0644\u0627\u062d\u0638 \u0623\u0646 \u0644\u0647\u0627 \u0633\u0637\u062d\u0627 \u062d\u0645\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u062a\u0631\u062c\u064a\u062d\u0627 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u062d\u0632\u0627\u0632 \u0645\u0646\u0628\u0633\u0637", "option_1": "\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0636\u0627\u062a", "option_2": "\u0627\u062d\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0623\u0634\u0643\u0627\u0644", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0641\u0645 \u0648\u0644\u062b\u0629 \u0639\u0642\u0628\u0648\u0644\u064a \u0628\u062f\u0626\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 22, "question": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u064a \u0622\u0641\u0627\u062a \u062a\u0633\u0628\u0642 \u062a\u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0631\u062d\u0627\u062a \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0630\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u0639\u0642\u0628\u0648\u0644\u064a", "option_1": "\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0642\u0628\u0648\u0644\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0645 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0627\u0639\u064a", "option_4": "\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u064a\u062f\u064a\u0646-\u0627\u0644\u0642\u062f\u0645\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0641\u0645", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 23, "question": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0639\u0637\u064a \u0646\u062a\u0627\u0626\u062c \u0634\u0639\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0645\u0634\u0627\u0628\u0647\u0629 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0648\u0631\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0642\u062f", "option_1": "\u0648\u0631\u0645 \u0645\u064a\u0646\u0627\u0626\u064a", "option_2": "\u0643\u064a\u0633 \u062c\u0630\u0631\u064a", "option_3": "\u0648\u0631\u0645 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0623\u064a\u0648\u0632\u064a\u0646\u064a", "option_4": "\u0643\u064a\u0633 \u0631\u0628\u0627\u0637\u064a \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 24, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0634\u0623 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644 \u0638\u0644\u064a\u0644\u064a\u0629-\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0648\u0631\u0645 \u0628\u064a\u0646\u062f\u0628\u0648\u0631\u063a", "option_1": "\u0648\u0631\u0645 \u0645\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0637", "option_2": "\u0627\u0644\u0648\u0631\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0642\u062f", "option_3": "\u0648\u0631\u0645 \u0645\u0635\u0648\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0641\u064a", "option_4": "\u0648\u0631\u0645 \u063a\u062f\u064a \u0633\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0634\u0623", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 25, "question": "\u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0639\u062f\u062f\u0627 \u0641\u064a \u0625\u0641\u0631\u0627\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f \u0644\u062e\u0631\u0627\u062c \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0639\u062a\u062f\u0644\u0627\u062a", "option_1": "\u0627\u0644\u062d\u0645\u0636\u0627\u062a", "option_2": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0627\u062a", "option_3": "\u0627\u0644\u0644\u0645\u0641\u0627\u0648\u064a\u0627\u062a", "option_4": "\u0627\u0644\u0648\u062d\u064a\u062f\u0627\u062a", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 28, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0646\u0637\u0628\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u0637 \u0627\u0644\u0627\u0628\u062a\u0633\u0627\u0645\u0629", "answer": {"option_0": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u062d\u0627\u0643\u064a \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0634\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627", "option_1": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u062d\u0627\u0643\u064a \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u0649", "option_2": "\u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0637\u0648\u0644 \u0642\u0644\u064a\u0644\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0628\u062a\u0633\u0627\u0645\u0629 \u062c\u0645\u064a\u0644\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0644\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0646\u064a\u0627\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0644\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0646 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 29, "question": "\u0623\u0641\u0636\u0644 \u0646\u062a\u0627\u0626\u062c \u0644\u062a\u0628\u064a\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0639", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0628\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0646\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0628\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0628\u0646\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0628\u0642\u0639 \u0627\u0644\u062a\u062a\u0631\u0627\u0633\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u0628\u0642\u0639 \u0628\u0627\u0644\u0641\u0644\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0634\u062f\u064a\u062f", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 30, "question": "\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0629 \u0645\u0641\u064a\u062f \u0641\u064a \u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631", "answer": {"option_0": "\u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_1": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0634\u0642\u0642\u0629", "option_2": "\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_3": "\u062a\u0645\u0627\u0633 \u0625\u0637\u0628\u0627\u0642\u064a \u0645\u0628\u062a\u0633\u0631", "option_4": "\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 31, "question": "\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0639 \u0645\u0641\u064a\u062f \u0641\u064a \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0645\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0633\u0646 \u062d\u064a", "option_1": "\u0630\u0631\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0642\u062f \u062a\u0634\u0643\u0644\u062a", "option_2": "\u062a\u0648\u062c\u062f \u062d\u0635\u0627\u0629 \u0644\u0628\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u062f\u0648\u0627\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f", "option_4": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 32, "question": "\u0639\u0646\u062f \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u064a \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062f\u0648\u0645 \u0644\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0628\u0647\u0627\u062a \u064a\u0634\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0644\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0643\u0648\u0633", "option_1": "\u0627\u0644\u0648\u0631\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0644\u062d\u0648\u0627\u0626\u0637 \u0627\u0644\u0630\u0648\u0631\u0629", "option_2": "\u062a\u0634\u0643\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0633", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0645\u062a\u0639\u0630\u0631 \u0644\u0644\u0639\u0643\u0633", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 33, "question": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u062f\u0648\u0628\u0644\u0631 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0632\u0631\u064a (LDF) \u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0637\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629", "option_1": "\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0648\u0631", "option_2": "\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 34, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0642\u062f \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0633\u062a\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0633\u0644\u0628\u064a\u0629 \u062e\u0627\u0637\u0626\u0629 \u0644\u0645\u062e\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a", "answer": {"option_0": "\u062a\u0643\u0644\u0633 \u0645\u0646\u062a\u0634\u0631 \u0644\u0644\u0628", "option_1": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0636\u062c\u0629", "option_2": "\u0635\u062f\u0645\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062b\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 35, "question": "\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644 \u0641\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0633\u0627\u0628\u0642\u0627", "option_1": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0632\u0648\u063a", "option_2": "\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0648\u0631", "option_3": "\u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0646\u062e\u0631\u064a", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 36, "question": "\u0627\u0644\u0646\u0642\u0648\u0628 \u0647\u064a \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644\u0627\u062a \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0648 \u062f\u0639\u0627\u0626\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646", "answer": {"option_0": "\u0628\u0627\u062b\u0648\u0644\u0648\u062c\u064a\u0629", "option_1": "\u0641\u064a\u0632\u064a\u0648\u0644\u0648\u062c\u064a\u0629", "option_2": "\u0639\u0644\u0627\u062c\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0634\u0623", "option_3": "\u062c\u0631\u0627\u062d\u064a\u0629", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0646 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 37, "question": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0637\u0648\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0628\u062c\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "9%", "option_1": "8%", "option_2": "25%", "option_3": "30%", "option_4": "50%", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 38, "question": "\u064a\u0648\u0635\u0649 \u0628\u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u062a\u0645 \u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c\u064a \u0644\u0644\u0633\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644", "answer": {"option_0": "1-2 \u0623\u0633\u0628\u0648\u0639", "option_1": "2-4 \u0623\u0633\u0627\u0628\u064a\u0639", "option_2": "1-3 \u0623\u0634\u0647\u0631", "option_3": "1-6 \u0623\u0634\u0647\u0631", "option_4": "\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0633\u0646\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 39, "question": "\u062a\u062a\u0645\u062b\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0648\u062a\u062f \u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0625\u0645\u0633\u0627\u0643 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629", "option_1": "\u062a\u0642\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_2": "\u062a\u0648\u0641\u064a\u0631 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a\u0627\u062a \u0623\u0641\u0636\u0644", "option_3": "\u062c\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 40, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u062a\u0631\u0643 \u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0644 \u0639\u0646 \u0645\u0644\u064a\u0645\u062a\u0631 \u0645\u0646 gutta-percha \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0646\u0647\u0627\u0626\u064a \u0628\u0639\u062f \u0625\u0639\u062f\u0627\u062f \u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0641\u0631\u0627\u063a \u0627\u0644\u0648\u062a\u062f", "answer": {"option_0": "1-2", "option_1": "3-4", "option_2": "4-5", "option_3": "5-6", "option_4": "7-9", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 41, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0634\u064a\u0648\u0639\u0627 \u0645\u0639 \u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0639 \u0647\u064a ", "answer": {"option_0": "\u062a\u0633\u0648\u0633 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_1": "\u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_2": "\u0643\u0633\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_3": "\u0627\u0644\u062b\u0642\u0648\u0628", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 42, "question": "\u0642\u062f \u062a\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0643\u062a\u064a\u0631\u064a\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0639\u0644\u0627\u062c \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0628\u0633\u0628\u0628", "answer": {"option_0": "\u062e\u0637\u0623 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0634\u062e\u064a\u0635", "option_1": "\u0623\u062e\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c", "option_2": "\u062a\u0623\u062e\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645\u0627\u062a", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 43, "question": "\u062a\u0634\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0627\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0641\u0634\u0644 \u0641\u064a \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062c\u0630\u0648\u0631 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u062a\u0646\u0627\u0642\u0635 \u0627\u0644\u0622\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u0646\u0627\u0633\u0648\u0631 \u0630\u0631\u0648\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0627\u0645", "option_3": "\u0623\u0644\u0645 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0639\u0636", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 44, "question": "\u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0648\u0641\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0641\u064a\u0644\u064a\u0629 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u064a\u0648\u0632\u064a\u0646\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0639\u062f\u0644\u0627\u062a", "option_2": "\u0627\u0644\u0648\u062d\u064a\u062f\u0627\u062a", "option_3": "\u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0639\u062f\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 45, "question": "\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u0645\u062d \u0644\u0644\u062a\u0628\u0627\u062f\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0628\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062c\u062f\u0631\u0627\u0646", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u0627\u064a\u064a\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0646\u0627\u062a", "option_2": "\u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u062f\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0634\u0639\u064a\u0631\u0627\u062a", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 47, "question": "\u0639\u0646\u062f \u062a\u0635\u0645\u064a\u0645 \u0628\u062f\u0644\u0629 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u062c\u0632\u0626\u064a\u0629 \u0645\u062a\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0629 \u0645\u062a\u0628\u0627\u062f\u0644\u0629 \u0641\u0639\u0627\u0644\u0629 \u0641\u0625\u0646 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062a\u063a\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0643\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062d\u064a\u0627\u0646 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0648\u062d\u0634\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a", "option_4": "\u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 49, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644 \u062d\u0628\u0627 \u0644\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0628\u0648\u0644\u064a \u0625\u064a\u062b\u0631", "option_1": "\u0628\u0648\u0644\u064a \u0633\u0644\u0641\u064a\u062f", "option_2": "\u0633\u064a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0625\u0636\u0627\u0641\u064a", "option_3": "\u0633\u064a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0643\u062b\u0641", "option_4": "\u0641\u064a\u0646\u064a\u0644 \u0633\u064a\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0646 \u0625\u064a\u062b\u0631", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 50, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u062e\u0637\u0623 \u0625\u0646 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0644\u0637\u0628\u0639 \u062c\u0633\u0631 \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0665 \u0648\u062d\u062f\u0627\u062a \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631", "answer": {"option_0": "\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0632\u062c \u0627\u0644\u0645\u0632\u062f\u0648\u062c", "option_1": "\u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629- \u0636\u0631\u0628\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0637\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0648\u062d\u064a\u062f", "option_3": "\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0633\u0644", "option_4": "\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0639\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 51, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0644\u0632\u0648\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u062a\u0634\u0648\u0647\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0633\u0637\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u062e\u0641\u064a\u0641\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0639\u062c\u0648\u0646(Putty)", "option_3": "\u0627\u0644\u062b\u0642\u064a\u0644\u0629", "option_4": "\u0627\u0644\u0645\u0639\u062c\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 53, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644 \u062d\u0628\u0627 \u0644\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0628\u0648\u0644\u064a \u0625\u064a\u062b\u0631", "option_1": "\u0628\u0648\u0644\u064a \u0633\u0644\u0641\u064a\u062f", "option_2": "\u0633\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0625\u0636\u0627\u0641\u064a", "option_3": "\u0633\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0643\u062b\u0641", "option_4": "\u0641\u0646\u064a\u0644 \u0633\u064a\u0644\u0648\u0643\u0633\u064a\u0646 \u0625\u064a\u062b\u0631", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 54, "question": "\u064a\u062a\u0645 \u0645\u0631\u0627\u062c\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u062a\u0635\u062d\u064a\u062d \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0627\u063a\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642\u064a \u0627\u0644\u0646\u0627\u062a\u062c \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0623\u0633\u0627\u0633\u064a \u0639\u0646 \u0623\u062e\u0637\u0627\u0621 \u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0627\u0630\u062c \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0648\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642", "option_1": "\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a\u0629", "option_2": "\u0637\u0628\u062e \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a \u0627\u0644\u0623\u0643\u0631\u064a\u0644\u064a", "option_3": "\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0642\u0645\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 55, "question": "\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u062d\u0641\u0638 \u0637\u0628\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0644\u062c\u064a\u0646\u0627\u062a \u0644\u0628\u0636\u0639\u0629 \u062f\u0642\u0627\u0626\u0642 \u0642\u0628\u0644 \u0635\u0628 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0648\u0630\u062c \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0648\u0636\u0639\u0647\u0627 \u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u0621", "option_1": "\u0631\u0637\u0648\u0628\u0629 100%", "option_2": "\u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0633\u0644\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0645\u0627\u0626\u064a 1%", "option_3": "\u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0633\u0644\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0648\u062a\u0627\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0645\u0627\u0626\u064a 1%", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 56, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062d\u0641\u0638\u0647\u0627 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 24 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0635\u0628\u0647\u0627 \u0648\u0645\u0627 \u062a\u0632\u0627\u0644 \u062a\u0646\u062a\u062c \u0639\u0646\u0647\u0627 \u0646\u0645\u0627\u0630\u062c \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "answer": {"option_0": "\u0628\u0648\u0644\u064a \u0633\u0644\u0641\u064a\u062f", "option_1": "\u0633\u064a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u0644\u062d\u0634\u0648", "option_2": "\u063a\u0631\u0648\u064a \u0645\u0627\u0626\u064a \u0639\u0643\u0648\u0633", "option_3": "\u0628\u0648\u0644\u064a \u0641\u0646\u064a\u0644 \u0633\u064a\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0646", "option_4": "\u063a\u0631\u0648\u064a \u0645\u0627\u0626\u064a \u063a\u064a\u0631 \u0639\u0643\u0648\u0633", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 58, "question": "\u0625\u0646 \u0635\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u0644 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0645\u0627\u0633 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u063a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a", "option_1": "\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0639\u0645\u0644 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0645\u0627\u0633 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u063a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a", "option_2": "\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0645\u0627\u0633 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u063a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a", "option_3": "\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0630\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0645\u0627\u0633 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u063a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 59, "question": "\u0625\u0646 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642 \u0630\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0633\u0628\u0628", "answer": {"option_0": "\u0627\u0646\u0632\u064a\u0627\u062d \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0646\u062f\u0641\u0627\u0639 \u0628\u0632\u0648\u063a\u064a \u0644\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0646\u062f\u0641\u0627\u0639 \u0628\u0632\u0648\u063a\u064a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629", "option_3": "\u0639\u062f\u0645 \u062a\u063a\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642", "option_4": "\u0627\u0646\u063a\u0631\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 61, "question": "\u0628\u0639\u062f \u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0643\u0631 \u0644\u0644\u0623\u0636\u0631\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0644\u0628\u0646\u064a\u0629 \u0625\u0646 \u062a\u0642\u062f\u064a\u0631 \u062a\u0635\u0646\u064a\u0641 Angle \u0627\u0644\u0632\u0627\u0648\u064a\u0629 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u062f\u0642\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645", "answer": {"option_0": "\u0635\u0648\u0631\u0629 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0648\u062c\u0647", "option_1": "\u0623\u0636\u0631\u0627\u0633 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0629", "option_2": "\u0623\u0646\u064a\u0627\u0628 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0629", "option_3": "\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0629", "option_4": "\u0637\u0648\u0627\u062d\u0646 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 62, "question": "\u062d\u0636\u0631\u062a \u0645\u0631\u064a\u0636\u0629 \u0645\u0639 \u0634\u0643\u0648\u0649 \u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0645\u0646 \"\u0623\u0644\u0645 \u0634\u062f\u064a\u062f \u0641\u064a \u0623\u0630\u0646\u064a \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649\" \u0648\u0627\u0644\u0630\u064a \u0628\u062f\u0623 \u0639\u0646\u062f \u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0639\u0627\u0645 \u0645\u0646\u0630 \u062b\u0644\u0627\u062b \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0623\u0638\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0641\u062d\u0635 \u0625\u064a\u0644\u0627\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0635\u064a\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0630\u0646 \u0641\u062a\u062d\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 21 \u0645\u0644\u0645 \u0643\u062d\u062f \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0645\u0639 \u0627\u0646\u062d\u0631\u0627\u0641 \u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0627\u0646\u062f\u0641\u0627\u0639 \u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c \u0628\u062d\u062f\u0648\u062f 9 \u0645\u0644\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0628\u062d\u062f\u0648\u062f \u06482 \u0645\u0644\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0625\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u062a\u0631\u062c\u064a\u062d\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0646\u0632\u064a\u0627\u062d \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0644\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0635\u0644", "answer": {"option_0": "\u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0645\u0639 \u0625\u0631\u062a\u062f\u0627\u062f", "option_1": "\u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0645\u0639 \u0625\u0631\u062a\u062f\u0627\u062f", "option_2": "\u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0625\u0631\u062a\u062f\u0627\u062f", "option_3": "\u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0625\u0631\u062a\u062f\u0627\u062f", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 64, "question": "\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0644\u0627\u0621\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0636\u0631\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c \u0644\u0628\u064a\u0627 \u0645\u0639 \u062a\u0648\u0627\u062c\u062f \u062a\u0631\u0645\u064a\u0645 \u0625\u0646\u0633\u064a \u0637\u0627\u062d\u0646 \u0648\u062d\u0634\u064a \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0635\u0628 \u062d\u0634\u0648\u0629 \u0630\u0647\u0628", "option_1": "\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0645\u0631\u0643\u0628 \u0644\u0627\u0635\u0642", "option_2": "\u0623\u0645\u0644\u063a\u0645 \u0641\u0636\u064a \u0644\u0627\u0635\u0642", "option_3": "\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0635\u0628 \u0645\u0639 \u062a\u063a\u0637\u064a\u0629 \u062d\u062f\u0628\u064a\u0629", "option_4": "\u0635\u0628 \u062d\u0634\u0648\u0629 \u0645\u0639\u062f\u0646\u064a\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 69, "question": "\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u0627\u0644\u0630\u064a \u0644\u0627 \u064a\u062a\u062d\u0645\u0644 \u062a\u0639\u062f\u064a\u0644\u0627 \u0641\u064a \u0646\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0641\u0632 / \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0628\u0648\u0644\u064a \u0641\u0646\u064a\u0644 \u0633\u064a\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0646", "option_1": "\u0633\u064a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0625\u0636\u0627\u0641\u064a", "option_2": "\u0633\u064a\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0646 \u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u062c\u064a\u0646\u064a \u0639\u0636\u0648\u064a-\u0633\u064a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0628\u062f\u0626\u064a", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u064a\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062a\u0639\u062f\u064a\u0644", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0644\u0627 \u064a\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062a\u0639\u062f\u064a\u0644", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 70, "question": "\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0639\u0644\u0627\u062c \u0645\u0631\u0636\u0649 \u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0632\u0647\u0627\u064a\u0645\u0631 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u062d\u0627\u062c\u0632 \u0645\u0637\u0627\u0637\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0632\u0627\u064a\u062f \u0644\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636\u064a \u0627\u0644\u0642\u0627\u0628\u0644 \u0644\u0644\u0646\u0632\u0639 \u0645\u0639 \u062a\u0637\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636", "option_2": "\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u064a \u0625\u062a\u0645\u0627\u0645 \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629\u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u062d\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0643\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636", "option_3": "\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0636\u0644 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062c\u0644\u0633\u0627\u062a \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 \u0644\u0625\u062a\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645\u064a", "option_4": "\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0641\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0648\u0627\u062f \u062a\u0631\u0645\u064a\u0645\u064a\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 71, "question": "\u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a-\u0627\u0644\u0646\u0627\u062d\u064a\u0648\u064a \u0641\u064a \u0637\u0628 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u062d\u0642\u064a\u0642\u0647 \u0628\u063a\u0636 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0631 \u0639\u0646 \u0639\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0641\u0644", "option_1": "\u0636\u0631\u0648\u0631\u064a \u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0644\u0628 75 \u0639\u0646\u062f \u0637\u0641\u0644 \u0639\u0645\u0631\u0647 \u062b\u0644\u0627\u062b \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a", "option_2": "\u0636\u0631\u0648\u0631\u064a \u0644\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0628\u0622\u0641\u0629 \u0646\u062e\u0631\u064a\u0629 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0639\u0645\u0642\u0627 \u0645\u0646 85 \u0639\u0646\u062f \u0637\u0641\u0644 \u0639\u0645\u0631\u0647 \u0633\u062a \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a", "option_3": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0624\u0647 \u0628\u0625\u0628\u0631 \u0623\u0642\u0635\u0631 \u0648\u0623\u0635\u063a\u0631 \u0642\u0637\u0631\u0627 \u0645\u0646 \u062a\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0643\u0628\u0627\u0631", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 72, "question": "\u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0646\u064a\u062a\u0631\u0648\u0632 \u0647\u0648 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0633\u062a\u0637\u0628\u0627\u0628 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u0639\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0646", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0628\u0631\u062f", "option_1": "\u0627\u0644\u0634\u0644\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0627\u063a\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0646\u0627\u0639\u0648\u0631", "option_3": "\u0627\u0644\u0631\u0628\u0648", "option_4": "\u0627\u0644\u0642\u0644\u0642", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 74, "question": "\u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0631\u062d\u0649 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0642\u062a\u0629 \u0644\u0642\u062f \u0644\u0627\u062d\u0638\u062a \u0643\u0633\u0631 \u0641\u064a \u0642\u0631\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u064a \u0627\u0644\u062f\u0647\u0644\u064a\u0632\u064a \u064a\u0635\u0644 \u0642\u0637\u0631\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0661 \u0645\u0644\u0645 \u062a\u0642\u0631\u064a\u0628\u0627 \u0623\u0646\u062a \u0639\u0631\u0636\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0644\u062f\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "\u063a\u0637\u0627\u0621 \u0644\u0628 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631", "option_1": "\u0628\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_2": "\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629", "option_3": "\u062e\u0644\u0639", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 75, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0631\u0627\u0641\u0642 \u0627\u0644\u062e\u0631\u0627\u062c \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0645\u0639", "answer": {"option_0": "\u0623\u0644\u0645", "option_1": "\u0633\u0646 \u0645\u062a\u0646\u062e\u0631", "option_2": "\u0622\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u064a \u0634\u0641\u064a\u0641\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0634\u0639\u0629", "option_3": "\u062a\u062d\u0633\u0633 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0639", "option_4": "\u0647\u0640 \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 76, "question": "\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062a\u062d\u0642\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u062d\u0634\u0648\u0629 \u062e\u0632\u0641\u064a\u0629 \u0645\u0635\u0628\u0648\u0628\u0629 \u0627\u0639\u062a\u064a\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0633\u062a\u0644\u0627\u062d\u0638 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0646\u0636\u062c \u0648\u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0625\u0632\u0627\u0644\u062a\u0647 \u0628", "answer": {"option_0": "\u0633\u0646\u0628\u0644\u0629 \u0645\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u0645\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0632\u0631\u0642", "option_1": "\u0633\u0646\u0628\u0644\u0629 \u0643\u0627\u0631\u0628\u064a\u062f \u0661\u0666 \u062c\u0646\u0627\u062d", "option_2": "\u0633\u0646\u0628\u0644\u0629 \u0643\u0627\u0631\u0628\u064a\u062f \u0663\u0662 \u062c\u0646\u0627\u062d", "option_3": "\u0633\u0646\u0628\u0644\u0629 \u0645\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0632\u0631 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u0631", "option_4": "\u0647\u0640 \u0633\u0646\u0628\u0644\u0629 \u0645\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0632\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0648\u062f", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 78, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0644\u062a\u0635\u0642 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0637\u0628\u064a\u0639\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646", "answer": {"option_0": "\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645", "option_1": "\u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0632\u0646\u0643", "option_2": "\u0632\u062c\u0627\u062c \u0645\u062a\u0645\u0627\u062b\u0631 \u0634\u0627\u0631\u062f\u064a", "option_3": "\u0641\u0648\u0633\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0632\u0646\u0643", "option_4": "\u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 83, "question": "\u0646\u0645\u0648 \u0642\u0628\u0648 \u0627\u0644\u062c\u0645\u062c\u0645\u0629 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u064a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0626\u0641 \u0627\u0644\u063a\u0636\u0631\u0648\u0641\u064a\u0629", "option_1": "\u0645\u0633\u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 \u0623\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u0633\u0645\u062d\u0627\u0642\u064a", "option_2": "\u064a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062a\u0634\u0643\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u063a\u0634\u0627\u0621", "option_3": "\u064a\u0631\u062c\u0639 \u0623\u0633\u0627\u0633\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u064a\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u062f\u0629", "option_4": "\u064a\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0633\u0646 \u0661\u0667", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 84, "question": "\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u064a\u0646\u062c\u0632 \u062a\u0645\u0627\u0645\u0627 \u0628\u0627\u0644\u062a\u062d\u062c\u0631 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u063a\u0634\u0627\u0621", "option_1": "\u064a\u062a\u062d\u0642\u0642 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0628\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u063a\u0636\u0631\u0648\u0641", "option_2": "\u0644\u0627 \u064a\u0631\u062a\u0628\u0637 \u0628\u0646\u0645\u0648 \u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0645\u062c\u0645\u0629", "option_3": "\u064a\u0646\u062a\u0647\u064a \u0639\u0646\u062f \u0633\u0646 \u0667", "option_4": "\u064a\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0641\u0644 \u0648\u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 85, "question": "\u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0645\u0637\u0627\u0628\u0642 \u0644\u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a", "option_1": "\u0628\u0628\u0633\u0627\u0637\u0629 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u063a\u0636\u0631\u0648\u0641", "option_2": "\u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0628\u0646\u0645\u0648 \u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0645\u062c\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0627\u0644\u0635\u062f\u063a\u064a", "option_3": "\u064a\u062d\u062f\u062b \u0628\u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d\u064a \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0648\u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0646\u0627\u0621", "option_4": "\u064a\u0646\u062a\u0647\u064a \u0639\u0646\u062f \u0633\u0646 \u0661\u0665 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0625\u0646\u0627\u062b \u0648\u0633\u0646 \u0661\u0666 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0630\u0643\u0648\u0631", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 86, "question": "\u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062e\u0648\u0629", "answer": {"option_0": "\u0644\u064a\u0633\u062a \u0645\u0648\u0627\u0632\u064a\u0629 \u062a\u0645\u0627\u0645\u0627 \u0644\u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0646\u0629", "option_1": "\u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0641\u0627\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0643\u0641\u0627\u0621\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0629 \u0645\u0646 \u0633\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0648\u063a \u062d\u062a\u0649 \u0633\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0647\u0642\u0629", "option_2": "\u064a\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0641\u064a \u062d\u062a\u0649 \u0633\u0646 \u0662\u0660", "option_3": "\u064a\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0631\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0629 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0641\u062a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0645\u0648", "option_4": "\u064a\u0635\u0628\u062d \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u0623\u0643\u062b\u0631 \u062a\u062d\u062f\u0628\u0627 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0642\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 87, "question": "\u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0646\u0636\u0648\u062c \u0627\u0644\u0648\u0638\u0627\u0626\u0641 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0625\u0646\u0647 \u064a\u062a\u0628\u0639 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0631\u062c \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641", "option_1": "\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u062f\u0629 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0641\u0633 \u0641\u0645\u0648\u064a\u0627 \u062b\u0645 \u064a\u0635\u0628\u062d \u0623\u0646\u0641\u064a \u0628\u0639\u062f \u0633\u0646\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0628\u062a\u0644\u0627\u0639 \u0643\u0627\u0644\u0643\u0628\u0627\u0631 \u064a\u062d\u062f\u062b \u062d\u062a\u0649 \u0645\u0639 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0639\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0635", "option_3": "\u0627\u0644\u0627\u0628\u062a\u0644\u0627\u0639 \u0643\u0627\u0644\u0643\u0628\u0627\u0631 \u064a\u062a\u0645 \u062a\u0644\u0642\u0627\u0626\u064a\u0627 \u0641\u064a \u0633\u0646 \u0667", "option_4": "\u0627\u0644\u0627\u0628\u062a\u0644\u0627\u0639 \u0643\u0627\u0644\u0643\u0628\u0627\u0631 \u064a\u062a\u0645 \u062a\u0644\u0642\u0627\u0626\u064a\u0627 \u0641\u064a \u0633\u0646 \u0661\u0662", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 88, "question": "\u062a\u0628\u0631\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628\u0646\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u064a\u062a\u0633\u0644\u0633\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0646\u064a\u0627\u0628 \u0648\u0623\u062e\u064a\u0631\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0636\u0631\u0627\u0633", "option_1": "\u0648\u062a\u0643\u062a\u0645\u0644 \u0641\u064a \u0664\u0668 \u0634\u0647\u0631\u0627", "option_2": "\u0648\u062a\u0643\u062a\u0645\u0644 \u0641\u064a \u0666\u0660 \u0634\u0647\u0631\u0627", "option_3": "\u064a\u0628\u062f\u064a \u062a\u0628\u0627\u0639\u062f\u0627 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0627", "option_4": "\u0644\u064a\u0633 \u0644\u0647 \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0633\u0646\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0645", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 89, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062f\u0642 \u0644\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0666 \u062f\u0631\u062c\u0627\u062a", "option_1": "\u0661\u0662 \u062f\u0631\u062c\u0629", "option_2": "\u0663 \u062f\u0631\u062c\u0627\u062a", "option_3": "\u0661\u0665 \u062f\u0631\u062c\u0629", "option_4": "\u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 90, "question": "\u0639\u0646\u062f \u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0648\u062a\u062f \u0648\u0646\u0648\u0627\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0641\u0627\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646 \u063a\u0648\u062a\u0627\u0628\u0631\u0634\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u0629", "answer": {"option_0": "\u0662 \u0645\u0644\u0645", "option_1": "\u0666 \u0645\u0644\u0645", "option_2": "\u0664 \u0645\u0644\u0645", "option_3": "\u0668 \u0645\u0644\u0645", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 91, "question": "\u0625\u0646 \u062b\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u0641\u0631\u062f\u064a", "answer": {"option_0": "\u064a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0628\u0627\u0632\u062f\u064a\u0627\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0631\u0627\u0631", "option_1": "\u064a\u062a\u0646\u0627\u0642\u0635 \u0628\u062a\u0646\u0627\u0642\u0635 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631", "option_2": "\u064a\u062a\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0639\u0643\u0633\u0627 \u0645\u0639 \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631", "option_3": "\u0647\u0648 \u0630\u0627\u062a \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0623\u0643\u0628\u0631 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0627\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631", "option_4": "\u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 92, "question": "\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0645\u0627\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0631\u0627\u062c\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0660,\u0665 \u0645\u0644\u0645", "option_1": "\u0661 \u0645\u0644\u0645", "option_2": "\u0665 \u0645\u0644\u0645", "option_3": "\u0662 \u0645\u0644\u0645", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 93, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0633\u0645\u0643 \u0645\u0628\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0648\u0630\u062c \u0645\u0646", "answer": {"option_0": "\u0662\u0660\u0660 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0645\u062a\u0631 \u0648 \u0664\u0660\u0660 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0645\u062a\u0631", "option_1": "\u0666 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0645\u062a\u0631 \u0648 \u0661\u0669\u0668 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0645\u062a\u0631", "option_2": "\u0662\u0665 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0645\u062a\u0631 \u0648 \u0664\u0660 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0645\u062a\u0631", "option_3": "\u0665\u0660 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0645\u062a\u0631 \u0648 \u0661\u0660\u0660 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0645\u062a\u0631", "option_4": "\u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 94, "question": "\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0645\u0627\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0639 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0660\u0662 - \u0660\u0663 \u0645\u0644\u0645", "option_1": "\u0661 \u0645\u0644\u0645", "option_2": "\u0662 - \u0663 \u0645\u0644\u0645", "option_3": "\u0661\u0665 - \u0662 \u0645\u0644\u0645", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 95, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0625\u0646\u062a\u0627\u062c \u062a\u0627\u062c \u0645\u0624\u0642\u062a \u0645\u0646", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0643", "option_1": "\u0628\u0648\u0644\u064a \u0641\u064a\u0646\u064a\u0644 \u0633\u064a\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0646", "option_2": "\u0645\u064a\u062b\u064a\u0644 \u0645\u064a\u062a\u0627\u0643\u0631\u064a\u0644\u0627\u062a", "option_3": "\u0632\u062c\u0627\u062c \u0645\u062a\u0645\u0627\u062b\u0631 \u0634\u0627\u0631\u062f\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 96, "question": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u062d\u062c\u0627\u062c \u0647\u0648 \u0641\u0631\u0639 \u0645\u0646", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0639\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0635\u062f\u063a\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0635\u0631\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 97, "question": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a \u0647\u0648 \u0641\u0631\u0639 \u0645\u0646", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0627\u062a\u064a \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0627\u062a\u064a \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0635\u0631\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 98, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u062a\u062d\u062f\u062b \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u062a\u062d\u062a\u0631\u0645 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0635\u0649 \u0628\u0647\u0627", "option_1": "\u062a\u062d\u062f\u062b \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0648\u064a\u0644", "option_2": "\u062a\u062d\u062f\u062b \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0637\u0626 \u0644\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636", "option_3": "\u062a\u0639\u062a\u0642\u062f \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0625\u0628\u0644\u0627\u063a \u0639\u0646 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0627\u062a \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_4": "\u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0627\u0631\u0633\u064a\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0623\u062e\u0630\u0648\u0627 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0628\u0627\u0631 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0635\u0639\u0627\u0628 \u0648\u0648\u0637\u0623\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062a\u062c\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0630\u0643\u0648\u0631\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 99, "question": "\u0627\u0644\u0623\u062b\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062a\u0631\u0627\u0633\u0643\u0644\u064a\u0646 \u0623\u0645\u064a\u0628\u0633\u0644\u0644\u064a\u0646 \u0643\u0644\u064a\u0646\u062f\u0627\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "\u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0627\u062a \u0643\u0628\u062f\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0642\u0648\u0644\u0648\u0646 \u063a\u0634\u0627\u0626\u064a \u0643\u0627\u0630\u0628", "option_2": "\u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0627\u062a \u0643\u0644\u0648\u064a\u0629", "option_3": "\u062a\u0633\u0645\u0645 \u0639\u0635\u0628\u064a", "option_4": "\u062a\u0646\u062e\u0631 \u0639\u0638\u0645\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 101, "question": "\u0627\u0644\u062e\u0632\u0639\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u0634\u0627\u0631 \u0625\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u0648\u0631\u0645 \u0623\u0631\u0648\u0645\u064a \u0645\u064a\u0646\u0627\u0626\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0643\u064a\u0633\u0627\u062a", "option_2": "\u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0645\u064a\u062f\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0628\u064a\u062b\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 102, "question": "\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0639\u0648\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062e\u0631\u0627\u062c \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u064a \u0644\u0644\u0631\u062d\u0649 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0644\u062b\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0645\u0631\u0629 \u0633\u0628\u0628\u0647\u0640\u0627 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0639\u0645\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0637\u0645\u0627\u0631", "option_1": "\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0645\u0639 \u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0648\u0631", "option_3": "\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u063a\u0637\u064a\u0647", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 103, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0642\u064a\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u064a \u0644\u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0646\u0627\u0628 \u0641\u0643\u064a \u0639\u0644\u0648\u064a \u0645\u0646\u0637\u0645\u0631 \u064a\u062a\u0636\u0645\u0646", "answer": {"option_0": "\u0623\u0634\u0639\u0629 \u0628\u0627\u0646\u0648\u0631\u0627\u0645\u064a\u0629", "option_1": "\u0623\u0634\u0639\u0629 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629", "option_2": "\u0623\u0634\u0639\u0629 \u0625\u0637\u0628\u0627\u0642\u064a\u0629 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_3": "\u0623\u0634\u0639\u0629 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u0629 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 104, "question": "\u064a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0627\u0644\u0645\u0646\u0647\u062c \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u064a \u0644\u0622\u0641\u0629 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u0629 \u0639\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0623\u0628\u0639\u0627\u062f \u0627\u0644\u0622\u0641\u0629", "option_1": "\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0641\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644", "option_3": "\u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u062a\u0634\u0631\u064a\u062d\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 105, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0627\u0631 \u0644\u0648\u0635\u0641\u0647 \u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u062a\u062d\u0633\u0633 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0646\u0633\u064a\u0644\u064a\u0646 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0633\u0628\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_1": "\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a \u062b\u0631\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_2": "\u0625\u0631\u064a\u062b\u0631\u0648\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_3": "\u0643\u0644\u064a\u0646\u062f\u0627\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 106, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0630\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u064a \u0628", "answer": {"option_0": "\u0643\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0628\u0627\u0631\u062f\u0629", "option_1": "\u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u0626\u064a\u062f\u064a", "option_2": "\u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u063a\u064a\u0631 \u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u0626\u064a\u062f\u064a", "option_3": "\u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u062e\u0645\u0627\u0626\u0631\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 107, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0644\u0627\u062d\u0638\u0629 \u062e\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646 \u0628\u0639\u062f", "answer": {"option_0": "\u062c\u0631\u0627\u062d\u0629 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0631\u062d\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0627\u0644\u062b\u0627\u0644\u062b", "option_1": "\u0627\u0633\u062a\u062e\u0631\u0627\u062c \u062c\u0631\u0627\u062d\u064a \u0644\u0644\u0631\u062d\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0627\u0644\u062b\u0627\u0644\u062b", "option_2": "\u0648\u0636\u0639 \u0632\u0631\u0639\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_3": "\u062c\u0631\u0627\u062d\u0629 \u062a\u0642\u0648\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 108, "question": "\u0627\u0644\u0643\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0644\u0633\u0628\u0628 \u063a\u064a\u0631 \u0633\u0646\u064a \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0643\u064a\u0633 \u0628\u062f\u0626\u064a", "option_1": "\u0643\u064a\u0633 \u063a\u0648\u0631\u0644\u064a\u0646", "option_2": "\u0643\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u064a", "option_3": "\u0643\u064a\u0633 \u0634\u0628\u0647 \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u0629", "option_4": "\u0643\u064a\u0633 \u0645\u062a\u0628\u0642", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 109, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u064a\u0632\u0629 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0644\u0643\u064a\u0633 \u0642\u0631\u0646\u064a \u0633\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0634\u0623", "answer": {"option_0": "\u0627\u0646\u0642\u0633\u0627\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0635\u0641 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0648\u064a \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u064a \u0644\u0644\u0638\u0647\u0627\u0631\u0629", "option_1": "\u063a\u064a\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0631\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0638\u0647\u0627\u0631\u0629", "option_2": "\u063a\u064a\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0638\u0647\u0627\u0631\u0629", "option_3": "\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649 \u0628\u0631\u0648\u062a\u064a\u0646 \u0645\u0646\u062d\u0644 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0633\u064a \u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 4\u0645\u0644\u063a/100\u0645\u0644", "option_4": "\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649 \u0634\u062d\u0645\u064a \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0633\u064a \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 10\u0645\u0644\u063a/100\u0645\u0644", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 110, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0628 \u0644\u0635\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0633\u0633\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0623\u0643\u0633\u062c\u064a\u0646 (5 \u0644\u062a\u0631/ \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629) \u0645\u0639 \u062f\u064a\u0627\u0632\u064a\u0628\u0627\u0645 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0644", "option_1": "\u062f\u064a\u0627\u0632\u064a\u0628\u0627\u0645 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0644", "option_2": "5 \u0645\u0644 \u0645\u0646 1/1000 \u0623\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0644", "option_3": "05 \u0645\u0644 \u0645\u0646 1/1000 \u0623\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0644 \u0645\u0631\u062a\u064a\u0646", "option_4": "05 \u0645\u0644 \u0645\u0646 1/1000 \u0623\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0644 \u062a\u062a\u0643\u0631\u0631 \u0628\u0639\u062f \u0641\u062a\u0631\u0629 5 \u062f\u0642\u0627\u0626\u0642 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0633\u0646", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 111, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062c\u0628\u0631\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0625\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0645\u0631\u064a\u0636 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0645\u0636\u0627\u062f \u062a\u062e\u062b\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0628\u064a\u0628\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c \u0642\u0628\u0644 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0647", "answer": {"option_0": "INR \u0623\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646 4", "option_1": "INR=1", "option_2": "INR \u0623\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646 2", "option_3": "INR \u0623\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646 3", "option_4": "INR \u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 1", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 112, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0647\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0648\u0642\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0646\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0639\u0646\u062f \u0639\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633", "answer": {"option_0": "\u0627\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631\u0629 \u063a\u0630\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_1": "\u0648\u0642\u0627\u064a\u0629 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_2": "\u063a\u0633\u0644 \u0648\u0645\u0639\u062c\u0648\u0646 \u0641\u0645\u0648\u064a \u0641\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f\u064a", "option_3": "\u0641\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f \u062c\u0647\u0627\u0632\u064a", "option_4": "\u0641\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f \u0645\u0648\u0636\u0639\u064a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 113, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0637\u0647\u0631\u0627\u062a", "answer": {"option_0": "\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646", "option_1": "\u062a\u0642\u0636\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0643\u0644 \u0623\u0634\u0643\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0628\u0648\u0627\u063a", "option_2": "\u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u062a\u0637\u0647\u064a\u0631 \u0648\u062d\u062f\u0629 \u0637\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0648 \u0633\u0637\u0648\u062d \u0627\u0644\u0639\u064a\u0627\u062f\u0627\u062a", "option_3": "\u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u062f\u064a\u0644 \u0643\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0645\u0648\u0636\u0639\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 114, "question": "\u0627\u0631\u062a\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0642\u0641\u0627\u0632\u0627\u062a \u0647\u0648 \u0646\u0642\u0637\u0629 \u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0643\u0627\u0641\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0648\u0649", "answer": {"option_0": "\u0647\u064a \u0628\u062f\u064a\u0644 \u0644\u063a\u0633\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f\u064a\u0646 \u0648\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0644\u0648\u062b", "option_1": "\u064a\u062c\u0628 \u062a\u0637\u0647\u064a\u0631 \u0627\u0644\u064a\u062f\u064a\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0648\u0641\u0648\u0631\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0631\u062a\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0642\u0641\u0627\u0632\u0627\u062a", "option_2": "\u0627\u0644\u0642\u0641\u0627\u0632\u0627\u062a \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0635\u0646\u0648\u0639\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0627\u0637", "option_3": "\u0627\u0631\u062a\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0642\u0641\u0627\u0632\u0627\u062a \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u062a\u0627\u0644\u064a\u0627 \u0644\u063a\u0633\u0644 \u0648\u062a\u0637\u0647\u064a\u0631 \u0627\u0644\u064a\u062f\u064a\u0646", "option_4": "\u0644\u0627 \u064a\u0646\u0635\u062d \u0628\u0627\u0644\u0642\u0641\u0627\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0641\u064a\u0646\u064a\u0644 \u0644\u0623\u0646\u0647\u0627 \u0647\u0634\u0629 \u0644\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 116, "question": "\u0625\u0646 \u062a\u0639\u0642\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0639\u0627\u062f \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644\u0647\u0627", "answer": {"option_0": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0628\u0639 \u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u062a\u0644\u0648\u062b\u0647\u0627 \u063a\u0633\u0644\u0647\u0627 \u0648\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641\u0647\u0627", "option_1": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u062c\u0631\u064a \u0628\u0627\u0644\u062a\u0639\u0642\u064a\u0645 \u0628\u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641\u0629 \u062a\u062d\u062a \u0636\u063a\u0637 \u0664 \u0628\u0627\u0631", "option_2": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0662\u0662\u0660 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0628\u063a\u0636 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0631 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0628\u0639\u0629", "option_3": "\u0647\u0648 \u062f\u0648\u0645\u0627 \u062f\u0648\u0631\u0629 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 \u062c\u062f\u0627 \u062a\u0633\u062a\u063a\u0631\u0642 \u062d\u0648\u0627\u0644\u064a \u0663 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062c\u062f\u0627 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 117, "question": "\u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0647\u0627\u062f\u0641 \u0644\u062a\u062c\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u062a\u0646\u0634\u0623 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062c\u062f\u062f\u0629 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0631\u0626\u064a\u0633\u064a \u0645\u0646", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0635\u0641\u064a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0637 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0648\u064a", "option_3": "\u063a\u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0644\u0627\u062c\u064a\u0646", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 118, "question": "\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0647\u062f\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645 \u0641\u064a \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0644\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u062d\u0628\u064a\u0628\u064a", "option_1": "\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u062a\u0646\u0636\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_2": "\u0644\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062a\u062f\u0639\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0627\u0645", "option_3": "\u0644\u062a\u0635\u062d\u064a\u062d \u0647\u0646\u062f\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 119, "question": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a\u0629 \u063a\u0627\u0644\u0628\u0627 \u0645\u0627 \u062a\u062a\u0636\u0645\u0646", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0644\u0645\u0641\u0627\u0648\u064a\u0627\u062a \u062a", "option_1": "\u0627\u0644\u0644\u0645\u0641\u0627\u0648\u064a\u0627\u062a \u0628", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0639\u062a\u062f\u0644\u0627\u062a", "option_3": "\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u0627", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 120, "question": "\u0639\u0646\u062f \u0641\u0634\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0641\u064a \u0625\u0638\u0647\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u0648\u064a\u062d\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0633\u0637 \u0625\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0628\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0644\u0627\u0621\u0645\u0629 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629", "option_1": "\u062a\u062c\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_2": "\u0627\u0633\u062a\u0626\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636", "option_3": "\u0633\u062f\u064a\u0644\u0647 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/D2018A.pdf"}, {"no": 1, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u062a\u062c\u0646\u0628 \u0648\u0635\u0641\u0629 \u062a\u062a\u0631\u0627\u0633\u0643\u0644\u064a\u0646 \u0644\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u062a\u0642\u0644 \u0623\u0639\u0645\u0627\u0631\u0647\u0645 \u0639\u0646", "answer": {"option_0": "\u0663 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a", "option_1": "\u0668 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a", "option_2": "\u0661\u0662 \u0633\u0646\u0629", "option_3": "\u0662\u0661 \u0633\u0646\u0629", "option_4": "\u0661\u0665 \u0633\u0646\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 2, "question": "\u0637\u0641\u0644 \u0639\u0645\u0631\u0647 \u0661\u0660 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u0639\u0627\u062f \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0662\u0660 \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0628\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0645\u062e\u0644\u0648\u0639 \u0647\u0648 \u0633\u0646 \u0633\u0644\u064a\u0645 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0643\u0633\u0648\u0631 \u0645\u063a\u0637\u0649 \u0628\u0623\u0648\u0633\u0627\u062e \u0633\u0648\u0641 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628", "answer": {"option_0": "\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0627\u062e \u0628\u0627\u0644\u0645\u0644\u062d \u0627\u0644\u0641\u064a\u0632\u064a\u0648\u0644\u0648\u062c\u064a \u0648\u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0639", "option_1": "\u0641\u0631\u0643 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0643\u0634\u0637\u0629 \u062b\u0645 \u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0639", "option_2": "\u062a\u0639\u0642\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0648\u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0639", "option_3": "\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0628\u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0648\u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0639", "option_4": "\u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0639", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 3, "question": "\u0645\u0648\u0627\u0635\u0641\u0627\u062a \u0637\u0628\u064a\u0628 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0627\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0647\u062f\u0648\u0621", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0637\u0641", "option_2": "\u0627\u0644\u0635\u0628\u0631", "option_3": "\u0627\u0644\u0644\u0637\u0641", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 4, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0644\u0627 \u064a\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u064a\u0646\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645", "answer": {"option_0": "\u0662\u0660 \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629", "option_1": "\u0663\u0660 \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629", "option_2": "\u0664\u0665 \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629", "option_3": "\u0666\u0660 \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629", "option_4": "\u0669\u0660 \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 5, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0624\u062f\u064a \u0644\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0648\u0633 \u0639\u0646\u062f \u0637\u0641\u0644 \u0639\u0645\u0631\u0647 \u0661\u0660 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a", "answer": {"option_0": "\u0641\u0644\u0648\u0631\u0629 \u0645\u064a\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0631\u0633\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0642 \u0644\u0644\u062a\u0633\u0648\u0633", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0633\u0648\u0633 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0623\u0645\u0647\u0627\u062a", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0633\u0648\u0633 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621", "option_4": "\u0646\u0638\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 7, "question": "\u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0632\u0632 \u0627\u0644\u0631\u0636\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0634\u064a \u0627\u0644\u062e\u0637\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649", "option_1": "\u0623\u0644\u0639\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0641", "option_2": "\u063a\u0627\u0644\u0628\u0627 \u0645\u0627 \u062a\u062d\u0635\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0628\u064a\u0629", "option_3": "\u0641\u064a \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 \u062d\u0648\u0627\u062f\u062b \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 9, "question": "\u064a\u062a\u0645 \u0627\u0633\u062a\u0626\u0635\u0627\u0644 \u0644\u062c\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0641\u064a \u0639\u0645\u0631 6 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u0628\u0645\u062c\u0631\u062f \u0628\u0632\u0648\u063a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u0648\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629", "option_1": "\u0628\u0639\u062f \u0628\u0632\u0648\u063a \u0627\u0644\u0623\u0646\u064a\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0645\u0629", "option_2": "\u0628\u0639\u062f \u0628\u0632\u0648\u063a \u0623\u0636\u0631\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0642\u0644", "option_3": "\u063a\u064a\u0631 \u0636\u0631\u0648\u0631\u064a \u062d\u064a\u062b \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0644\u062c\u0627\u0645 \u064a\u0632\u0648\u0644 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a", "option_4": "\u0641\u064a \u0639\u0645\u0631 15 \u0633\u0646\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 11, "question": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 11 \u0633\u0646\u0629 \u064a\u062d\u0636\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0648\u0647\u0648 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0632\u0644\u0627\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u0644\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631", "answer": {"option_0": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u0646\u0646\u062a\u0638\u0631 \u062d\u062a\u0649 \u0628\u0632\u0648\u063a \u0643\u0627\u0645\u0644 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646\u0647 \u0644\u0644\u062a\u062f\u062e\u0644", "option_1": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0646\u0642\u0644\u0635 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0637\u0639\u064a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636\u0627\u0646\u064a", "option_2": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0646\u0636\u0639 \u0642\u0648\u0629 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_3": "\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0648\u0633\u064a\u0639 \u0639\u0627\u062c\u0644 \u0644\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a", "option_4": "\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u064a \u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0642\u0648\u0633 \u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 14, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0644\u064a\u0633 \u0648\u0633\u064a\u0644\u0629 \u0644\u062a\u062d\u0642\u064a\u0642 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \"\u0648\u0635\u0644\u0629 \u0645\u062e\u0641\u0641\u0629 \u0644\u0644\u062c\u0647\u062f\" \u0641\u064a \u0623\u0637\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u0631\u0643\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0625\u0637\u0628\u0627\u0642 \u0631\u0627\u062d\u0629 \u0628\u0639\u064a\u062f", "option_1": "\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0644\u0648\u062d\u0629 \u0645\u0644\u0627\u0635\u0642\u0629 \u0628\u0639\u064a\u062f\u0629", "option_2": "\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0636\u0645\u0629 \u0633\u0644\u0643 \u0645\u0643\u064a\u0641", "option_3": "\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0636\u0645\u0629 RPI", "option_4": "\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0648\u0635\u0644 \u0631\u0626\u064a\u0633\u064a \"\u0645\u0646\u0634\u0637\u0631\"", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 15, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0633\u0631\u0639 \u0625\u0639\u062f\u0627\u062f \u062c\u0628\u0633 \u0628\u0627\u0631\u064a\u0632", "answer": {"option_0": "\u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0627\u0641\u064a\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u0632\u0646\u0643", "option_2": "\u062e\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645", "option_3": "\u0643\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u062c\u064a\u0644\u0627\u062a\u064a\u0646", "option_4": "\u0633\u064a\u062a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0648\u062a\u0627\u0633\u064a\u0648\u0645", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 16, "question": "\u0625\u0646 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0622\u0641\u0629 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u064a \u0644\u0633\u0646 \u0645\u0639\u062f \u0644\u0644\u062a\u062a\u0648\u064a\u062c \u064a\u062a\u0637\u0644\u0628", "answer": {"option_0": "\u0627\u0633\u062a\u0626\u0646\u0627\u0641 \u0631\u0639\u0627\u064a\u0629 \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0631 \u0666 \u0623\u0634\u0647\u0631 \u0644\u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0621", "option_1": "\u0642\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u064a \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636\u064a", "option_2": "\u062a\u0635\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0622\u0641\u0629 \u0648\u0648\u0635\u0641\u0629 \u0645\u0636\u0627\u062f \u062d\u064a\u0648\u064a", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 19, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0633\u0645\u0627\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062f\u0639\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0632\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u0648\u0629 \u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644", "answer": {"option_0": "\u0660,\u0661 \u0645\u0644\u0645", "option_1": "\u0660,\u0663 \u0645\u0644\u0645", "option_2": "\u0660,\u0665 \u0645\u0644\u0645", "option_3": "\u0660,\u0667 \u0645\u0644\u0645", "option_4": "\u0661,\u0660 \u0645\u0644\u0645", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 22, "question": "\u0625\u0646 \u0623\u0642\u0644 \u0633\u0645\u0627\u0643\u0629 \u0644\u0644\u0648\u0635\u0644\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0643\u064a\u0632\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0631\u064a\u0629 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0662\u066b\u0665 \u00d7 \u0662\u066b\u0665 \u0645\u0644\u0645", "option_1": "\u0664 \u00d7 \u0664 \u0645\u0644\u0645", "option_2": "\u0662 \u00d7 \u0662 \u0645\u0644\u0645", "option_3": "\u0663 \u00d7 \u0663 \u0645\u0644\u0645", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 23, "question": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0645\u064a\u0643 \u062c\u062f\u0627 \u0662,\u0665 \u0645\u0644\u0645", "answer": {"option_0": "\u0647\u0648 \u0639\u0631\u0636\u0629 \u0644\u0644\u0643\u0633\u0631", "option_1": "\u0647\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629", "option_2": "\u0647\u0648 \u064a\u0634\u0628\u0647 \u0633\u0645\u0627\u0643\u0629 \u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0643 \u0661,\u0662 \u0645\u0644\u0645", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 24, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062d\u062f \u0627\u0644\u0623\u062f\u0646\u0649 \u0644\u0633\u0645\u0627\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062d\u062a\u064a\u0629 \u0644\u0635\u0628\u063a\u0629 \u0645\u0639\u062f\u0646 \u062b\u0645\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "\u0660,\u0666 \u0645\u0644\u0645", "option_1": "\u0661 \u0645\u0644\u0645", "option_2": "\u0660,\u0663 \u0645\u0644\u0645", "option_3": "\u0660,\u0665 \u0645\u0644\u0645", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 25, "question": "\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c", "answer": {"option_0": "%\u0664\u0665 \u0645\u0639\u0627\u062f\u0646 %\u0663\u0663 \u0645\u0635\u0641\u0648\u0641\u0629 \u0639\u0636\u0648\u064a\u0629 %\u0662\u0662 \u0645\u0627\u0621", "option_1": "%\u0663\u0665 \u0645\u0639\u0627\u062f\u0646 %\u0664\u0663 \u0645\u0635\u0641\u0648\u0641\u0629 \u0639\u0636\u0648\u064a\u0629 %\u0662\u0662 \u0645\u0627\u0621", "option_2": "%\u0664\u0665 \u0645\u0639\u0627\u062f\u0646 %\u0662\u0663 \u0645\u0635\u0641\u0648\u0641\u0629 \u0639\u0636\u0648\u064a\u0629 %\u0663\u0662 \u0645\u0627\u0621", "option_3": "%\u0665\u0665 \u0645\u0639\u0627\u062f\u0646 %\u0663\u0663 \u0645\u0635\u0641\u0648\u0641\u0629 \u0639\u0636\u0648\u064a\u0629 %\u0661\u0662 \u0645\u0627\u0621", "option_4": "%\u0665\u0660 \u0645\u0635\u0641\u0648\u0641\u0629 \u0639\u0636\u0648\u064a\u0629 %\u0665\u0660 \u0645\u0648\u0627\u062f \u063a\u064a\u0631 \u0639\u0636\u0648\u064a\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 26, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0635\u062d\u064a\u062d", "answer": {"option_0": "\u0625\u0646 \u062a\u0648\u0642\u0639\u0627\u062a \u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0642\u0646\u0627\u0629\u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0644\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0639\u0627\u062f\u0629\u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0643\u062a\u064a\u0631\u064a", "option_1": "\u064a\u0634\u0628\u0647 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629", "option_2": "\u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0644\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0642\u062f \u062a\u0645 \u062a\u062d\u0636\u064a\u0631\u0647 \u0645\u0633\u0628\u0642\u0627", "option_3": "\u0625\u0646 \u062a\u0648\u0642\u0639\u0627\u062a \u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0644\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u064a\u062a\u0629 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0645\u0646 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629", "option_4": "\u064a\u0639\u062a\u0645\u062f \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0648\u0627\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0647\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0628 \u0648\u062a\u0639\u0627\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 27, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0642\u062a\u0631\u0627\u062d\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u062a\u0632\u0627\u0645\u0646 \u0645\u0639 \u0623\u0644\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0644\u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0648\u0644\u064a\u0633 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u062f", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0646", "option_1": "\u0646\u062e\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_2": "\u0627\u062d\u062a\u0642\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f", "option_4": "\u0647\u0630\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u062d\u0635\u0644 \u0623\u0628\u062f\u0627", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 28, "question": "\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0625\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u062a\u063a\u0637\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_1": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u0645\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0647\u062f\u0626", "option_2": "\u062a\u0643\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0641\u0630\u0629", "option_3": "\u064a\u062d\u062a\u0627\u062c \u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 \u0641\u0642\u0637", "option_4": "\u0646\u0632\u0639 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0648\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0623\u0642\u0646\u064a\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 29, "question": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u064a\u0629 \u0644\u062a\u0643\u0648\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u0648\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0622\u0643\u0644", "option_1": "\u0627\u0644\u0643\u0634\u0637 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0636\u062d\u0627\u0644", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0633\u0648\u0633 \u0648\u0627\u0644\u0643\u0633\u0631", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0642\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644\u0627\u062a", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 30, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0627 \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0646\u0628\u064a\u062a \u0627\u0644\u062c\u0631\u062b\u0648\u0645\u064a \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645\u064a \u0641\u0642\u0637", "option_1": "\u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0643\u062a\u064a\u0631\u064a\u0627 \u0645\u0641\u064a\u062f\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a \u0639\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0639\u0642\u0645\u0627", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 31, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0644\u0627\u0635\u0641\u0631\u0627\u0631 \u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u062f\u0644\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0639\u0627\u062c \u062b\u0644\u0627\u062b\u064a", "option_1": "\u062d\u062c\u0631\u0629 \u0644\u0628\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0633\u0639\u0629", "option_2": "\u0627\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0633\u0639\u0629", "option_3": "\u0646\u062e\u0631 \u0644\u0628\u064a", "option_4": "\u0625\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u062f\u0627\u062e\u0644\u064a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 32, "question": "\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0631\u062f\u0629 \u0641\u0639\u0644 \u0639\u0635\u0628 \u0645\u062a\u0647\u064a\u062c \u0623\u0648 \u0645\u0644\u062a\u0647\u0628 \u0644\u0644\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a", "answer": {"option_0": "\u0645\u062a\u0623\u062e\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a", "option_1": "\u0645\u0628\u0643\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a", "option_2": "\u0645\u062a\u0637\u0627\u0628\u0642\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a", "option_3": "\u0628\u062f\u0648\u0646 \u0623\u064a \u062c\u0648\u0627\u0628", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 33, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u062a\u0632\u0627\u0645\u0646\u0629 \u0645\u0639 \u0642\u0635\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0649 \u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u062f \u0627\u0648 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0631", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0644\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0644\u0627\u0639\u0643\u0648\u0633", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0644\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0643\u0648\u0633", "option_2": "\u0646\u062e\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_3": "\u063a\u0631\u063a\u0631\u064a\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_4": "\u062e\u0631\u0627\u062c \u062d\u0648\u0627\u0626\u0637 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 34, "question": "\u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0627 \u062a\u062a\u0637\u0644\u0628 \u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0631\u0627\u0641\u0642\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0635\u062d\u0627\u0621 \u0647\u064a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0644\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0639\u0643\u0648\u0633", "option_1": "\u062a\u0648\u0631\u0645 \u0645\u062a\u0645\u0648\u062c \u0645\u0648\u0636\u0639", "option_2": "\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0646\u062e\u0631\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0647\u0644\u0644", "option_4": "\u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 35, "question": "\u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0631\u064a\u0636 \u0645\u0646 \u0623\u0644\u0645 \u062d\u0627\u062f \u0639\u0646\u062f \u0645\u0644\u0627\u0645\u0633\u0629 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646\u0647 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u062a\u0648\u0631\u0645 \u0648\u0643\u0627\u0646\u062a \u0642\u062f \u0623\u062c\u0631\u064a\u062a \u0641\u064a \u0641\u0645\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645\u0627 \u062d\u062f\u064a\u062b\u0627 \u0627\u0644\u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f", "option_1": "\u062c\u064a\u0628 \u0639\u0645\u064a\u0642 \u0644\u062f\u0648\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_2": "\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642 \u0631\u0636\u062d\u064a", "option_3": "\u0627\u0646\u062d\u0633\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0645\u0639 \u062a\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0637", "option_4": "\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f\u062b\u064a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 36, "question": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0648\u0631\u0645 \u062d\u0627\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0639\u0644\u0642\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0636\u0627\u062d\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0645\u0639 \u0623\u0644\u0645 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0642\u0631\u0639 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0637\u0648\u0627\u0631\u0626 \u0645\u062b\u0644 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629", "answer": {"option_0": "\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0648\u0627\u0644 \u062a\u062c\u0641\u064a\u0641", "option_1": "\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_2": "\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641", "option_3": "\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u062d\u064a\u0648\u064a\u0629", "option_4": "\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0645\u0639 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u062d\u064a\u0648\u064a\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 37, "question": "\u062a\u0648\u0637\u064a\u0646 \u0645\u0635\u062f\u0631 \u0623\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062a\u062d\u062f\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0644\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627 \u0639\u0643\u0648\u0633 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u062f\u0648\u0627\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0644\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0643\u0648\u0633 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u062a\u0628\u0637 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u062f\u0648\u0627\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0644\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627 \u0639\u0643\u0648\u0633 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u062a\u0628\u0637 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u062f\u0648\u0627\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_4": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0644\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627 \u0639\u0643\u0648\u0633 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0623\u0639\u0631\u0627\u0636 \u0638\u0627\u0647\u0631\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 38, "question": "\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f \u062a\u0627\u062c \u0623\u0648 \u062c\u0633\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u0637\u0644\u0628 \u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0648\u0631 \u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u062d\u062c\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0625\u0630\u0627", "answer": {"option_0": "\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a\u0627 (\u0644\u0627 \u064a\u0639\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636)", "option_1": "\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a\u0627 (\u064a\u0639\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636)", "option_2": "\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u062f \u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u062a\u0647 \u0645\u0627\u0626\u0644 \u0623\u0648 \u0645\u062f\u0628\u0628 \u0643\u062b\u064a\u0631\u0627", "option_3": "\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u062c\u064a\u062f", "option_4": "\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0641\u064a\u0647 \u0648\u062a\u062f", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 39, "question": "\u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062c\u0630\u0648\u0631 \u0644\u0627 \u0633\u064a\u0645\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0646\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u062d\u0646\u064a\u0629 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0644\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0631\u062e\u064a (\u0627\u0644\u062c\u0648\u062a\u0627 \u0628\u0631\u0643\u0627) \u0625\u0630\u0627 \u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0643\u062b\u0641\u0629 \u062c\u064a\u062f\u0627 \u0648\u0644\u0643\u0646\u0647\u0627 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u0639\u0629 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0633\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0631\u062e\u064a", "option_1": "\u062a\u0630\u0648\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0631\u062e\u064a", "option_2": "\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0631\u062e\u064a", "option_3": "\u062f\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0631\u062e\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 41, "question": "\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0634\u0641 \u0639\u0646 \u0643\u0633\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0642\u064a \u064a\u062a\u0645 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0634\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644", "answer": {"option_0": "\u0641\u064a\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0632\u064a", "option_1": "\u062a\u0628\u0627\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0632\u0648\u064a \u0627\u0644\u0623\u0641\u0642\u064a", "option_2": "\u062a\u0628\u0627\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0632\u0648\u064a \u0627\u0644\u0631\u0623\u0633\u064a", "option_3": "\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0643\u062a\u0634\u0627\u0641\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0644\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629", "option_4": "\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0643\u062a\u0634\u0627\u0641\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0634\u0639\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 42, "question": "\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0646\u0632\u064a\u0641 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0635\u062f\u0645\u0629 \u0647\u0630\u0627 \u062f\u0644\u064a\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0648\u062c\u0648\u062f", "answer": {"option_0": "\u0643\u0633\u0631 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0639\u0642\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c", "option_1": "\u0643\u0633\u0631 \u0645\u0639\u0642\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c", "option_2": "\u0643\u0633\u0648\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 43, "question": "\u0641\u064a \u0643\u0633\u0648\u0631 \u062a\u0627\u062c-\u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0645\u0627 \u064a\u0645\u0633\u0643 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0633\u0648\u0631 \u0641\u064a \u0645\u0643\u0627\u0646\u0647 \u063a\u0627\u0644\u0628\u0627 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u062c\u0628\u064a\u0631", "option_1": "\u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0645\u0627 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0626\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0643\u0644\u0633", "option_4": "\u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0627\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 44, "question": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0631\u0645\u0648\u0643\u0631\u064a\u0632\u0648\u0644 \u0644\u0628\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628\u0646\u064a\u0629 \u0644\u0623\u0646\u0647", "answer": {"option_0": "\u064a\u0639\u064a\u062f \u0625\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_1": "\u064a\u062d\u0633\u0633 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_2": "\u064a\u062c\u0639\u0644 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0624\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_3": "\u064a\u0635\u0644\u062d \u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0628\u0642\u064a", "option_4": "\u064a\u0641\u0639\u0644 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 45, "question": "\u062a\u0628\u064a\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0644\u0628\u064a\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644 \u0642\u062f \u064a\u0624\u062f\u064a \u0625\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0627\u0636\u0639\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_1": "\u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0628\u062f\u0627\u0644", "option_2": "\u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0639\u0627\u0628\u0631", "option_3": "\u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628\u064a", "option_4": "\u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u062e\u0627\u0631\u062c\u064a \u063a\u0627\u0632\u064a \u0644\u0639\u0646\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0646", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 46, "question": "\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0641\u0631\u0629 \u0633\u0646\u064a\u0629 \u0644\u062a\u062c\u0648\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0634\u0641\u0648\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0644\u063a\u0648\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637 \u0645\u0646 \u0639\u0646\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637 \u0645\u0646 \u0639\u0646\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0634\u0641\u0648\u064a", "option_4": "\u0627\u0644\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0644\u063a\u0648\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 47, "question": "\u062a\u0634\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0627\u0645\u0627\u062a \u0641\u0634\u0644 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0633\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0628\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0627\u0645", "option_2": "\u0627\u0644\u0623\u0644\u0645 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0639\u0636", "option_3": "\u062a\u0646\u0627\u0642\u0635 \u0627\u0644\u0622\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u064a\u0629", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0646 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 48, "question": "\u0627\u0644\u0623\u0639\u0635\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0633\u064a\u0629 \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0644\u0627\u062d\u0642 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_1": "\u0639\u0636\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0647\u064a\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a", "option_2": "\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_3": "\u0631\u0628\u0627\u0637 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a", "option_4": "\u0627\u0644\u0645\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 49, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0631\u064a", "answer": {"option_0": "\u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u0627\u0646\u062a\u0634\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0645\u062c\u0647\u0631\u064a\u0627 \u0628\u063a\u0644\u0627\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0644\u0645\u0641\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0631\u0626\u064a\u0633\u064a", "option_2": "\u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u063a\u0627\u0644\u0628\u064a\u0629 \u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u0627 \u0645\u062c\u0647\u0631\u064a\u0627", "option_3": "\u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u0627\u062d\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0648\u0646\u0632\u064a\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u0628\u0631", "option_4": "\u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u062a\u0632\u0627\u064a\u062f \u0641\u064a \u062a\u062f\u0641\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a \u0648\u062a\u0633\u0631\u0628 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0638\u0647\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0648\u0628 \u0648 \u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0628\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u0648\u064a (\u0627\u0644\u0645\u0648\u0635\u0644\u0629) \u0644\u0644\u0643\u0631\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0627\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 50, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0636\u0637\u0631\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u062a\u0628\u0637 \u0628\u0641\u0631\u0637 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0644\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "answer": {"option_0": "\u0645\u0631\u0636 \u0628\u0627\u062f\u062c\u064a\u062a", "option_1": "\u062e\u0644\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0633\u062c \u0627\u0644\u0644\u064a\u0641\u064a", "option_2": "\u0645\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0626\u0643\u064a\u0629", "option_3": "\u0641\u0631\u0637 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062c\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0642", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 51, "question": "\u0639\u062f\u0648\u0649 \u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0647\u0631\u0628\u0633 \u0627\u0644\u0628\u0633\u064a\u0637 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a", "answer": {"option_0": "\u064a\u062d\u062f\u062b \u0639\u0627\u062f\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0633\u0646 20", "option_1": "\u0644\u062f\u064a\u0647 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0628\u0637\u064a\u0626\u0629", "option_2": "\u0642\u062f \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0623\u0639\u0631\u0627\u0636 \u0633\u0631\u064a\u0631\u064a\u0629", "option_3": "\u064a\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0644\u0645\u062f\u0629 1-2 \u0623\u064a\u0627\u0645", "option_4": "\u064a\u0624\u062b\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 52, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0635\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0628\u0645\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0631\u0648\u0645\u0627\u062a\u064a\u0632\u0645\u064a", "answer": {"option_0": "\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0628\u0647\u0631 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0631\u0637\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0631\u0626\u0648\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0627\u062c\u064a \u0627\u0644\u0634\u0631\u0641", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0627\u062c\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 54, "question": "\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0633\u062c\u0627\u062a \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0639\u062f\u0648\u0649 \u0628\u0643\u062a\u064a\u0631\u064a\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u062d\u062f\u062f\u0629", "option_1": "\u0645\u0631\u0636 \u0628\u0631\u0648\u062a\u064a\u0646\u064a", "option_2": "\u0645\u0631\u0636 \u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u064a", "option_3": "\u0645\u0631\u0636 \u0641\u0637\u0631\u064a", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 55, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0627\u0633\u062a\u062c\u0627\u0628\u0629 \u062a\u0643\u0627\u062b\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062e\u0648\u0629 \u0644\u0645\u0647\u064a\u062c", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u062e\u0644\u0648\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u062e\u0631\u0627\u062c", "option_2": "\u0627\u0644\u0648\u0631\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0627\u0644\u0642\u064a\u062d\u064a", "option_3": "\u0642\u0631\u062d\u0629 \u0645\u062a\u0642\u0637\u0639\u0629", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 56, "question": "\u062a\u062f\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0642\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u062a\u0641\u0639\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u064a\u0637\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0646\u062a\u0635\u0641 \u0638\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0644\u062a\u0641\u0629 \u0639\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u062c\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0645\u064a\u062f", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u064a\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0633\u0637", "option_2": "\u0648\u0631\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062d\u0628\u064a\u0628\u064a\u0629", "option_3": "\u0641\u0642\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0646\u0642\u0635 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f", "option_4": "\u0648\u0631\u0645 \u0644\u064a\u0641\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 57, "question": "\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0645\u0646 \u0623\u0644\u0645 \u0645\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0636\u0627\u062d\u0643 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0648\u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u062f\u0644\u064a\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0641\u0625\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644\u0627 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0644\u062b", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f", "option_2": "\u0627\u0644\u0646\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0627\u0644\u063a\u0627\u0631\u0632", "option_3": "\u0627\u0644\u0636\u0631\u0633 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0627\u0644\u062b\u0627\u0644\u062b \u0627\u0644\u063a\u0627\u0631\u0632", "option_4": "\u0627\u0644\u0623\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u064a \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0628\u0644\u0639\u0648\u0645\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 58, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u0631\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0641\u064a \u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0648\u062c\u0628\u0629 \u064a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0630\u0644\u0643", "answer": {"option_0": "\u0643\u064a\u0633 \u0636\u0641\u062f\u0639\u064a \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0636\u0641\u064a\u062f\u0639\u0629", "option_1": "\u0627\u0646\u0633\u062f\u0627\u062f \u0645\u062c\u0631\u0649 \u0648\u0627\u0631\u062a\u0648\u0646", "option_2": "\u0630\u0628\u062d\u0629 \u0644\u0648\u062f\u0641\u064a\u063a", "option_3": "\u0627\u0646\u0633\u062f\u0627\u062f \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0643\u0641\u064a\u0629", "option_4": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u063a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0643\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0628\u0627\u0626\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 60, "question": "\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0628 \u0644\u0642\u0631\u062d\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0624\u0644\u0645\u0629 \u0644\u0645\u062f\u0629 \u0634\u0647\u0631\u064a\u0646 \u062a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0646 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0648\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632\u064a\u0629", "option_1": "\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062e\u0632\u0639\u0629 \u0645\u0642\u0637\u0639\u064a\u0629", "option_2": "\u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0642\u064a\u064a\u0645 \u0641\u064a 6 \u0623\u0634\u0647\u0631", "option_3": "\u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0639\u062f\u0627\u062f \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644", "option_4": "\u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062d\u0629 \u062e\u0644\u0648\u064a\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 61, "question": "\u0627\u0644\u0648\u0631\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0628\u064a\u062b \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0634\u064a\u0648\u0639\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0648\u0631\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0644\u064a\u0645\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0633\u0631\u0637\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u063a\u062f\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0633\u0627\u0631\u0643\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0641\u064a\u0629", "option_3": "\u0633\u0631\u0637\u0627\u0646\u0629 \u062d\u0631\u0634\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627", "option_4": "\u0648\u0631\u0645 \u0623\u0631\u0648\u0645\u064a \u0644\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062d\u0628\u064a\u0628\u064a\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 63, "question": "\u063a\u0627\u0644\u0628\u0627 \u0645\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0627\u0644\u0635\u0645\u0627\u062e \u0627\u0644\u0632\u0647\u0631\u064a \u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0634\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627", "option_1": "\u0627\u0644\u0634\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u0649", "option_2": "\u0627\u0644\u062d\u0646\u0643", "option_3": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0631\u062e\u0648 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a", "option_4": "\u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 64, "question": "\u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0639\u062b\u0648\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0631\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0627\u0644\u0642\u064a\u062d\u064a \u0641\u064a \u0623\u063a\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0623\u062d\u064a\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0631\u062e\u0648 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a", "option_3": "\u0623\u0639\u0645\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0648\u0632\u062a\u064a\u0646", "option_4": "\u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0647", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 65, "question": "\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062e\u0648\u0629 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0645 \u0644\u0646 \u064a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0641\u064a \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062d\u0632\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0637\u062d", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0641\u064a\u0629", "option_2": "\u062d\u0645\u0627\u0645\u064a \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0634\u0643\u0627\u0644", "option_3": "\u0641\u0642\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_4": "\u0646\u0642\u0635 \u0641\u064a\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 66, "question": "\u062a\u062d\u062f\u062b \u0633\u0631\u0637\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0634\u0641\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0647 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u062a\u0643\u0631\u0631 \u0639\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0641\u0627\u0635\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u062e\u0637 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637", "option_2": "\u0627\u0644\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a \u0644\u0644\u0634\u0641\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627", "option_3": "\u0627\u0644\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a \u0644\u0644\u0634\u0641\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a\u0629", "option_4": "\u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u062e\u0637 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 67, "question": "\u064a\u062d\u062f\u062b \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a \u0627\u0644\u0647\u0631\u0628\u0633\u064a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a \u0641\u064a \u0623\u063a\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0623\u062d\u064a\u0627\u0646", "answer": {"option_0": "\u0642\u0628\u0644 \u0633\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0634\u0631\u0629", "option_1": "\u0628\u064a\u0646 10 \u0648 20 \u0633\u0646\u0629", "option_2": "\u0628\u064a\u0646 20 \u0648 30 \u0633\u0646\u0629", "option_3": "\u0628\u0639\u062f \u0633\u0646 \u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u064a\u0646", "option_4": "\u0641\u064a \u0623\u064a \u0639\u0645\u0631", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 68, "question": "\u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0645\u0627\u062a \u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0638\u0647\u0648\u0631 \u0645\u062a\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0628\u0648\u062a\u0632 \u062c\u064a\u063a\u0631\u0632 \u0641\u064a \u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0641\u0648\u0644\u0629 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0635\u0628\u063a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u0646\u064a\u0646\u064a \u0644\u0644\u0634\u0641\u0627\u0647", "option_1": "\u0628\u0642\u0639 \u0635\u0641\u0631\u0627\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u063a\u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0637\u064a \u0644\u0644\u0641\u0645", "option_2": "\u0622\u0641\u0627\u062a \u062d\u0644\u064a\u0645\u064a\u0629 \u0635\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0642\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0644\u0642", "option_3": "\u0628\u0642\u0639\u0629 \u062d\u0645\u0631\u0627\u0621 \u0645\u0639\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0638\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 71, "question": "\u0641\u064a \u0639\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0634\u0639\u0629 \u0625\u0630\u0627 \u062a\u0645 \u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0647\u062f\u0641 \u0648\u0627\u0644\u062c\u0644\u062f \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0632\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0631\u0636", "answer": {"option_0": "\u0645\u0636\u0627\u0639\u0641", "option_1": "\u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0623\u0636\u0639\u0627\u0641", "option_2": "\u0623\u0631\u0628\u0639\u0629 \u0623\u0636\u0639\u0627\u0641", "option_3": "\u064a\u0632\u064a\u062f \u0661\u0660 \u0645\u0631\u0627\u062a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 73, "question": "\u0623\u064a \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "answer": {"option_0": "\u0628\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0623\u0646 \u062a\u0641\u0631\u0642 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0622\u0641\u0627\u062a \u0645\u0627 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u0629", "option_1": "\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0646\u0647\u0627\u0626\u064a \u0644\u0622\u0641\u0629 \u0630\u0631\u0648\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0635\u0648\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a \u0648\u062d\u062f\u0647", "option_2": "\u0645\u0627 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0634\u0639\u0629 \u0647\u0648 \u062f\u0644\u064a\u0644 \u0644\u0627\u062a\u0645\u0648\u062a \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_3": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a \u0645\u0627 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u0629 \u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 74, "question": "\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0631\u0623\u0633 \u0645\u0641\u064a\u062f \u0641\u064a \u062a\u0642\u064a\u064a\u0645 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0633\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0633\u0646", "option_1": "\u0639\u0638\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0639\u0638\u0645", "option_2": "\u0633\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0639\u0638\u0645", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 75, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0644\u062a\u0639\u064a\u0628 \u0639\u0638\u0645\u064a \u0630\u0627\u062a \u0635\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629 \u0644\u062a\u0623\u0643\u064a\u062f", "answer": {"option_0": "\u0648\u062c\u0648\u062f \u062a\u0634\u0639\u0628 \u0644\u0644\u0623\u0641\u0629", "option_1": "\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0628", "option_2": "\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0628\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0638\u0647\u0627\u0631\u064a", "option_3": "\u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u062c\u062f\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 76, "question": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0639\u0645\u0631\u0647 65 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0644\u062f\u064a\u0647 \u0627\u0633\u062a\u0639\u062f\u0627\u062f \u0644\u062a\u0643\u0648\u064a\u0646 \u062d\u0635\u064a\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0623\u0638\u0647\u0631\u062a \u0627\u0644\u0641\u062d\u0648\u0635 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0645\u0639\u0645\u0645 \u0644\u0644\u0635\u0641\u064a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628\u0629 \u0648\u0645\u0638\u0647\u0631 \"\u0632\u062c\u0627\u062c \u0623\u0631\u0636\u064a\" \u0644\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u062a\u0631\u062c\u064a\u062d\u0627", "answer": {"option_0": "\u0641\u0631\u0637 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0642", "option_1": "\u062f\u0627\u0621 \u0623\u062f\u064a\u0633\u0648\u0646", "option_2": "\u0646\u0642\u0635 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0642", "option_3": "\u0641\u0631\u0637 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062c\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0642", "option_4": "\u0646\u0642\u0635 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062c\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0631\u0642", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 77, "question": "\u062a\u0648\u0633\u0639 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0634\u0627\u0647\u062f \u0634\u0639\u0627\u0639\u064a\u0627 \u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0631\u0636\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062c\u0645\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642", "option_1": "\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0648\u064a\u0645\u064a\u0629", "option_2": "\u062f\u0627\u0621 \u0628\u0627\u063a\u064a\u062a", "option_3": "\u062a\u0635\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 78, "question": "\u062a\u0643\u0634\u0641 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u064a\u0636\u0629 \u0627\u0646\u062b\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0648\u062f \u0639\u0645\u0631\u0647\u0627 35 \u0639\u0627\u0645 \u0639\u0646 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0645\u0627 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u0629 \u0634\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0634\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0648 \u0644\u0627 \u0623\u0639\u0631\u0627\u0636 \u0633\u0648\u0641", "answer": {"option_0": "\u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0623\u062e\u0630 \u062e\u0632\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0622\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0634\u0639\u0629", "option_1": "\u062a\u062c\u0631\u064a \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0644\u0628\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0644\u0644\u0623\u0631\u0628\u0629", "option_2": "\u062a\u0636\u0639 \u0645\u0635\u0631\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u0629", "option_3": "\u062a\u0631\u0627\u0642\u0628 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u062f\u0648\u0631\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 79, "question": "\u0627\u0644\u0633\u0646\u062e \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641", "answer": {"option_0": "\u064a\u062d\u062f\u062b \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641 \u0641\u064a \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u0644\u0623\u062d\u064a\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0627\u062d\u0643 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u064a\u062a\u0632\u0627\u0645\u0646 \u0648\u062c\u0648\u062f\u0647 \u0645\u0639 \u0623\u0644\u0645 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u064a \u064a\u0628\u062f\u0623 \u0628\u0639\u062f 3 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0639", "option_2": "\u064a\u062a\u0631\u0627\u0641\u0642 \u0645\u0639 \u0623\u0644\u0645 \u0645\u062a\u0648\u0633\u0637", "option_3": "\u064a\u0631\u0627\u0641\u0642 \u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u062e\u062b\u0631\u0629", "option_4": "\u064a\u0631\u062a\u0628\u0637 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0628\u0645\u0636\u0627\u062f \u062a\u0643\u062f\u0633 \u0635\u0641\u064a\u062d\u0627\u062a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 81, "question": "\u0639\u0646\u062f \u062a\u0631\u0627\u0641\u0642 \u0627\u0644\u0636\u0632\u0632 \u0645\u0639 \u0623\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0630\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0627\u0633\u062a\u062d\u0636\u0627\u0631\u0647 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0643\u0632\u0627\u0632", "option_1": "\u062d\u062f\u0648\u062b \u0646\u0645\u0648 \u0644\u0636\u0631\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0642\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u063a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0643\u0641\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0630\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637\u0649", "option_4": "\u0647\u0640 \u0633\u0631\u0637\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u063a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0643\u0641\u064a\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 82, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0631\u0636 \u0647\u0648 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0633\u062a\u0637\u0628\u0627\u0628 \u0639\u0646\u062f \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062c\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0641\u0645\u0648\u064a\u0629", "answer": {"option_0": " \u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a", "option_1": " \u0636\u063a\u0637 \u062f\u0645 \u0645\u0631\u062a\u0641\u0639", "option_2": " \u0647\u0634\u0627\u0634\u0629 \u0639\u0638\u0627\u0645", "option_3": " \u0633\u0631\u0637\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062b\u062f\u064a", "option_4": " \u0648\u0631\u0645 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u062a\u0645", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 85, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0623\u0643\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0644\u062a\u0635\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0637\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0643\u064a\u0633 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0643\u064a\u0633 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0643\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a \u0627\u0644\u0628\u0633\u064a\u0637 (\u0627\u0644\u0627\u0646\u0641\u0631\u0627\u062f\u064a) \u0644\u0644\u0641\u0643", "option_3": "\u0627\u0644\u0643\u064a\u0633 \u0627\u0644\u062c\u0631\u064a\u0628\u064a", "option_4": "\u0627\u0644\u0643\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a \u0644\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628 \u0628\u0623\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0645", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 86, "question": "\u0622\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0648\u0631 \u0641\u064a \u062c\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0641\u0645", "answer": {"option_0": "\u0644\u064a\u0633 \u0644\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0648\u0631 \u0639\u0645\u0644 \u0648\u0642\u0627\u0626\u064a", "option_1": "\u064a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0648\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u064a\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0641\u0642\u0637", "option_2": "\u064a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0648\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0644\u0648\u064a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637", "option_3": "\u064a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0648\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u064a\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0648\u064a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629", "option_4": "\u0645\u064a\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u064a\u0629 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0630\u0627\u062a \u0628\u0646\u064a\u0629 \u0645\u0639\u0642\u062f\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 87, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0637\u0647\u0631\u0627\u062a", "answer": {"option_0": "\u0644\u0627 \u062a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645", "option_1": "\u062a\u062f\u0645\u0631 \u0643\u0644 \u0623\u0634\u0643\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629", "option_2": "\u062a\u062f\u0645\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0637\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_3": "\u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u0642\u0637 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 89, "question": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0639\u0645\u0631\u0647 7 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u0628\u062f\u0623 \u0644\u062f\u064a\u0647 \u0628\u0632\u0648\u063a \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0644\u0625\u062b\u0646\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0645\u0639 \u0628\u0642\u0627\u0621 \u0625\u062b\u0646\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0642\u062a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0641\u0636\u0644 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0644\u0627 \u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0644\u0644\u062a\u062f\u062e\u0644", "option_1": "\u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0632\u0648\u063a \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 \u0644\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0648\u0645\u0646 \u062b\u0645 \u064a\u062a\u062e\u0630 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c", "option_2": "\u0642\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0642\u062a\u0629 \u0648\u0633\u062d\u0628 \u062a\u0642\u0648\u064a\u0645\u064a \u0644\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0645\u0629", "option_3": "\u0642\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0642\u062a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 91, "question": "\u062d\u0648\u0644 \u062a\u0633\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0637\u0641\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0643\u0631", "answer": {"option_0": "\u0647\u0648 \u0646\u0627\u062a\u062c \u0639\u0646 \u0634\u0631\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0644\u064a\u0628 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u062a\u0643\u0631\u0631 \u0648 \u0644\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0632\u0645\u0646\u064a\u0629 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629", "option_1": "\u0647\u0648 \u0646\u0627\u062a\u062c \u0639\u0646 \u0634\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0635\u064a\u0631 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u062a\u0643\u0631\u0631 \u0648 \u0644\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0632\u0645\u0646\u064a\u0629 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629", "option_2": "\u0644\u0647 \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0631\u0627\u062b\u064a\u0629", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 93, "question": "\u0625\u0646 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0623\u0633\u064a\u062a\u064a\u0644 \u0633\u0627\u0644\u064a\u0633\u064a\u0644\u064a\u0643 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u062e\u0627\u0641\u0636 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629", "option_1": "\u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628", "option_2": "\u0645\u0648\u0633\u0639 \u0623\u0648\u0639\u064a\u0629", "option_3": "\u0645\u0633\u0643\u0646 \u0623\u0644\u0645", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 94, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u063a\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0648\u0627\u0641 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0644\u0645\u0633 \u0647\u064a \u0645\u0624\u0634\u0631 \u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0644\u062b\u0629 \u0633\u0628\u0628\u0647 \u0627\u0644\u0644\u0648\u064a\u062d\u0627\u062a", "answer": {"option_0": "\u0644\u062b\u0629 \u062d\u0645\u0631\u0627\u0621 \u0645\u0646\u062a\u0641\u062e\u0629 \u0630\u0627\u062a \u062a\u0646\u0642\u064a\u0637 \u0645\u062a\u0632\u0627\u064a\u062f", "option_1": "\u0644\u062b\u0629 \u0632\u0631\u0642\u0627\u0621 \u062a\u0634\u0643\u064a\u0644 \u0634\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0645\u0644\u0645\u0633 \u0646\u0627\u0639\u0645", "option_2": "\u0644\u062b\u0629 \u062d\u0645\u0631\u0627\u0621 \u0645\u0646\u062a\u0641\u062e\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0645\u0644\u0645\u0633 \u0646\u0627\u0639\u0645", "option_3": "\u0644\u062b\u0629 \u0648\u0631\u062f\u064a\u0629 \u0645\u0646\u062a\u0641\u062e\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0645\u0644\u0645\u0633 \u0646\u0627\u0639\u0645", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 95, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u062d\u0631\u0636 \u0641\u0631\u0637 \u062a\u0646\u0633\u062c \u0644\u062b\u0648\u064a \u0645\u062d\u0631\u0636 \u0628\u062f\u0648\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u062a\u062a\u0631\u0627\u0633\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646", "option_1": "\u062d\u0627\u062c\u0628\u0627\u062a \u0642\u0646\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645", "option_2": "\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u062e\u062a\u0644\u0627\u062c", "option_3": "\u0645\u062b\u0628\u0637\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0639\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 96, "question": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u062d\u062c\u0627\u062c \u0647\u0648 \u0641\u0631\u0639 \u0645\u0646", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0639\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0635\u062f\u063a\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 99, "question": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626\u064a \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u0631\u0643", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0637\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0641\u064a\u0629 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0662 \u0645\u0631\u0627\u062a \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0637\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0641\u064a\u0629 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0664 \u0645\u0631\u0627\u062a \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0637\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0641\u064a\u0629 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0666 \u0645\u0631\u0627\u062a \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0637\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0641\u064a\u0629 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0668 \u0645\u0631\u0627\u062a \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a", "option_4": "\u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0637\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0641\u064a\u0629 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0661\u0660 \u0645\u0631\u0627\u062a \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 101, "question": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u062f\u064a \u0644\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0633\u0628\u0628", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0648\u064a", "option_1": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u063a \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642", "option_2": "\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0635\u0648\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_3": "\u062a\u062c\u0627\u0639\u064a\u062f \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0647", "option_4": "\u0627\u0636\u0637\u0631\u0627\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0644\u0639", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 102, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0648\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u062a\u062a\u0631\u0627\u0648\u062d \u0633\u0645\u0627\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0631\u0636\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0663 \u0625\u0644\u0649 \u0664 \u0645\u0644\u0645", "option_1": "\u0627\u0644\u0639\u0627\u0631\u0636\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629 \u062a\u0634\u0628\u0647 \u0634\u0643\u0644 \u0646\u0635\u0641 \u0625\u062c\u0627\u0635\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0639\u0627\u0631\u0636\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629 \u062a\u0634\u0628\u0647 \u0634\u0643\u0644 \u0646\u0635\u0641 \u0625\u062c\u0627\u0635\u0629", "option_3": "\u064a\u0628\u0644\u063a \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0631\u0636\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0664 \u0645\u0644\u0645", "option_4": "\u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0645\u062a\u062d\u0631\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0637\u064a\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 106, "question": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 86 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0648\u0630\u0648 \u0646\u0638\u0627\u0641\u0629 \u0641\u0645 \u0633\u0646\u064a\u0629\u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0622\u0641\u0629 \u062a\u062c\u0648\u064a\u0641\u064a\u0629 \u0645\u0639 \u062a\u0633\u0648\u0633 \u0646\u0634\u0637 \u0627\u0644\u0622\u0641\u0629 \u062a\u062a\u0648\u0636\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0647\u0644\u064a\u0632\u064a \u0644\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0623\u064a \u0632\u0626\u0628\u0642 \u0641\u064a \u0641\u0645\u0647 \u0625\u0646 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0645\u0627\u062f\u0629 \u062d\u0634\u0648 \u0645\u0644\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0644\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0622\u0641\u0629 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0645\u0631\u0643\u0628 \u0645\u0644\u064a\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0630\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629", "option_1": "\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0645\u0631\u0643\u0628 \u0647\u062c\u064a\u0646", "option_2": "\u0632\u062c\u0627\u062c \u0634\u0627\u0631\u062f\u064a \u0630\u0627\u062a \u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0645\u0639\u062f\u0644", "option_3": "\u0623\u0645\u0644\u063a\u0645", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 107, "question": "\u0641\u064a \u0639\u0645\u0644\u064a\u0627\u062a \u062d\u0634\u0648 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0644\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u062f\u064a \u0643\u0627\u0633\u0627\u0633 \u0644\u0627\u0646\u0647\u0627", "answer": {"option_0": "\u0645\u0631\u0643\u0646 \u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0637 \u0628\u0627\u0644\u062f\u0645", "option_1": "\u0630\u0627\u062a \u0644\u0648\u0646 \u0645\u062d\u0627\u064a\u062f", "option_2": "\u0645\u062a\u0648\u0627\u0641\u0642 \u062d\u064a\u0648\u064a\u0627", "option_3": "\u0645\u062a\u0648\u0627\u0641\u0642 \u0645\u0639 \u062a\u0645\u062f\u062f \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628", "option_4": "\u0645\u062d\u0641\u0632 \u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0645\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 108, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0644\u062f\u064a\u0647 \u0627\u0643\u0628\u0631 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0635\u0627\u0626\u0635 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628", "answer": {"option_0": "\u0645\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0631\u0648\u0646\u0629 \u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648", "option_1": "\u0627\u0644\u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626\u064a \u0644\u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648", "option_2": "\u0627\u0644\u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626\u064a \u0644\u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648", "option_3": "\u0642\u0633\u0627\u0648\u0629 \u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648", "option_4": "\u0642\u064a\u0627\u0633 \u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 109, "question": "\u0639\u0646\u062f \u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0641\u0644\u062c \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0628\u0645\u0631\u0643\u0628 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u064a\u062c\u0628 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0644\u0636\u0645\u0627\u0646 \u0627\u0646", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0639\u0628\u0621 \u0628\u0623\u0643\u0645\u0644\u0647\u0627 \u0627\u0645\u062a\u0644\u0623\u062a", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645 \u0644\u0646 \u064a\u0645\u062a\u062f \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627 \u0642\u062f \u062a\u0642\u0644\u0635\u062a 03 - 05 \u0645\u0644\u0645 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0641\u0631", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u0635\u062d\u064a\u062d", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 110, "question": "\u0627\u0644\u062d\u0634\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0648\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0646\u0639 \u0645\u062e\u0628\u0631\u064a\u0627 \u0645\u0642\u0627\u0631\u0646\u0629 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628 \u0642\u062f \u0623\u062f\u0649 \u0625\u0644\u0649 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u062b\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646", "option_1": "\u0646\u0639\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d", "option_2": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0646\u0643\u0645\u0627\u0634 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0645\u0631\u0629", "option_3": "\u0642\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0628\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 111, "question": "\u0625\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0628\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0644\u0627\u0621\u0645\u0629 \u0644\u0622\u0641\u0629 \u062a\u0633\u0648\u0633\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0633\u0637\u062d \u0646\u0627\u0639\u0645 \u0648 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u062c\u0648\u0641\u0629 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0648\u0636\u0639 \u062d\u0634\u0648\u0629 \u0623\u0645\u0644\u063a\u0645", "option_1": "\u0648\u0636\u0639 \u062d\u0634\u0648\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628", "option_2": "\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0641\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f \u0645\u0648\u0636\u0639\u064a", "option_3": "\u0648\u0635\u0641 \u0627\u0644\u063a\u0633\u0644 \u0628\u0643\u0644\u0648\u0631\u0647\u064a\u0643\u0633\u064a\u062f\u064a\u0646", "option_4": "\u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 112, "question": "\u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0628 \u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0644\u062d\u0634\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0642\u0628\u0644 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a", "option_1": "\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0646\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0633 \u0628\u0623\u0643\u0645\u0644\u0647", "option_2": "\u0628\u0639\u062f \u0648\u0636\u0639 \u062d\u0627\u062c\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0627\u0637", "option_3": "\u0641\u0648\u0631\u0627 \u0642\u0628\u0644 \u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628", "option_4": "\u0628\u0639\u062f \u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0648\u064a\u0641", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 113, "question": "\u064a\u0631\u062a\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628 \u0628\u0628\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644", "answer": {"option_0": "\u0642\u0648\u0649 \u0641\u0627\u0646\u062f\u0631\u0641\u0627\u0644\u0633", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0631\u0648 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0645\u064a\u0627\u0626\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0634\u0639\u0631\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 114, "question": "\u0625\u0646 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0644\u0631\u0628\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627\u0621 \u064a\u062a\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0632\u0644 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629", "answer": {"option_0": "\u0644\u0641\u0627\u0626\u0641 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646", "option_1": "\u0634\u0641\u0637 \u0627\u0644\u0644\u0639\u0627\u0628", "option_2": "\u0645\u0628\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062e\u062f", "option_3": "\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0644\u0628", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 115, "question": "\u0627\u0644\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644\u0627 \u0644\u0644\u062a\u062d\u0633\u0633 \u0628\u0639\u062f \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0645\u0631\u0643\u0628 \u062e\u0644\u0641\u064a \u0645\u0639 \u0625\u0637\u0628\u0627\u0642 \u0645\u062b\u0627\u0644\u064a \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062d\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0637 \u0644\u062d\u0648\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627\u0621", "option_1": "\u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0645\u062d\u064a\u0637\u064a \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628", "option_2": "\u0627\u0644\u0625\u0641\u0631\u0627\u0637 \u0628\u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0628\u0637\u0646", "option_3": "\u0628\u0644\u0645\u0631\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0628\u0637\u0646", "option_4": "\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u064a\u062f\u0648\u064a\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 116, "question": "\u0645\u0642\u0627\u0631\u0646\u0629 \u0645\u0639 \u0623\u0645\u0644\u063a\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0628\u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628", "answer": {"option_0": "\u064a\u062a\u0637\u0644\u0628 \u0648\u0642\u062a \u0623\u0642\u0644 \u0644\u0648\u0636\u0639\u0647", "option_1": "\u064a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_2": "\u0644\u062f\u064a\u0647\u0627 \u0642\u062f\u0631\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0649 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0635\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u064a", "option_3": "\u0644\u062f\u064a\u0647 \u0623\u0643\u0628\u0631 \u0639\u0645\u0631 \u0633\u0631\u064a\u0631\u064a", "option_4": "\u064a\u062c\u0628 \u0634\u0637\u0628 \u0632\u0648\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062d\u0641\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 117, "question": "\u0625\u0646 \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0646\u0643\u0645\u0627\u0634 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0645\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0645\u0631\u0643\u0628 \u0647\u062c\u064a\u0646\u064a \u0647\u0648 \u0628\u0631\u062a\u0628\u0629", "answer": {"option_0": "0%", "option_1": "01 - 10%", "option_2": "2 - 8%", "option_3": "10 - 15%", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 118, "question": "\u0641\u064a \u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642\u064a \u0627\u0644\u0628\u0639\u064a\u062f \u0644\u0644\u0633\u0646 46\u0644\u0648\u062d\u0638 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0622\u0641\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u062c\u0648\u0641\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u064a \u0644\u0644\u0633\u0646 47 \u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u062f\u0644\u064a\u0644 \u0641\u064a \u0635\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0646\u062d\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0641\u0648\u0630 \u0644\u0644\u0623\u0634\u0639\u0629 \u064a\u0645\u062a\u062f \u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0628\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0644\u0627\u0621\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u062c\u064a \u0644\u0633\u0646 \u0664\u0667", "answer": {"option_0": "\u0639\u062f\u0645 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0639\u0644\u0627\u062c \u062c\u0631\u0627\u062d\u064a \u0648\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0648\u0631\u0627\u064a\u062f", "option_1": "\u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0622\u0641\u0629 \u0628\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645\u0627\u0633 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0634\u0648 \u0628\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0645\u0631\u0643\u0628 \u0642\u0627\u0628\u0644 \u0644\u0644\u062a\u062f\u0641\u0642", "option_2": "\u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0648\u062d\u0634\u0648 \u0627\u0644\u0641\u062a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u064a\u0629 \u0628\u0632\u062c\u0627\u062c \u0634\u0627\u0631\u062f\u064a \u0645\u0639\u062f\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c", "option_3": "\u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0648\u062d\u0634\u0648 \u0627\u0644\u0641\u062a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u064a\u0629 \u0628\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0645\u0631\u0643\u0628", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 119, "question": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 78 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u064a\u0634\u0643\u0648 \u0645\u0646 \u0622\u0641\u0627\u062a \u062a\u0633\u0648\u0633 \u0639\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0627\u0631\u0629 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0645\u0631\u0643\u0628 \u0645\u0644\u064a\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0630\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629", "option_1": "\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0645\u0631\u0643\u0628 \u0647\u062c\u064a\u0646", "option_2": "\u0623\u0645\u0644\u063a\u0645 \u0641\u0636\u0629", "option_3": "\u0645\u0644\u0627\u0637 \u0632\u062c\u0627\u062c\u064a \u0634\u0627\u0631\u062f\u064a", "option_4": "\u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0632\u0646\u0643 \u0645\u0639\u0632\u0632 \u0648\u0645\u0644\u0627\u0637 \u0623\u0648\u062c\u064a\u0646\u0648\u0644", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 120, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0628\u064a\u064a\u0636 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c \u0644\u0633\u0646 \u0644\u062f\u064a\u0647 \u063a\u0644\u0642 \u062f\u0627\u062e\u0644\u064a \u063a\u064a\u0631 \u0643\u0627\u0641", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0643\u0633\u0631", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0644\u0648\u0646", "option_2": "\u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u062f\u0627\u062e\u0644\u064a", "option_3": "\u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u062e\u0627\u0631\u062c\u064a \u0644\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_4": "\u0623\u0644\u0645", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/D2020A.pdf"}, {"no": 1, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0642\u0646\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u064a \u0644\u0631\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0644\u064a\u0633 \u0644\u0647\u0627 \u062a\u0645\u0627\u0633 \u0639\u0638\u0645\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062e\u064a\u0631 \u0644\u062a\u0631\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062f\u0631", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f\u064a \u0644\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u064a \u0644\u0642\u0633\u0645 \u063a\u0627\u0648-\u063a\u0627\u064a\u062a\u0633 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_2": "\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0642\u0633\u0645 \u0641\u0627\u0632\u064a\u0631\u0627\u0646\u064a-\u0623\u0643\u064a\u0646\u0648\u0632\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u062e\u0627\u0637\u0626\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 2, "question": "\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0642\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644\u0627 \u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u064a\u0629 \u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0641\u064a \u062d\u0642\u0646\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f\u064a \u0644\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u064a \u0644\u0642\u0633\u0645 \u063a\u0627\u0648-\u063a\u0627\u064a\u062a\u0633 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_2": "\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0642\u0633\u0645 \u0623\u0643\u064a\u0646\u0648\u0632\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u062e\u0627\u0637\u0626\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 3, "question": "\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0633\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0644\u0628 \u063a\u064a\u0631 \u0639\u0643\u0648\u0633 \u064a\u062a\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0646\u0647\u062c \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0627\u0648\u0644\u0627 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642\u0646\u0629 \u0644\u064a\u062f\u0648\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u062b\u0627\u0646\u064a\u0627 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062a\u0633\u0631\u064a\u0628 \u0641\u0645\u0648\u064a \u0648/\u0623\u0648 \u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0631\u062a\u064a\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 \u0628\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u0639\u0627\u0644\u0627 \u0644\u0644\u062a\u063a\u0644\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0634\u0644", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0649 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u062e\u0627\u0637\u0626\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0649 \u062e\u0627\u0637\u0626\u0629 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_2": "\u0643\u0644\u062a\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u062a\u064a\u0646 \u0635\u062d\u064a\u062d\u062a\u0627\u0646", "option_3": "\u0643\u0644\u062a\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u062a\u064a\u0646 \u062e\u0637\u0623", "option_4": "\u0646\u062d\u0646 \u0628\u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u062d\u0642\u0646\u0629 \u0645\u0646 \u0646\u0648\u0639 \u0627\u062e\u0631", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 4, "question": "\u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0622\u0645\u0646\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0646 \u062a\u0639\u0637\u0649 \u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0645\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u062f\u0645 \u0645\u0631\u062a\u0641\u0639 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0664 \u062e\u0631\u0637\u0648\u0634\u0629 \u0645\u0639 \u062a\u0645\u062f\u064a\u062f \u0662\u0660\u0660\u0660\u0660\u0660/\u0661", "option_1": "\u062e\u0631\u0637\u0648\u0634\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0645\u0639 \u062a\u0645\u062f\u064a\u062f \u0665\u0660\u0660\u0660\u0660/\u0661", "option_2": "\u0660\u0660\u0664 \u0645\u0644\u063a", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0627\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0627\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 5, "question": "\u0628\u0639\u062f \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0642\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u062c\u0632\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0631\u062a\u064a\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u062c\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0635\u0627\u0628", "option_1": "\u0648\u0635\u0641 \u0645\u0636\u0627\u062f \u062d\u064a\u0648\u064a + \u0645\u0633\u0643\u0646 \u0623\u0644\u0645 + \u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628", "option_2": "\u0648\u0635\u0641 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628", "option_3": "\u0648\u0635\u0641 \u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0636\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0627\u062e\u062a\u0644\u0627\u062c", "option_4": "\u0648\u0635\u0641 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 8, "question": "\u062d\u0636\u0631 \u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0642\u0635\u0648\u0631 \u0643\u0644\u0648\u064a \u0645\u0632\u0645\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0631\u0642\u0645 26 \u0645\u062a\u062f\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0648\u062a\u062d\u062a\u0627\u062c \u0625\u0644\u0649 \u0642\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0628 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0633\u0643\u0646\u062f\u064a\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 3% \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0623\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646", "option_1": "\u0644\u064a\u062f\u0648\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 2% \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0623\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646", "option_2": "\u0623\u0631\u062a\u064a\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 4% \u0645\u0639 \u0623\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646", "option_3": "\u0623\u0631\u062a\u064a\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 4% \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0623\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 10, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0645\u0633\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u0646\u0635\u0641\u0647 \u062f\u0648\u0646 \u062e\u0637\u0631 \u062a\u0634\u0648\u0647 \u062c\u0646\u064a\u0646\u064a", "answer": {"option_0": "\u0628\u0627\u0631\u0627\u0633\u064a\u062a\u0627\u0645\u0648\u0644 \u0644\u0648\u062d\u062f\u0647", "option_1": "\u0628\u0627\u0631\u0627\u0633\u064a\u062a\u0627\u0645\u0648\u0644 + \u062f\u064a\u0643\u0633\u062a\u0631\u0648\u0628\u0631\u0648\u0628\u0648\u0643\u0633\u064a\u0641\u064a\u0646", "option_2": "\u0628\u0627\u0631\u0627\u0633\u064a\u062a\u0627\u0645\u0648\u0644 + \u0643\u0648\u062f\u064a\u0646", "option_3": "\u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u063a\u064a\u0631 \u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u064a\u062f\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 11, "question": "\u0625\u0646 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0644\u062a\u062c\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u062a\u062c\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u062e\u0636\u0639 \u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u062f \u0628\u0643\u0648\u0631\u062a\u064a\u0643\u0648\u0646\u064a\u062f (40 \u0645\u0644\u063a \u0628\u0631\u064a\u062f\u0646\u064a\u0632\u0648\u0646) \u0647\u064a", "answer": {"option_0": " \u063a\u0627\u0632 \u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0632\u0648\u062a", "option_1": " \u0645\u0642\u0627\u0631\u0628\u0629 \u0646\u0641\u0633\u064a\u0629", "option_2": " \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0625\u0636\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0631\u062a\u064a\u0643\u0648\u0626\u064a\u062f\u0627\u062a \u0641\u064a \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a \u0644\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_3": " \u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0628\u0646\u0632\u0648\u062f\u064a\u0627\u0632\u064a\u0628\u064a\u0646", "option_4": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 12, "question": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0648\u0642\u0627\u0626\u064a \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629", "answer": {"option_0": " \u0642\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0633\u0644\u064a\u0645", "option_1": " \u062d\u0642\u0646 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0648\u062a\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u064a\u0636 \u0633\u0644\u064a\u0645", "option_2": " \u0627\u0644\u0646\u0644\u0642\u064a\u062d \u062a\u062e\u0637\u064a\u0637 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0630\u0627\u062a \u062f\u0627\u0621 \u0633\u0643\u0631\u064a \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628", "option_3": " \u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0631\u0632 \u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0645\u062f\u0645\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0643\u062d\u0648\u0644", "option_4": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 14, "question": "\u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0642\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0636\u0627\u062d\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a", "answer": {"option_0": " \u064a\u062c\u0628 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0645\u0648\u0636\u0639\u064a \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627", "option_1": " \u064a\u062c\u0628 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627", "option_2": " \u064a\u062c\u0628 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627", "option_3": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 15, "question": "\u0628\u0639\u062f \u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u064a\u0634\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u062d\u062c\u0628 \u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0633 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0645\u064a", "answer": {"option_0": "\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627 \u062a\u0646\u0645\u064a\u0644 \u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0648\u0630\u0647\u0646\u064a \u0637\u0641\u064a\u0641", "option_1": "\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627 \u062a\u0646\u0645\u064a\u0644 \u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0637\u0641\u064a\u0641", "option_2": "\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627 \u062a\u0646\u0645\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u0632\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 16, "question": "\u0627\u0644\u0636\u0632\u0632 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062d\u062f\u062b \u0628\u0639\u062f \u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629", "answer": {"option_0": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0646\u062a\u062c \u0639\u0646 \u0631\u0636\u062d\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0636\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0646\u062a\u062c \u0639\u0646 \u0636\u0631\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0644\u064a\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0644\u064a\u0629", "option_2": "\u064a\u0639\u0627\u0644\u062c \u0628\u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637", "option_3": "\u064a\u0634\u0627\u0647\u062f \u0623\u0633\u0627\u0633\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u062d\u062c\u0627\u062c\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 19, "question": "\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0631\u064a\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644 \u0667-\u0661\u0660 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0642\u0628\u0644 \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062c\u0631\u0627\u062d\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0631\u064a\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0665 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0642\u0628\u0644 \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062c\u0631\u0627\u062d\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0631\u064a\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0662-\u0663 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0642\u0628\u0644 \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062c\u0631\u0627\u062d\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0631\u064a\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0661\u0662 \u064a\u0648\u0645\u0627 \u0642\u0628\u0644 \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062c\u0631\u0627\u062d\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 22, "question": "\u0627\u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643\u064a", "option_1": " \u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0639\u0646 \u0628\u0639\u062f", "option_2": " \u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a", "option_3": " \u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u063a\u064a\u0631 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646\u0649", "option_4": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 27, "question": "\u0625\u0646 \u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u0644\u0644\u0648\u062c\u0647 \u064a\u0633\u0645\u062d \u0644\u0646\u0627 \u0628\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a", "answer": {"option_0": " \u062a\u0642\u064a\u064a\u0645 \u062a\u062d\u062f\u0628 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647", "option_1": " \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0648\u0636\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647 \u0628\u062f\u0642\u0629", "option_2": " \u062a\u0642\u064a\u064a\u0645 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0627\u0644\u0641\u063a\u0631\u0629", "option_3": " \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u062a\u0646\u0641\u0633 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_4": " \u0647\u0648 \u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631\u064a \u0641\u064a \u062a\u0642\u0648\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 30, "question": "\u064a\u062a\u0645 \u0627\u0633\u062a\u0626\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0644\u062c\u0627\u0645 \u0644\u0644\u0634\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627", "answer": {"option_0": "\u0641\u064a \u0639\u0645\u0631 6 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0626\u064a \u0648\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a", "option_1": "\u064a\u062a\u0645 \u0628\u0639\u062f \u0628\u0631\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0646\u064a\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0626\u064a", "option_2": "\u064a\u062a\u0645 \u0628\u0639\u062f \u0628\u0631\u0648\u0632 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0642\u0644", "option_3": "\u063a\u064a\u0631 \u0636\u0631\u0648\u0631\u064a \u062d\u064a\u062b \u064a\u062a\u0645 \u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0644\u062c\u0627\u0645 \u0645\u0639 \u0645\u0631\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a", "option_4": "\u064a\u062a\u0645 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062a\u0642\u0648\u064a\u0645\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 31, "question": "\u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0639\u0646\u0642\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062a\u064a\u062c\u0627\u0646", "answer": {"option_0": "\u064a\u062c\u0628 \u0648\u0636\u0639\u0647\u0627 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0646\u062a\u0638\u0645 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_1": "\u064a\u062c\u0628 \u0648\u0636\u0639\u0647\u0627 \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0623\u0633\u0628\u0627\u0628 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a\u0629", "option_2": "\u0639\u0646\u062f \u0648\u0636\u0639\u0647\u0627 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0641\u0647\u0633\u064a \u0645\u062d\u0645\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0645\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0631\u062b\u0648\u0645\u064a\u0629", "option_3": "\u0644\u062f\u064a\u0647\u0627 \u0634\u0643\u0644 \u0647\u0646\u062f\u0633\u064a \u0648\u0627\u062d\u062f", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 32, "question": "\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0648\u0627\u0641 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "answer": {"option_0": "\u0647\u0648 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0645 \u0644\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u064a\u0631\u062a\u0628\u0637 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062f\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062a\u0645 \u0628\u0647\u0627 \u0648\u0636\u0639 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f", "option_2": "\u064a\u0646\u0635\u062d \u0628\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u062c\u0648\u0647 \u0627\u0644\u0628\u0639\u064a\u062f \u0644\u0644\u0636\u0648\u0627\u062d\u0643 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_3": "\u062a\u062c\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0639\u0629 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0633\u0647\u0648\u0644\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 33, "question": "\u0645\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0638\u0647\u0648\u0631", "answer": {"option_0": "\u0647\u0648 \u0645\u0644\u0641 \u062a\u0634\u0631\u064a\u062d\u064a \u0644\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0645\u0639 \u0642\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0627\u0645", "option_1": "\u0647\u0648 \u062e\u0627\u0635\u064a\u0629 \u0641\u064a\u0632\u064a\u0627\u0626\u064a\u0629 \u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0645\u062a\u0639\u0644\u0642\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0634\u0631\u064a\u062d \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645", "option_2": "\u0647\u0648 \u062d\u062f \u0627\u0635\u0637\u0646\u0627\u0639\u064a \u064a\u062a\u062d\u0642\u0642 \u0628\u0625\u0637\u0627\u0644\u0629 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0636\u0631 \u0644\u0644\u0633\u0646", "option_3": "\u0647\u0648 \u0627\u0645\u062a\u062f\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a \u0644\u0644\u0633\u0646", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 35, "question": "\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0647\u0627\u0643 \u0628\u0645\u0639\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0625\u064a\u062c\u0627\u0628\u064a \u0644\u0645\u062d\u0648\u0631 \u0635\u0641\u0631 \u0641\u064a \u0645\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0638\u0647\u0648\u0631", "answer": {"option_0": " \u0644\u064a\u0633 \u0644\u0647 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629", "option_1": " \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0639\u0643\u0648\u0633 \u0644\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629", "option_2": " \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u063a\u064a\u0631 \u0639\u0643\u0648\u0633 \u0644\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629", "option_3": " \u064a\u0633\u0628\u0628 \u062a\u062c\u062f\u064a\u062f \u0641\u064a \u0623\u0639\u0644\u0649 \u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_4": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 37, "question": "\u0644\u0645\u0627 \u0641\u062a\u0627\u0629 \u0635\u063a\u064a\u0631\u0629 \u062a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 \u0666 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u062a\u0623\u062a\u064a\u0643 \u0648\u0647\u064a \u062a\u0634\u0643\u0648 \u0645\u0646 \u062e\u0631\u0627\u062c \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0623\u0648\u0644 \u0636\u0631\u0633 \u0645\u0624\u0642\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0644\u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645 \u0633\u0648\u0641 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628", "answer": {"option_0": "\u0627\u0633\u062a\u062e\u0631\u0627\u062c \u0627\u0644\u0636\u0631\u0633 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0631", "option_1": "\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0645\u062f\u0629 \u0665 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0648\u0627\u0633\u062a\u062e\u0631\u0627\u062c \u0627\u0644\u0636\u0631\u0633 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629", "option_2": "\u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0636\u0631\u0633 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0645\u0644 \u0634\u0641\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062e\u0631\u0627\u062c", "option_3": "\u0644\u0627 \u062a\u0641\u0639\u0644 \u0634\u064a\u0626\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u062e\u0637\u0631 \u062d\u064a\u062b \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0633 \u0645\u0624\u0642\u062a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 38, "question": "\u0641\u0627\u062f\u064a \u0637\u0641\u0644 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 \u0667 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u0633\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u0631\u0633\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0645 \u062a\u0631\u0633\u0644 \u0644\u0643 \u0635\u0648\u0631\u0629 \u0633\u0646\u0647 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0648\u0627\u062a\u0633\u0627\u0628 \u062a\u0644\u0627\u062d\u0638 \u0627\u0642\u062a\u062d\u0627\u0645\u0627 \u0644\u0644\u0633\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0661\u0661 \u0643\u0646\u062a \u0641\u064a \u0645\u0646\u062a\u0635\u0641 \u0627\u0644\u063a\u0630\u0627\u0621 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0635\u062f\u0642\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u062a\u0639\u062a\u0630\u0631 \u0645\u0646 \u0623\u0635\u062f\u0642\u0627\u0626\u0643 \u0648\u0633\u0648\u0641 \u062a\u0635\u0644\u062d \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_1": "\u062a\u0637\u0644\u0628 \u0645\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0631 \u0663 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0644\u0625\u0646\u0647\u0627\u0621 \u063a\u0630\u0627\u0626\u0643", "option_2": "\u062a\u0637\u0644\u0628 \u0645\u0646\u0647\u0627 \u0623\u0646 \u062a\u0623\u062a\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a", "option_3": "\u062a\u0637\u0644\u0628 \u0645\u0646\u0647\u0627 \u0623\u0646 \u062a\u062c\u062f \u0627\u0644\u0630\u0647\u0627\u0628 \u0644\u0637\u0628\u064a\u0628 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0622\u062e\u0631", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 39, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u062a\u0631\u0645\u064a\u0645 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0633\u062a\u0626\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0628", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u0648\u0632\u064a\u062a", "option_1": " \u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u0623\u064a\u0648\u0646\u0648\u0645\u064a\u0631", "option_2": " \u0623\u0645\u0644\u063a\u0645", "option_3": " \u0627\u0644\u062a\u064a\u062c\u0627\u0646 \u0645\u0635\u0646\u0639\u0629 \u0645\u0633\u0628\u0642\u0627 \u0644\u0637\u0628 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644", "option_4": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 41, "question": "\u0627\u0644\u062d\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0631\u064a \u0647\u0648 ", "answer": {"option_0": "\u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0645\u0644\u062d\u064a \u0641\u064a\u0633\u064a\u0648\u0644\u0648\u062c\u064a", "option_1": "\u0645\u0627\u0621 \u0645\u0639\u0642\u0645", "option_2": "525% \u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0647\u064a\u0628\u0648\u0643\u0644\u0648\u0631\u064a\u062a \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645", "option_3": "\u062c\u0644\u064a\u0643\u0648\u0633\u064a\u062f", "option_4": "\u0628\u064a\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u062c\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 42, "question": "\u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0644\u0641\u062a\u062d\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0647\u064a ", "answer": {"option_0": "\u062a\u0633\u0647\u064a\u0644 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629", "option_1": "\u062a\u0648\u0641\u064a\u0631 \u0648\u0635\u0648\u0644 \u062c\u064a\u062f \u0644\u0644\u0631\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0641\u064a \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0645\u0648\u0627\u0642\u0639 \u0641\u062a\u062d\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629", "option_3": "\u062a\u0648\u0641\u064a\u0631 \u0648\u0635\u0648\u0644 \u062e\u0637 \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0645\u0629", "option_4": "\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0644\u0648\u062b", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 43, "question": "\u0627\u0644\u062e\u0637\u0623 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0634\u064a\u0648\u0639\u0627 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u062a\u062c\u0648\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0644\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0646\u062b\u0642\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062c\u062f\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u062a\u062c\u0648\u064a\u0641 \u062a\u0644\u0627\u0639\u0628 \u0641\u064a \u0645\u062d\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_2": "\u0643\u0633\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 44, "question": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0630\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629 \u0642\u062f \u064a\u0643\u0648\u0646 \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0642\u0646\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0635\u0639\u0628\u0627 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644", "answer": {"option_0": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0633\u0642\u0641 \u062d\u062c\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u063a\u064a\u0631 \u0643\u0627\u0645\u0644", "option_1": "\u062a\u0645 \u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u062a\u062c\u0648\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0628\u062d\u062c\u0645 \u0643\u0628\u064a\u0631 \u062c\u062f\u0627", "option_2": "\u062a\u0645 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0633\u0646\u0628\u0644\u0629 \u0645\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0645\u0633\u062a\u062f\u064a\u0631\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0629 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0645\u0631\u0646\u0629", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 45, "question": "\u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0645\u0628\u0631\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u062f \u0628\u064a\u0646 D1 \u0648 D2 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "8 \u0645\u0644\u0645", "option_1": "10 \u0645\u0644\u0645", "option_2": "12 \u0645\u0644\u0645", "option_3": "16 \u0645\u0644\u0645", "option_4": "25 \u0645\u0644\u0645", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 46, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0636\u0627\u062f \u062d\u064a\u0648\u064a \u0643\u0648\u0631\u062a\u064a\u0643\u0648\u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u064a\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644", "answer": {"option_0": "\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u062f\u0648\u0627\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0645\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f", "option_1": "\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u062f\u0648\u0627\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0645\u064a \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0646", "option_2": "\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u0627\u0626\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0647\u0629 \u0644\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u0629", "option_3": "\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0625\u0641\u0631\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0642\u064a\u062d \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0645\u0631", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u0635\u062d\u064a\u062d", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 47, "question": "\u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0648\u0627\u062a \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0625\u0641\u0631\u0627\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0645\u0631\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u062a\u0631\u0643 \u0645\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0646\u0648\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644", "answer": {"option_0": "\u064a\u0648\u0645 \u0648\u0627\u062d\u062f", "option_1": "15-30 \u064a\u0648\u0645\u0627", "option_2": "6 \u0623\u0634\u0647\u0631", "option_3": "\u0623\u0633\u0628\u0648\u0639 \u0648\u0627\u062d\u062f", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 48, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u0648\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u062c\u0646\u0628\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u062c\u0646\u0628 \u0645\u0639 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0644\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0646\u0648\u0631\u0645 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643", "answer": {"option_0": "\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u062c\u0647\u0627\u0632\u064a\u0629 (\u062d\u0645\u0649 \u0641\u0648\u0642 38 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u062a\u0648\u0639\u0643 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u062e\u0644\u0648\u064a \u062e\u0631\u0627\u062c \u0645\u062a\u0642\u062f\u0645)", "option_1": "\u0639\u062f\u0648\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0645\u0631\u0629", "option_2": "\u0627\u0646\u062a\u0634\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0648\u0649", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 49, "question": "\u064a\u0639\u062f \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0621\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0628\u0631\u0629 \u0645\u0641\u064a\u062f\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u0634\u0641 \u0639\u0646", "answer": {"option_0": "\u062a\u0633\u0648\u0633 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0631\u062c\u0644 \u0644\u0628\u064a", "option_2": "\u0643\u0633\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c", "option_3": "\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u0635\u062d\u064a\u062d", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 50, "question": "\u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0633\u062f \u0627\u0644\u0645\u0637\u0627\u0637 \u0644\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0636\u0631\u0631\u0629 \u0628\u0634\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062c\u0630\u0648\u0631 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0634\u0641\u0637 \u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_1": "\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0642\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0644\u0648\u062b \u0627\u0644\u0644\u0639\u0627\u0628\u064a \u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_3": "\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u062d\u0627\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0631\u064a", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 51, "question": "\u0627\u0644\u0623\u062e\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0642\u062f \u062a\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0641\u064a \u062d\u062f\u0648\u062b \u062a\u0647\u064a\u062c \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0647\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639\u0647\u0627 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0633\u0648\u0621 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0631\u062f \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0637\u0648\u0644 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642", "option_1": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0628\u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644", "option_2": "\u062f\u0641\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0637\u0627\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0642\u0645\u0629", "option_3": "\u062f\u0641\u0639 \u0645\u062d\u0627\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0631\u064a", "option_4": "\u0625\u062f\u062e\u0627\u0644 \u0645\u0628\u0631\u062f \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u062f\u0648\u0646 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0641\u0647\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 53, "question": "\u062c\u0627\u0621\u0643 \u0645\u0631\u064a\u0636 \u0628\u0623\u0644\u0645 \u0639\u0641\u0648\u064a \u0634\u062f\u064a\u062f \u0648 \u064a\u0636\u0639 \u0643\u064a\u0633 \u062b\u0644\u062c \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0645\u0627\u0630\u0627 \u0633\u064a\u0643\u0648\u0646 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a \u0644\u0645\u062b\u0644 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0641\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0646\u0633\u062f\u0627\u062f \u0631\u0636\u062d\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0644\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0644\u0627 \u0631\u062c\u0639\u0629 \u0641\u064a\u0647", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0644\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0639\u0643\u0633\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0645\u062d\u062a\u0645\u0644\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 54, "question": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0634\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0646\u064a\u0629 \u064a\u062a\u0645 \u0627\u0633\u062a\u0637\u0627\u0644\u0629 \u062c\u0630\u0631 \u0627\u0644\u0634\u062f\u0642 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637\u064a \u0644\u0644\u0636\u0631\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0648 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0646\u062a\u062c \u0639\u0646", "answer": {"option_0": "\u0623\u0641\u0642\u064a \u0645\u062a\u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0648\u064a", "option_1": "\u0632\u0627\u0648\u064a \u0639\u0645\u0648\u062f\u064a \u0643\u0628\u064a\u0631 \u062c\u062f\u0627", "option_2": "\u0632\u0627\u0648\u064a \u0631\u0623\u0633\u064a \u0635\u063a\u064a\u0631 \u062c\u062f\u0627", "option_3": "\u0632\u0648\u0627\u064a\u0627 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 55, "question": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0646\u0637\u0628\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0642\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0633\u064a\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646\u0648\u0641\u064a\u0646 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0644\u0627 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u062a\u0647\u064a\u062c \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0629", "option_1": "\u0647\u0648 \u0645\u0633\u0643\u0646 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0644\u0644\u0627\u0637\u0641\u0627\u0644", "option_2": "\u0647\u0648 \u0645\u0633\u0643\u0646 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0644\u0644\u062d\u0645\u0644", "option_3": "\u064a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0646\u0632\u064a\u0641", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 57, "question": "\u062a\u0638\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0635\u0641\u064a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a\u0629 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0634\u0641\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0634\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062a\u0627\u062f\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u062c\u0630\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062d\u064a\u0637\u0629", "option_1": "\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0635\u0645 \u0645\u0643\u062a\u0646\u0632 \u0645\u062d\u064a\u0637 \u0628\u062a\u062c\u0648\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_2": "\u0639\u0638\u0645 \u0642\u0646\u0632\u0639\u064a \u0643\u062b\u064a\u0641 \u064a\u062a\u0648\u0627\u0641\u0642 \u0645\u0639 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u0629", "option_3": "\u0646\u0645\u0637 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0639\u0629 \u0641\u064a \u062f\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 58, "question": "\u063a\u0627\u0644\u0628\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a \u0644\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0627\u062d\u062f \u0645\u0624\u0634\u0631\u0627 \u0639\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u062a\u0643\u0644\u0633", "option_1": "\u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641", "option_2": "\u062a\u0645\u0648\u062a \u0644\u0628\u064a", "option_3": "\u0642\u0633\u0637 \u0633\u0646\u064a", "option_4": "\u062a\u0633\u0648\u0633", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 59, "question": "\u064a\u0645\u0646\u0639 \u062a\u063a\u0637\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0646\u0643\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0646\u062e\u0631\u064a \u0644\u0644\u0627\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0645\u0639\u062f\u0644 \u062d\u062f\u0648\u062b", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0633\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0642\u0633\u0637", "option_4": "\u0643\u0633\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0646\u0627\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 60, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0642\u0646\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u062f \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a", "option_1": "\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0631\u062e\u064a (\u062c\u0648\u062a\u0627 \u0628\u064a\u0631\u0634\u0627) \u0627\u0644\u0645\u062e\u0641\u0641\u0629 \u0643\u064a\u0645\u064a\u0627\u0626\u064a\u0627", "option_2": "\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0631\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0644\u0648\u0628", "option_3": "\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0631\u062e\u064a (\u062c\u0648\u062a\u0627 \u0628\u064a\u0631\u0634\u0627) \u0627\u0644\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0644\u0644\u062d\u0642\u0646 \u0628\u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629", "option_4": "\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 61, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0634\u064a\u0621 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0643\u0648\u0645\u0628\u0648\u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631", "answer": {"option_0": "\u0647\u0648 \u0628\u0648\u0644\u064a\u0645\u0631 \u0643\u064a\u0645\u064a\u0627\u0626\u064a-\u0636\u0648\u0626\u064a", "option_1": "\u0647\u0648 \u064a\u062a\u062f\u0641\u0642 \u0628\u0633\u0647\u0648\u0644\u0629 \u0627\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0648\u0636\u0639\u0647", "option_2": "\u064a\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0644\u0628\u0644\u0645\u0631\u0629 (\u0627\u0644\u062a\u0635\u0644\u0628) \u0642\u0628\u0644 \u0648\u0636\u0639\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_3": "\u064a\u0646\u0643\u0645\u0634 \u0628\u0646\u0633\u0628\u0629 09%", "option_4": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0644\u064a\u0626\u0629 \u0628\u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0646\u0648", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 62, "question": "\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0646\u062a\u0647\u064a \u062a\u0631\u0637\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627 \u0642\u0628\u0644 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0637 \u0644\u0644\u0643\u0648\u0645\u0628\u0648\u0632\u064a\u062a", "answer": {"option_0": "\u0628\u0633\u0628\u0628 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u062a\u0641\u0639\u0629", "option_1": "\u0628\u0633\u0628\u0628 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629", "option_2": "\u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0637 \u0644\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627", "option_3": "\u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0644\u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u0628\u0648\u0632\u064a\u062a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 63, "question": "\u0645\u062b\u0628\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c", "answer": {"option_0": "\u064a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0637\u0627\u0642\u0629 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c", "option_1": "\u064a\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0645\u0646 \u0637\u0627\u0642\u0629 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c", "option_2": "\u064a\u0632\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0644\u0648\u062b \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c\u064a", "option_3": "\u064a\u0631\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u0628\u0648\u0632\u064a\u062a", "option_4": "\u0647\u0648 \u0643\u0627\u0631\u0647 \u0644\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0643\u0628\u064a\u0631", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 64, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0639\u0627\u062f\u0629 \u0644\u062a\u062e\u0631\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u0628\u0648\u0632\u064a\u062a", "answer": {"option_0": "\u062d\u0645\u0636 \u0641\u0644\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621", "option_1": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0633\u0641\u0648\u0646\u064a", "option_2": "\u062d\u0645\u0636 \u0643\u0644\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621", "option_3": "\u062d\u0645\u0636 \u0628\u0648\u0644\u064a \u0623\u0643\u0631\u064a\u0644\u064a\u0643", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 68, "question": "\u062f\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0647\u062c\u064a\u0646\u0629 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0633\u0645\u0627\u062d \u0628\u062a\u0634\u0643\u064a\u0644 \u0633\u062f \u0645\u062d\u0643\u0645", "option_1": "\u064a\u0647\u064a\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c\u064a \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a", "option_2": "\u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0643\u0627\u062b\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0643\u062a\u064a\u0631\u064a", "option_3": "\u0644\u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0635\u062f\u0645\u0627\u062a \u0644\u0623\u0646\u0647\u0627 \u0630\u0627\u062a \u0637\u0628\u064a\u0639\u0629 \u0644\u0632\u062c\u0629-\u0645\u0631\u0646\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 72, "question": "\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0648\u0628\u0629 \u0647\u0648 \u0645\u062b\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627", "answer": {"option_0": "\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631 \u0636\u0639\u0641 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639\u0647", "option_1": "\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631 \u064a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0637\u0648\u0644\u0647", "option_2": "\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0632\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0631\u0628 \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0661\u0662 \u062f\u0631\u062c\u0629", "option_3": "\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0632\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0631\u0628 \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0667 \u062f\u0631\u062c\u0627\u062a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 74, "question": "\u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0625\u0639\u062f\u0627\u062f \u0627\u0644\u0642\u0634\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u0628 \u0644\u062c\u0647\u0629 \u0635\u0642\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0644\u0642", "answer": {"option_0": "\u0647\u0648 \u0648\u0627\u062c\u0628 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a", "option_1": "\u064a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0628\u064a\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0632\u0641", "option_2": "\u064a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0645\u0646\u062a", "option_3": "\u064a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0641\u064a \u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0627\u0644\u0642\u0634\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 79, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a \u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0641\u062d\u0645\u0627\u0626\u064a\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0642\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0641\u0631\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u0636", "option_1": "\u0627\u0644\u0646\u0645\u0644\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0644\u0628\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u0628\u0648\u062a\u064a\u0631\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 82, "question": "\u0637\u0641\u0644 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 7 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u062d\u0636\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0648\u0647\u0648 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0623\u0644\u0645 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u062d\u062a\u0645\u0644 \u0641\u064a 85 \u0628\u0639\u062f \u0641\u062a\u062d \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0646\u0644\u0627\u062d\u0638 \u0646\u062e\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0642\u0646\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0628\u0644\u0628\u0648\u062a\u0648\u0645\u064a", "option_1": "\u0627\u0633\u062a\u0626\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_2": "\u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u0629", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 83, "question": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 13 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0643\u0644 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646\u0647 \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642 \u0637\u0628\u064a\u0639\u064a \u062c\u0630\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0646 36 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0643\u062a\u0645\u0644\u0629 \u0645\u0639 \u0625\u0646\u0643\u0634\u0627\u0641 \u0644\u0628\u064a \u0648\u0628\u0639\u062f \u0641\u0634\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a \u062a\u0645 \u062e\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0644\u064a \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0648\u0636\u0639 \u062d\u0627\u0641\u0638 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629", "option_1": "\u0648\u0636\u0639 \u063a\u0631\u0633\u0629", "option_2": "\u0648\u0636\u0639 \u062c\u0633\u0631 \u062a\u0639\u0648\u064a\u0636\u064a \u062c\u0632\u0626\u064a \u062b\u0627\u0628\u062a", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0639\u062f\u0645 \u0641\u0639\u0644 \u0623\u064a \u0634\u064a\u0621 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0641\u0627\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 84, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0634\u062e\u064a\u0635\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0641\u0639\u0627\u0644 \u0648\u0645\u0648\u062b\u0648\u0642 \u0628\u0647 \u0641\u064a \u062a\u0642\u064a\u064a\u0645 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0628\u0632\u0648\u063a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_1": "\u0623\u0644\u0645 \u062a\u0644\u0642\u0627\u0626\u064a", "option_2": "\u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u062f\u0627\u062e\u0644\u064a", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 85, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 MTA", "answer": {"option_0": "\u062b\u0644\u0627\u062b\u064a \u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0623\u063a\u0631\u063a\u0627\u062a \u0645\u0639\u062f\u0646\u064a", "option_1": " \u062b\u0644\u0627\u062b\u064a \u0627\u0644\u0641\u0648\u0633\u0641\u0627\u062a \u0623\u063a\u0631\u063a\u0627\u062a \u0645\u0639\u062f\u0646\u064a", "option_2": " \u062b\u0644\u0627\u062b\u064a \u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u062e\u0644\u0627\u062a \u0645\u0639\u062f\u0646\u064a", "option_3": " \u062a\u064a\u0646\u0648\u0644 \u0623\u063a\u0631\u063a\u0627\u062a \u0645\u0639\u062f\u0646\u064a", "option_4": "\u0647\u0640- \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 86, "question": "\u0623\u0645 \u0642\u0644\u0642\u0629 \u062a\u062c\u0644\u0628 \u0644\u0643 \u0637\u0641\u0644\u0647\u0627 \u0628\u062d\u062b\u0627 \u0639\u0646 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646\u0647 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0628\u0631\u0632 \u062d\u062f\u064a\u062b\u0627 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0641\u062d\u0635 \u062a\u062c\u062f \u0623\u0646\u0647 \u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u062c\u064a\u0648\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0647\u062f\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0634\u0642\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0633\u062a\u0643\u0648\u0646", "answer": {"option_0": " PRP", "option_1": " \u0645\u062a\u0645\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0641\u0644\u0648\u0631", "option_2": " \u062e\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0642\u0648\u0642", "option_3": " \u0623\u0645\u0644\u063a\u0645", "option_4": "\u0647\u0640- \u0643\u0648\u0645\u0628\u0648\u0632\u064a\u062a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 87, "question": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 7 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u0627\u0633\u062a\u062e\u0631\u062c \u0637\u0628\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0644\u0647 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0633 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u062d\u0644\u064a\u0628\u064a \u0627\u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u062a\u0627\u062c \u0633\u062a\u0627\u0646\u0644\u0633 \u0633\u062a\u064a\u0644", "option_1": "\u0644\u0627 \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629", "option_2": "\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629", "option_3": "\u0623\u0642\u0648\u0627\u0633", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 89, "question": "\u0628\u0631\u0648\u062a\u0648\u0643\u0648\u0644 CPP", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631", "option_1": "\u0627\u0644\u062d\u0641 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0637\u0648\u062d \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0627\u0637\u0628\u0627\u0642\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0628\u0637 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0647\u0627\u0621 \u0648\u062e\u062a\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 91, "question": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 6 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u0641\u0642\u062f \u062a\u0645\u0627\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a 51 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u062a\u0627\u062c \u0633\u062a\u0627\u0646\u0644\u0633 \u0633\u062a\u064a\u0644", "option_1": " \u062a\u0627\u062c \u0632\u0631\u0643\u0648\u0646\u064a\u0627", "option_2": " \u0644\u0627 \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629", "option_3": " \u062d\u0627\u0641\u0638 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629", "option_4": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 94, "question": "\u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u062a\u0643\u0644\u0633 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u062a\u062d\u062f\u062b \u0639\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0633\u0646", "answer": {"option_0": " \u0663-\u0664 \u0627\u0634\u0647\u0631", "option_1": " \u0661 \u0633\u0646\u0629", "option_2": " \u0662-\u0663 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a", "option_3": " \u0664-\u0665 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a", "option_4": " \u0666-\u0667 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 95, "question": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 \u0661\u0661 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u064a\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0662\u0660 \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0633\u0642\u0648\u0637\u0647 \u0623\u0631\u0636\u0627 \u0644\u0642\u062f \u0633\u0642\u0637 \u0627\u062b\u0646\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u062a\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0641\u0627\u0638 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u062c\u064a\u062f \u0648\u0641\u064a \u0638\u0644 \u0638\u0631\u0648\u0641 \u0645\u0631\u0636\u064a\u0629 \u0643\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u062a\u062d\u062a\u0627\u062c \u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a\u0647\u0627", "answer": {"option_0": " \u0662 \u0623\u0633\u0627\u0628\u064a\u0639", "option_1": " \u0664 \u0623\u0633\u0627\u0628\u064a\u0639", "option_2": " \u0665 \u0623\u0633\u0627\u0628\u064a\u0639", "option_3": " \u0667 \u0623\u0633\u0627\u0628\u064a\u0639", "option_4": " \u0668 \u0623\u0633\u0627\u0628\u064a\u0639", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 97, "question": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0639\u0645\u0631\u0647 \u0661\u0660 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0628\u062a\u0644\u0627\u0639 \u0644\u0627 \u0646\u0645\u0637\u064a \u0648\u0641\u062c\u0648\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u062b\u0627\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0639\u0644\u0627\u062c \u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621", "option_1": "\u0639\u0644\u0627\u062c \u062a\u0623\u0647\u064a\u0644 \u0644\u0633\u0627\u0646\u064a", "option_2": "\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0627\u0644\u0623\u0642\u0648\u0627\u0635 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0644\u0637\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0631 \u0644\u0639\u0645\u0631 \u0661\u0665 \u0633\u0646\u0629 \u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0623\u0647\u064a\u0644 \u0644\u0633\u0627\u0646\u064a", "option_4": "\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0631 \u0644\u0639\u0645\u0631 \u0661\u0665 \u0633\u0646\u0629 \u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0639\u0644\u0627\u062c \u062a\u0642\u0648\u064a\u0645", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 98, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u062b\u0627\u0644\u064a \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0645\u0631\u064a\u0636 \u0639\u0645\u0631\u0647 \u0661\u0660 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0645\u0635 \u0625\u0628\u0647\u0627\u0645\u0647", "answer": {"option_0": "\u0625\u0642\u0646\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0646", "option_1": "\u0625\u0642\u0646\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0623\u0648 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0646", "option_2": "\u0625\u0642\u0646\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0648/ \u0623\u0648 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0646", "option_3": "\u0644\u0627 \u0639\u0644\u0627\u062c", "option_4": "\u062a\u0623\u0647\u064a\u0644 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 100, "question": "\u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0642\u0648\u062f \u062e\u0644\u0642\u064a\u0627 \u0641\u064a \u0645\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0627\u062d\u064a\u0627\u0646 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0646\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0627\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 107, "question": "\u0627\u0644\u0647\u062f\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a \u0645\u0646 \u062c\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0633\u062f\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u062f\u0648\u0627\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0628\u064a\u0628\u064a\u0629", "option_1": "\u062a\u0648\u0641\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u062a\u0646\u0636\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0648\u0631", "option_2": "\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u062f\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0627\u0645", "option_3": "\u062a\u0635\u062d\u064a\u062d \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 110, "question": "\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0647\u064a\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0645\u0631 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u063a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0643\u0641\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0641\u0643", "option_1": "\u0627\u0644\u0641\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0635\u062f\u063a\u064a \u0627\u0644\u0648\u062c\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0641\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0642\u064a \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0648\u062f\u0627\u062c\u064a \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a \u0623\u0648 \u0627\u0644\u063a\u0627\u0626\u0631", "option_4": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0627\u062a\u064a \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0638\u0627\u0647\u0631", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 112, "question": "\u064a\u0633\u0627\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0642\u0644\u062d \u0641\u064a \u0645\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629 \u0639\u0628\u0631", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u0628\u0627\u0633 \u0627\u0644\u062c\u0631\u062b\u0648\u0645\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0645\u064a\u0627\u0626\u064a", "option_3": "\u0627\u0646\u062d\u0628\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0637\u0639\u0627\u0645", "option_4": "\u063a\u0632\u0648\u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 114, "question": "\u0623\u064a \u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629 \u064a\u0639\u0627\u0644\u062c \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u062d\u064a\u0648\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629\u0627\u0644\u0639\u062f\u0648\u0627\u0646\u064a \u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 16 \u0633\u0646\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0648\u0627\u0646\u064a \u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 25 \u0633\u0646\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0643\u0631\u0631", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0646", "option_4": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0648\u0627\u0646\u064a \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0637\u0641\u0644", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 115, "question": "\u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a \u064a\u0639\u0627\u062f \u062a\u0634\u0643\u064a\u0644\u0647 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0646\u0634\u0627\u0637", "answer": {"option_0": "\u0643\u0627\u0633\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645", "option_1": "\u0627\u0644\u0623\u0631\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0641\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0628\u0627\u0644\u0639\u0627\u062a", "option_3": "\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0644\u062d\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0633\u0637\u0629", "option_4": "\u0623\u0631\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0637", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 116, "question": "\u0628\u0631\u064a\u0641\u0648\u062a\u064a\u0644\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0633\u0637\u0629 \u062a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0644\u062d\u0648\u0638 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0644 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629", "answer": {"option_0": "\u0623\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0639 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628", "option_1": "\u0645\u0633\u062a\u0639\u0645\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u064a\u0648\u0628 \u0642\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0642", "option_2": "\u0645\u0633\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0648\u064a\u062d\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u064a\u0648\u0628 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u064a\u0642\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0647\u0631\u0645\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u064a\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0643\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0646\u0645\u0648", "option_4": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0639\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 117, "question": "\u0639\u0646\u062f \u0633\u0628\u0631 \u062b\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u0629 \u064a\u0645\u062a\u062f \u0631\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0628\u0627\u0631 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0646", "answer": {"option_0": "\u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0625\u0643\u0644\u064a\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0638\u0647\u0627\u0631\u064a\u0629", "option_1": "\u0625\u0644\u0649 \u0646\u062a\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a", "option_2": "\u0630\u0631\u0648\u064a\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0638\u0627\u0647\u0631\u064a\u0629", "option_3": "\u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a", "option_4": "\u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0644\u064a\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0631\u064a\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 118, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0627\u0644\u062a\u0641\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0631\u064a \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0631\u0627\u062c \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f \u0648\u0627\u0644\u062e\u0631\u0627\u062c \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f \u0641\u064a \u0633\u0646 \u0630\u0627\u062a \u062c\u0630\u0631 \u0648\u062d\u064a\u062f", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0641\u062d\u0635 \u0628\u0627\u0644\u062c\u0633", "option_1": "\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0645\u0648\u0636\u0639\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u0639", "option_3": "\u0641\u062d\u0635 \u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_4": "\u0627\u0644\u0633\u0628\u0631", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 119, "question": "\u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0631\u064a\u0642 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0628\u0645\u0639\u0631\u0641\u0629", "answer": {"option_0": "\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0648\u0646\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0644\u0648\u064a\u062d\u064a", "option_1": "\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0647\u062c\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0648\u0635\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0638\u0647\u0627\u0631\u064a\u0629", "option_2": "\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0646\u0632\u064a\u0641", "option_4": "\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0644\u062d \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/D2021B.PDF"}, {"no": 1, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0642\u0639\u0627\u0644\u0628\u0629 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0625\u0635\u0627\u0628\u0649 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0623\u062b\u062a\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645\u064a", "answer": {"option_0": "\u062d\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0633\u0646\u0628\u0644\u0629 \u0628\u0637\u064a\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629", "option_1": "\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0645\u0636\u064a\u0642 \u0644\u0644\u0623\u0648\u0639\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u062c\u0641\u0627\u0641 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c", "option_3": "\u0627\u0644\u062d\u0641\u0627\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c \u0646\u0638\u064a\u0641\u0627 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0631\u064a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0643\u0631\u0631", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0627\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 3, "question": "\u062a\u062a\u0644\u0627\u0634\u0649 \u0628\u0639\u0636 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u062d\u0634\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0641\u0636\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0646\u062d\u062a\u0647\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u062a\u0643\u062b\u064a\u0641 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0645\u0644 \u0644\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0643\u0644\u0629", "answer": {"option_0": "\u062a\u0645 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u062e\u0644\u064a\u0637 \u0628\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0646\u062d\u0627\u0633 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629", "option_1": "\u062d\u062f\u062b \u062a\u0644\u0648\u062b \u0628\u0627\u0644\u0631\u0637\u0648\u0628\u0629", "option_2": "\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u0637 \u0645\u0628\u0644\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0632\u0626\u0628\u0642 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u063a\u064a\u0631 \u0643\u0627\u0645\u0644", "option_3": "\u0644\u0645 \u064a\u062a\u0645 \u062a\u0643\u062b\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u0637 \u0628\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0635\u0649 \u0628\u0647", "option_4": "\u062a\u0645 \u062a\u0643\u062b\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u0637 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0646\u0642\u0636\u0627\u0621 \u0648\u0642\u062a \u0639\u0645\u0644\u0647", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 4, "question": "\u0627\u0644\u062c\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0631\u064a \u0644\u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u062a\u062c\u0648\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0635\u0646\u0641 V \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0645\u0633\u0637\u062d\u0629", "option_1": "\u0645\u0642\u0639\u0631", "option_2": "\u0645\u062d\u062f\u0628", "option_3": "\u0645\u062d\u062f\u0628 \u0641\u0642\u0637 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0642\u0627\u0637\u0639 \u0639\u0646\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_4": "\u0645\u062d\u062f\u0628 \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0635\u064a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 5, "question": "\u0625\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0646\u062e\u0631 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628", "option_1": "\u062d\u0634\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0636\u0629", "option_2": "\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645", "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u064a\u0648\u0646\u0648\u0645\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c\u064a", "option_4": "\u0641\u0648\u0633\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0632\u0646\u0643", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 6, "question": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u064a\u0648\u0646\u0648\u0645\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c\u064a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u063a\u0627\u0644\u0628\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0648\u0646\u0648\u0645\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c\u064a \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u062a\u0639\u062f\u064a\u0646 \u062a\u0633\u0648\u0633 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u0639\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0646 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0633\u0648\u0633 \u0639\u0627\u0644\u064a", "option_1": "\u0623\u0641\u0636\u0644 \u062a\u0634\u0637\u064a\u0628 \u0644\u0644\u0623\u0633\u0637\u062d \u062a\u0631\u0645\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0648\u0646\u0648\u0645\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c\u064a \u0647\u0648 \u0630\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d \u0645\u0635\u0641\u0648\u0641\u0629", "option_2": "\u064a\u0644\u062a\u0635\u0642 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0648\u0646\u0648\u0645\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c\u064a \u0628\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u064a\u0648\u0646\u0648\u0645\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c\u064a \u0647\u064a \u0625\u0644\u0649 \u062d\u062f \u0645\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0648\u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0644\u0645\u064a\u0639\u0647 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0628\u0643\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628", "option_4": "\u0627\u0644\u0623\u064a\u0648\u0646\u0648\u0645\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c\u064a \u0623\u0642\u0644 \u0634\u0641\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 7, "question": "\u0645\u0639 \u062a\u0642\u062f\u0645 \u0639\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0644\u063a\u0645 \u0641\u0625\u0646 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0631\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642", "answer": {"option_0": "\u064a\u0632\u064a\u062f", "option_1": "\u064a\u0646\u0642\u0635", "option_2": "\u064a\u0628\u0642\u0649 \u0639\u0644\u0649 \u062d\u0627\u0644\u0647", "option_3": "\u0644\u0627 \u064a\u062d\u062f\u062b", "option_4": "\u064a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0636\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 8, "question": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628\u0646\u064a\u0629 \u064a\u062a\u0645 \u062a\u062e\u0631\u064a\u0634\u0647\u0627 \u0644\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0623\u0637\u0648\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0628\u0633\u0628\u0628", "answer": {"option_0": "\u062a\u0631\u062a\u064a\u0628 \u0642\u0636\u0628\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627 \u0628\u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0645", "option_1": "\u0642\u0636\u0628\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627 \u0645\u0631\u062a\u0628\u0629 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0646\u062a\u0638\u0645", "option_2": "\u0645\u064a\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628\u0646\u064a\u0629 \u0623\u0642\u0633\u0649", "option_3": "\u0642\u0636\u0628\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627 \u0644\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628\u0646\u064a\u0629 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0643\u062b\u0627\u0641\u0629", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 9, "question": "\u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0647\u062f\u0626\u0629 \u0648\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u062a\u0643\u0631\u0631 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645", "answer": {"option_0": "\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645", "option_1": "\u0633\u064a\u0627\u0646\u0648 \u0623\u0643\u0631\u064a\u0644\u064a\u062a", "option_2": "\u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0632\u0646\u0643 \u064a\u0648\u062c\u064a\u0646\u0648\u0644", "option_3": "\u0623\u0633\u0645\u0646\u062a \u0641\u0648\u0633\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0632\u0646\u0643", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 10, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0636\u0644 \u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0628\u064a\u064a\u0636 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a", "answer": {"option_0": "\u064a\u0638\u0647\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u062a\u0644\u0648\u0646 \u062c\u0648\u0647\u0631\u064a \u0623\u0635\u0641\u0631 \u0623\u0648 \u0628\u0631\u062a\u0642\u0627\u0644\u064a", "option_1": " \u0633\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0635\u062f\u0645\u0629 \u0644\u0643\u0646\u0647\u0627 \u0644\u0627 \u062a\u0632\u0627\u0644 \u062d\u064a\u0648\u064a\u0629", "option_2": "\u064a\u0638\u0647\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u062a\u063a\u064a\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0645\u0627\u062f\u064a \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0642", "option_3": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 11, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0634\u0643\u0644 \u062a\u062c\u0648\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0644\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u062b\u0644\u0627\u062b\u064a \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644", "option_1": "\u0628\u064a\u0636\u0627\u0648\u064a \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644", "option_2": "\u062f\u0627\u0626\u0631\u064a \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644", "option_3": "\u0645\u0633\u062a\u0637\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644", "option_4": "\u0634\u0628\u0647 \u0645\u0646\u062d\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 12, "question": "\u0643\u0645 \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0642\u0646\u0627\u062a\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "\u0628\u0627\u0644\u0643\u0627\u062f", "option_1": "25%", "option_2": "50%", "option_3": "75%", "option_4": "95%", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 13, "question": "\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0646\u0635\u062d \u063a\u0627\u0644\u0628\u0627 \u0628\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u062a\u0627\u062c \u0627\u0635\u0637\u0646\u0627\u0639\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u062a\u062c\u0648\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644", "answer": {"option_0": "\u0642\u062f \u062a\u0633\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629", "option_1": "\u0633\u064a\u062e\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646 \u0642\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u062e\u0627\u0637\u0626\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0645\u062d\u062f\u062f \u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0642\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a", "option_2": "\u0642\u062f \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c \u0645\u0633\u062a\u062f\u064a\u0631\u0627 \u0623\u0648 \u0645\u0627\u0626\u0644\u0627 \u0648\u064a\u062c\u0639\u0644\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c \u064a\u0628\u062f\u0648 \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645\u0627", "option_3": "\u0642\u062f \u062a\u0641\u0643\u0643 \u0645\u0634\u0627\u0628\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0627\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 14, "question": "\u0627\u0644\u063a\u0631\u0636 \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u062f \u062e\u062a\u0645 \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u062e\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0627\u0628\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c\u064a\u0629", "option_1": "\u062a\u062d\u0641\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u0629", "option_2": "\u0645\u0646\u0639 \u062a\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646", "option_3": "\u0645\u0644\u0621 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u063a \u0628\u064a\u0646 \u062c\u062f\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0648\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 15, "question": "\u0623\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0643\u0648\u0646 \u0641\u064a \u062c\u0648\u062a\u0627 \u0628\u064a\u0631\u0634\u0627 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u062c\u0648\u062a\u0627 \u0628\u064a\u0631\u0634\u0627", "option_1": "\u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0632\u0646\u0643", "option_2": "\u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0634\u0645\u0639", "option_3": "\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0644\u0648\u064a\u0646", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 16, "question": "\u064a\u062a\u0645 \u062a\u0637\u0647\u064a\u0631 \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0631\u064a", "option_1": "\u062a\u0641\u0639\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0631\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0646\u0636\u064a\u0631", "option_3": "\u062f\u0648\u0627\u0621 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 17, "question": "\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645 \u064a\u0646\u0635\u062d \u0628\u0647 \u0643\u062f\u0648\u0627\u0621 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0645\u0648\u0639\u062f\u064a\u0646 \u0628\u0633\u0628\u0628", "answer": {"option_0": "\u0642\u062f\u0631\u062a\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0625\u0630\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u062a\u0629", "option_1": "\u062e\u0635\u0627\u0626\u0635\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0628\u0627\u062a", "option_2": "\u0642\u062f\u0631\u062a\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u062d\u0641\u064a\u0632 \u062a\u0643\u0648\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628\u0629", "option_3": "\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0628\u064a\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0642\u0648\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 19, "question": "\u0631\u062f \u0641\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0623\u064a \u0623\u0630\u0649 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0646\u062e\u0631", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0642\u0631\u062d", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0643\u0644\u0633", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0623\u062c\u062c", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 20, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0644\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f \u0627\u0644\u0642\u0627\u0628\u0644 \u0644\u0644\u0627\u0646\u0639\u0643\u0627\u0633 \u064a\u062a\u0645 \u0639\u0644\u0627\u062c\u0647 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642", "answer": {"option_0": "\u062d\u0634\u0648\u0629 \u0645\u0647\u062f\u0626\u0629 \u0627\u0646\u062a\u0638\u0631 \u0648\u0631\u0627\u0642\u0628", "option_1": "\u0628\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_2": "\u0627\u0633\u062a\u0626\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_3": "\u0648\u0636\u0639 \u063a\u0637\u0627\u0621 \u0644\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_4": "\u062d\u0634\u0648\u0629 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 23, "question": "\u0627\u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0623", "answer": {"option_0": " \u0645\u0637\u0644\u0648\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0626\u0629 I \u0648 II", "option_1": " \u064a\u0648\u0642\u0641 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0635\u0637\u0646\u0627\u0639\u064a", "option_2": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0628\u062f\u0627\u0644\u0647 \u0628\u062f\u0639\u0627\u0645\u0627\u062a \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629", "option_3": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0642\u064a\u0627\u0633\u0647 \u0628\u0623\u062f\u0627\u0629 \u0642\u064a\u0627\u0633", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 24, "question": "\u0627\u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0628\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643", "option_1": " \u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0639\u0646 \u0628\u0639\u062f", "option_2": " \u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a", "option_3": " \u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u062f\u0648\u0631\u0627\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 25, "question": "\u0639\u0627\u0631\u0636\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062f \u0627\u0644\u0642\u0648\u0633\u064a I \u0647\u064a", "answer": {"option_0": " \u0636\u0645\u0629 \u062a\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0641\u0633 \u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0639\u0627\u0645\u0629", "option_1": " \u0636\u0645\u0629 \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0641\u0627\u062e", "option_2": " \u0636\u0645\u0629 \u064a\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0630\u0631\u0627\u0639\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0628\u062a \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 \u0644\u0644\u062f\u0639\u0627\u0645\u0629", "option_3": " \u0636\u0645\u0629 \u0634\u0628\u0647 \u0635\u0644\u0628\u0629 \u064a\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0630\u0631\u0627\u0639\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0628\u062a \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0627\u0644\u0628\u0639\u064a\u062f", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 27, "question": "\u0639\u0646\u062f \u062d\u0634\u0648 \u062e\u064a\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0639\u064a\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u062b\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0627\u0629 \u0642\u0644\u064a\u0644\u0627", "answer": {"option_0": "\u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631 \u0648\u0623\u064a \u062e\u064a\u0637 \u0645\u062d\u0634\u0648 \u0633\u0627\u0628\u0642\u0627", "option_1": "\u0628\u0639\u064a\u062f\u0627 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631 \u0648\u0623\u064a \u062e\u064a\u0637 \u0645\u062d\u0634\u0648 \u0633\u0627\u0628\u0642\u0627", "option_2": "\u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631 \u0648\u0628\u0639\u064a\u062f\u0627 \u0639\u0646 \u0623\u064a \u062e\u064a\u0637 \u0645\u062d\u0634\u0648 \u0633\u0627\u0628\u0642\u0627", "option_3": "\u0628\u0639\u064a\u062f\u0627 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631 \u0648\u0646\u062d\u0648 \u0623\u064a \u062e\u064a\u0637 \u0645\u062d\u0634\u0648 \u0633\u0627\u0628\u0642\u0627", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 28, "question": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0646\u0637\u0628\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0631\u0645\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0627\u0629 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u064a\u062c\u0628 \u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0639\u0648\u0645\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0645\u0634 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0642\u0628\u0648\u0644\u0629", "option_2": "\u0633\u0644\u0633\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u062f\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645", "option_3": "\u0627\u0644\u062d\u062f \u0645\u0646 \u0645\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0635\u064a\u0644\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 29, "question": "\u0627\u0644\u0645\u062d\u062f\u062f \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0623\u0633\u064a \u0648\u0627\u0644\u0623\u0641\u0642\u064a \u0644\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629", "option_1": "\u0645\u064a\u0644 \u0634\u0631\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0636\u0648\u0627\u062d\u0643", "option_2": "\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0628\u0631\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0630\u0642\u0646", "option_3": "\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u063a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 30, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0644\u064a\u0633 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0634\u0628\u0647 \u0648\u0638\u064a\u0641\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0628\u0644\u0639", "option_1": "\u0635\u0631\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644\u064a", "option_2": "\u0639\u0636 \u0627\u0644\u0623\u0638\u0627\u0641\u0631", "option_3": "\u0627\u0644\u0643\u0632\u0645", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 31, "question": "\u064a\u062a\u0645 \u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645 \u0644\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631", "option_1": " \u062a\u062f\u0648\u064a\u0631 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0632\u0648\u0627\u064a\u0627 \u0644\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631", "option_2": " \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0637\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631", "option_3": " \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631", "option_4": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 32, "question": "\u0641\u064a \u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0646\u062f\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0642\u064a", "answer": {"option_0": " \u064a\u062a\u0645 \u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0631\u0633\u0644\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0627\u0645\u0634\u064a\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a", "option_1": " \u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u062a\u062e\u0644\u0635 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0644\u0628 \u062d\u062a\u0649 \u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u062d\u0648\u0644 \u0647\u0627\u0645\u0634 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0642 \u0644\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0639\u0631\u0636 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0644\u0644\u0647\u0627\u0645\u0634 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0626\u064a", "option_2": " \u064a\u062a\u0645 \u0630\u0644\u0643 \u062d\u0648\u0644 \u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0628\u064a\u0646\u062f\u064a\u0643\u0633", "option_3": " \u064a\u062a\u0645 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0623\u062e\u0627\u062f\u064a\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a", "option_4": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 33, "question": "\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u062a\u0644\u0627\u0645\u0633 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u062a\u062a\u062f\u0627\u062e\u0644 \u0645\u0627 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639", "option_2": "\u062a\u063a\u0637\u064a \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629", "option_3": "\u062a\u062a\u0648\u0636\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 34, "question": "\u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0639 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0628\u0627\u0644\u063a\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "\u064a\u062a\u0645 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u064a\u062a\u0645 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u062d\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629", "option_2": "\u064a\u062a\u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639", "option_3": "\u064a\u062a\u0645 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0644\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a\u0629", "option_4": "\u064a\u062a\u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0636\u0631\u0627\u0633", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 35, "question": "\u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0623\u0636\u0631\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0642\u0644", "answer": {"option_0": " \u062a\u0624\u062e\u0630 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062a\u0642\u064a\u064a\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0648\u064a\u0645\u064a \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644 \u0643\u0627\u0646\u062a \u062d\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627 \u0645\u062a\u0642\u062f\u0645\u0629", "option_1": " \u064a\u062c\u0628 \u0625\u0632\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0646\u0647\u062c\u064a \u0644\u062a\u062c\u0646\u0628 \u062a\u0643\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062a\u0642\u0648\u064a\u0645\u064a", "option_2": " \u0647\u064a \u0623\u062d\u062f \u0623\u0633\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062f\u0627\u062e\u0644\u0629", "option_3": " \u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0638 \u0628\u0647\u0627 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0646\u0647\u062c\u064a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0633\u062a\u062e\u0631\u0627\u062c \u0644\u0644\u0636\u0648\u0627\u062d\u0643 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062a\u0642\u0648\u064a\u0645\u064a", "option_4": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 36, "question": "\u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0639\u0644\u0627\u062c \u062a\u0642\u0648\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629", "answer": {"option_0": " \u0647\u0648 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0643\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0648\u0633 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0634\u0648 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0627\u0626\u064a \u0644\u0644\u0623\u062e\u0627\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u062d\u0641\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0634\u0642\u0648\u0642 \u0644\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0645\u0629", "option_1": " \u0647\u0648 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0634\u0623 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0648\u0633\u064a", "option_2": " \u0647\u0648 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0634\u0631\u064a\u062d\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u062a\u0642\u0648\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_3": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 37, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062c\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0635\u063a\u064a\u0631", "answer": {"option_0": " \u062a\u0646\u0641\u0633 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_1": " \u0646\u0645\u0648 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0627\u0644\u0641\u0642\u0631\u0629", "option_2": " \u0634\u0643\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0626\u0629 III \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0646\u062a\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_3": " \u0645\u0634\u0643\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636\u064a \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0646\u0642\u0635 \u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a", "option_4": " \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0644\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 38, "question": "\u062d\u0636\u0631 \u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 11 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0648\u0647\u0648 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0645\u062e\u062a\u0644\u0637\u0629 \u0645\u0639 \u0627\u0646\u0632\u064a\u0627\u062d \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u0644\u0641\u0643\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631", "answer": {"option_0": " \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0631 \u062d\u062a\u0649 \u0628\u0631\u0648\u0632 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0644\u0644\u062a\u062f\u062e\u0644", "option_1": " \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u064a \u062a\u0642\u0644\u064a\u0633 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0633\u062a\u0639\u0631\u0636", "option_2": " \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u064a \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0642\u0648\u0629 \u0645\u0646 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_3": " \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u062a\u0648\u0633\u064a\u0639 \u0637\u0627\u0631\u0626 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a", "option_4": " \u064a\u062c\u0628 \u0648\u0636\u0639 \u0642\u0648\u0633 \u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 39, "question": "\u0631\u0627\u0645\u064a \u0635\u0628\u064a \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 6 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u064a\u0623\u062a\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0627\u062f\u062a\u0643 \u0645\u0639 \u0648\u0627\u0644\u062f\u062a\u0647 \u0644\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u062a\u062e\u0628\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0645 \u0623\u0646 \u0631\u0627\u0645\u064a \u062e\u0627\u0626\u0641 \u062c\u062f\u0627 \u0644\u062a\u0639\u0631\u064a\u0641\u0647 \u0628\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u062a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0627\u0644\u0634\u062e\u0635 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0643\u062a\u0633\u0627\u0628 \u0633\u0644\u0648\u0643 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0645\u0644\u0627\u062d\u0638\u0629 \u0646\u0645\u0648\u0630\u062c \u062a\u062f\u0639\u0649 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0625\u062e\u0628\u0627\u0631 - \u0625\u0638\u0647\u0627\u0631 - \u0641\u0639\u0644", "option_1": "\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0646\u0645\u0648\u0630\u062c", "option_2": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u062d", "option_4": "\u0627\u0644\u062a\u0646\u0648\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0646\u0627\u0637\u064a\u0633\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 40, "question": "\u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u062a\u0639\u0627\u0648\u0646 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0632\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0625\u064a\u062c\u0627\u0628\u064a \u0648\u0647\u064a \u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u062a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0646 \u062a\u0634\u062c\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0641\u0644 \u0648\u0627\u0644\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u064a\u062a\u0645 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647\u0627", "answer": {"option_0": "\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629", "option_1": "\u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c", "option_2": "\u0628\u0639\u062f \u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c", "option_3": "\u0637\u0648\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c", "option_4": "\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u062a\u0639\u0627\u0648\u0646\u0627", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 41, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0628\u0627\u062a \u0644\u0647\u064a\u0628\u0648\u0643\u0644\u0648\u0631\u064a\u062a \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645 \u0641\u064a \u0639\u0644\u0627\u062c \u062c\u0630\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0635\u0627\u062f \u0628\u0643\u062a\u064a\u0631\u064a", "option_1": "\u0642\u0627\u062a\u0644 \u0628\u0643\u062a\u064a\u0631\u064a", "option_2": "\u064a\u0630\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "option_4": "\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 42, "question": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0623\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0625\u064a\u062b\u064a\u0644\u064a\u0646 \u0631\u0628\u0627\u0639\u064a \u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0623\u0633\u064a\u062a\u064a\u0643 (\u0627\u0644\u062d\u0627\u0645\u0636 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0644\u0628) EDTA \u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0626\u0642 \u0648\u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0633\u0627\u0644\u0643\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0648\u0627\u062a", "option_1": "\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0641\u0648\u0627\u0631\u0629 \u0644\u062d\u0637\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0648\u0627\u062a", "option_2": "\u0625\u0630\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_3": "\u0625\u0630\u0627\u0628\u0629 \u062c\u0648\u062a\u0627 \u0628\u064a\u0631\u0634\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0646\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u062f\u0648\u062f\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u0635\u062d\u064a\u062d", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 43, "question": "\u064a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u062b\u0642\u0627\u0628 Gates-Glidden \u0648\u0641\u062a\u0627\u062d \u0627\u0644\u062b\u0642\u0648\u0628 (peeso reamer) \u0645\u0646", "answer": {"option_0": "\u0646\u064a\u0643\u0644 \u062a\u064a\u062a\u0627\u0646\u064a\u0648\u0645", "option_1": "\u0633\u062a\u0627\u0646\u0644\u0633 \u0633\u062a\u064a\u0644", "option_2": "\u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0628\u0627\u0644\u062a", "option_3": "\u0627\u0644\u0643\u0631\u0628\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627\u0633\u0628\u0642", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 44, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644 \u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0637\u0648\u0627\u0631\u0626 \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u0633\u0644\u064a\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u062a\u0631\u0627\u0633\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646", "option_2": "\u0627\u0644\u0625\u0631\u064a\u062b\u0631\u0648\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_3": "\u0633\u064a\u0641\u0627\u0644\u0643\u0633\u064a\u0646", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627\u0633\u0628\u0642", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 45, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u0639\u0645\u0644 \u062c\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0642\u062f \u0627\u0644\u0644\u064a\u0645\u0641\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0644\u0627\u062d\u0638\u0629", "answer": {"option_0": "\u062a\u0648\u0633\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0642\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0645\u0641\u0627\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0623\u0644\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0645\u0633", "option_2": "\u0642\u0627\u0628\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0627\u062a\u0633\u0627\u0642", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0627\u0639\u0644\u0627\u0647", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 46, "question": "\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062a\u0647\u064a\u062c \u0648\u0627\u0644\u0627\u0644\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0635\u0644 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u062a\u0646\u0636\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 \u0644\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0643\u0627\u0646 \u062d\u064a\u0648\u064a\u0627 \u0633\u0627\u0628\u0642\u0627 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0641\u062d\u0635 \u0637\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0648\u0627\u062a", "option_1": "\u064a\u062c\u0628 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0648\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0631\u064a", "option_2": "\u0648\u0635\u0641\u0629 \u0645\u0633\u0643\u0646 \u0645\u0639\u062a\u062f\u0644", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 47, "question": "\u064a\u0634\u0643\u0648 \u0645\u0631\u064a\u0636 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645 \u0628\u0639\u062f \u062a\u0646\u0627\u0648\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0631\u0648\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062e\u062a\u0641\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0631 \u062f\u0648\u0646 \u0623\u0644\u0645 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0642\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0644\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0644\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0646", "option_2": "\u0627\u062d\u062a\u0642\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_3": "\u0646\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_4": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u062f\u0648\u0627\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0645\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 48, "question": "\u062a\u0646\u0636\u062d \u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u0627\u0644\u062e\u0644\u062e\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a", "answer": {"option_0": "\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062c\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0644\u0644\u0628\u0631\u062f", "option_1": "\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062c\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0644\u0644\u0642\u0631\u0639", "option_2": "\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062c\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0644\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629", "option_3": "\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0645 \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0643\u0633\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_4": "\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0623\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0634\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 49, "question": "\u062a\u0638\u0647\u0631 \u0633\u0644\u0633\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0641\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 \u0628\u0648\u0636\u0648\u062d \u0622\u0641\u0627\u062a \u0646\u062e\u0631\u064a\u0629 \u0641\u0623\u0646\u062a \u0645\u0647\u062a\u0645 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0628\u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 \u062a\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0644\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0643\u062b\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0648\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0627\u064a\u0646 \u0642\u062f \u062a\u0631\u063a\u0628 \u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0644\u064a \u0623\u0645\u0628\u064a\u0631", "option_1": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0644\u0648\u0641\u0648\u0644\u062a\u0627\u062c", "option_2": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0644\u064a \u0623\u0645\u0628\u064a\u0631 \u0648\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0644\u0648\u0641\u0648\u0644\u062a\u0627\u062c", "option_3": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0643\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0644\u0648\u0641\u0648\u0644\u062a\u0627\u062c \u0648\u0627\u0644\u0645\u0644\u064a \u0623\u0645\u0628\u064a\u0631", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 50, "question": "\u0627\u0644\u0639\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a \u0644\u0645\u0634\u0628\u0643 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0627\u0637\u064a", "answer": {"option_0": "\u0639\u062a\u0627\u0645\u0629 \u0634\u0639\u0627\u0639\u064a\u0629 \u062a\u062a\u062f\u062e\u0644 \u0641\u064a \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0644\u0644\u063a\u0631\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a\u0629", "option_1": "\u0645\u0624\u0644\u0645", "option_2": "\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0639\u0642\u064a\u0645\u0647\u0627", "option_3": "\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647\u0627 \u062f\u0648\u0646 \u0645\u0644\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0628\u0643", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 51, "question": "\u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0633\u0631 \u0641\u064a \u0625\u0635\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0644-------------", "answer": {"option_0": "\u0643\u0633\u0631 \u0627\u0644\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u0642\u0645\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_1": "\u0643\u0633\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637", "option_2": "\u0643\u0633\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u0625\u0643\u0644\u064a\u0644\u064a \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0646\u062a\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a", "option_3": "\u0643\u0633\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u0625\u0643\u0644\u064a\u0644\u064a \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0646\u062a\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a", "option_4": "\u0644\u0627 \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0643\u0647\u0646 \u0628\u0645\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0643\u0633\u0631", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 52, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0645\u064a\u064a\u0632 \u0628\u064a\u0646 \u0643\u064a\u0633\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0648\u0647\u064a \u0622\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0639\u0644\u0642\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0646\u062e\u0631\u064a \u0648\u0643\u064a\u0633\u0629 \u062f\u0648\u0627\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u064a\u062a\u0645 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0633\u0628\u0631", "option_1": "\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0639", "option_2": "\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0633", "option_3": "\u0627\u0644\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a", "option_4": "\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 53, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0643\u0647\u0646 \u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644\u0627\u062a \u0634\u0641\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0644\u0648\u0639", "answer": {"option_0": "\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a \u0639\u0646\u062f \u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0632\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_1": "\u0645\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0646\u062e\u0631\u064a \u0642\u062f \u062a\u0645\u062a \u0625\u0632\u0627\u0644\u062a\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_2": "\u0645\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0642\u062f \u062a\u0645 \u0627\u0633\u062a\u0626\u0635\u0627\u0644\u0647 \u0644\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0645\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0642\u0636\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_4": "\u0645\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0641\u064a \u0642\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 54, "question": "\u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0641\u0631 \u0644\u0644\u062a\u0627\u062c \u063a\u0627\u0644\u0628\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0638\u0647\u0631\u0627 \u0645\u0646 \u0645\u0638\u0627\u0647\u0631", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0633\u062c", "option_3": "\u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 55, "question": "\u0641\u064a \u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0638\u0631\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u064a \u0627\u0644\u0645", "answer": {"option_0": "\u062e\u0631\u0627\u062c \u062f\u0648\u0627\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631\u064a", "option_1": "\u062e\u0631\u0627\u062c \u0642\u0645\u064a", "option_2": "\u062a\u0643\u0644\u0633 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0627\u0639\u0644\u0627\u0647", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 56, "question": "\u0643\u0644 \u064a\u0644\u064a \u0647\u064a \u0645\u0648\u0627\u062f \u062a\u0631\u0645\u064a\u0645\u064a\u0629 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621 ", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0627\u0645\u0644\u063a\u0645", "option_2": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u0645\u0646\u062a \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c\u064a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0623\u064a\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0643", "option_4": "\u0627\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0632\u0646\u0643 \u0648 \u0627\u0644\u0627\u0648\u062c\u064a\u0646\u0648\u0644", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 57, "question": "\u0644\u0644\u062b\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639\u064a \u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0637\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u062e\u0627\u0635\u0629 \u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u062d\u0634\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628 ", "option_1": "\u062d\u0634\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631", "option_2": "\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0643", "option_3": "\u062a\u0627\u062c \u0645\u0639\u062f\u0646\u064a", "option_4": "\u0637\u0642\u0645 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0645\u0644", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 58, "question": "\u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0627\u0646\u0629", "answer": {"option_0": "\u0648\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0644\u062a\u0634\u0648\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0628\u0634\u0643\u0644 \u062f\u0627\u0626\u0645", "option_1": "\u064a\u062a\u0645 \u062d\u0633\u0627\u0628\u0647 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0641\u0648\u0642 \u0645\u0646\u062d\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 / \u0627\u0644\u0625\u062c\u0647\u0627\u062f", "option_2": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0643 \u0623\u0645\u062b\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0648\u0627\u062f \u0630\u0627\u062a \u0645\u062a\u0627\u0646\u0629 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629", "option_3": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u062d\u0633\u0628 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u062b\u0644\u0627\u062b \u0646\u0642\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062b\u0646\u0627\u0621", "option_4": "\u0647\u064a \u0646\u0641\u0633\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0646\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 59, "question": "\u0623\u0643\u062b\u0631 \u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636\u0627\u0621 \u0648\u0641\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062f\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0641\u064a\u0644\u064a\u0629 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062d\u0645\u0636\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0639\u062f\u0644\u0629", "option_2": "\u0648\u062d\u064a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0649", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0639\u062f\u0629", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 60, "question": "\u0627\u0644\u0623\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u062d\u064a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u0645\u062d \u062c\u062f\u0631\u0627\u0646\u0647\u0627 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0628\u0627\u062f\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0648 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u0627\u064a\u064a\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u0627\u064a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0635\u063a\u064a\u0631\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0639\u0631\u0648\u0642", "option_3": "\u0627\u0644\u0634\u0639\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0645\u0648\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0647\u0627 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u064a\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 62, "question": "\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0642\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644\u0627 \u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u064a\u0629 \u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0641\u064a \u062d\u0642\u0646\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f\u064a \u0644\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_1": "\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0635\u0641\u064a \u0644\u0642\u0633\u0645 \u063a\u0627\u0648-\u063a\u064a\u062a\u0633 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_2": "\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0623\u0643\u064a\u0646\u0648\u0632\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u062e\u0627\u0637\u0626\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 63, "question": "\u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0633\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0645\u0639 \u0644\u0628 \u063a\u064a\u0631 \u0639\u0643\u0648\u0633 \u064a\u062a\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0646\u0647\u062c \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0623\u0648\u0644\u0627 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642\u0646\u0629 \u0627\u0631\u062a\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u062b\u0627\u0646\u064a\u0627 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062a\u0633\u0631\u064a\u0628 \u0641\u0645\u0648\u064a \u0648/\u0623\u0648 \u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0644\u064a\u062f\u0648\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 \u0628\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062f\u062f \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u0639\u0627\u0644\u0627 \u0644\u062a\u063a\u0644\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0634\u0644", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u062e\u0627\u0637\u0626\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u062e\u0627\u0637\u0626\u0629 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_2": "\u0643\u0644\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u062a\u064a\u0646 \u0635\u062d\u064a\u062d\u062a\u0627\u0646", "option_3": "\u0643\u0644\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u062a\u064a\u0646 \u062e\u0637\u0623", "option_4": "\u0646\u062d\u0646 \u0628\u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u062d\u0642\u0646\u0629 \u0645\u0646 \u0646\u0648\u0639 \u0622\u062e\u0631", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 64, "question": "\u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0622\u0645\u0646\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0625\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0639\u0637\u0649 \u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0645\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u062f\u0645 \u0645\u0631\u062a\u0641\u0639 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "4 \u062e\u0631\u0637\u0648\u0634\u0629 \u0645\u0639 \u062a\u0645\u062f\u064a\u062f 1/200000", "option_1": "1 \u062e\u0631\u0637\u0648\u0634\u0629 \u0645\u0639 \u062a\u0645\u062f\u064a\u062f 1/50000", "option_2": "004 \u0645\u0644\u063a", "option_3": "2 \u062e\u0631\u0637\u0648\u0634\u0629 \u0645\u0639 \u062a\u0645\u062f\u064a\u062f 1/100000", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 65, "question": "\u0628\u0639\u062f \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0642\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u062c\u0632\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0631\u062a\u064a\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u062c\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0635\u0627\u0628", "option_1": "\u0648\u0635\u0641 \u0645\u0636\u0627\u062f \u062d\u064a\u0648\u064a + \u0645\u0633\u0643\u0646 \u0623\u0644\u0645 + \u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628", "option_2": "\u0648\u0635\u0641 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628", "option_3": "\u0648\u0635\u0641 \u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0636\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0627\u062e\u062a\u0644\u0627\u062c", "option_4": "\u0648\u0635\u0641 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 68, "question": "\u062d\u0636\u0631 \u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0642\u0635\u0648\u0631 \u0643\u0644\u0648\u064a \u0645\u0632\u0645\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0633\u0646\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0631\u0642\u0645 26 \u0645\u062a\u062f\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0648\u062a\u062d\u062a\u0627\u062c \u0625\u0644\u0649 \u0642\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0628 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u0633\u0643\u0646\u062f\u064a\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 3% \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0623\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646", "option_1": " \u0644\u064a\u062f\u0648\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 2% \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0623\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646", "option_2": " \u0623\u0631\u062a\u064a\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 4% \u0645\u0639 \u0623\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646", "option_3": " \u0623\u0631\u062a\u064a\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 4% \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0623\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646", "option_4": "\u0647\u0640- \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 70, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0645\u0633\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u0646\u0635\u0641\u0647 \u062f\u0648\u0646 \u062e\u0637\u0631 \u062a\u0634\u0648\u0647 \u062c\u0646\u064a\u0646\u064a", "answer": {"option_0": "\u0628\u0627\u0631\u0627\u0633\u064a\u062a\u0627\u0645\u0648\u0644 \u0644\u0648\u062d\u062f\u0647", "option_1": "\u0628\u0627\u0631\u0627\u0633\u064a\u062a\u0627\u0645\u0648\u0644 + \u062f\u064a\u0643\u0633\u062a\u0631\u0648\u0628\u0631\u0648\u0628\u0648\u0643\u0633\u064a\u0641\u064a\u0646", "option_2": "\u0628\u0627\u0631\u0627\u0633\u064a\u062a\u0627\u0645\u0648\u0644 + \u0643\u0648\u062f\u064a\u0646", "option_3": "\u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u063a\u064a\u0631 \u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u064a\u062f\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 71, "question": "\u0625\u0646 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0644\u062a\u062c\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u062a\u062c\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u062e\u0636\u0639 \u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u062f \u0628\u0627\u0644\u0643\u0648\u0631\u062a\u064a\u0643\u0648\u0626\u064a\u062f (40 \u0645\u0644\u063a \u0628\u0631\u062f\u0646\u064a\u0632\u0648\u0646) \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u063a\u0627\u0632 \u0623\u0648\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0622\u0632\u0648\u062a", "option_1": "\u0645\u0642\u0627\u0631\u0628\u0629 \u0646\u0641\u0633\u064a\u0629", "option_2": "\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0625\u0636\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0631\u062a\u064a\u0643\u0648\u0626\u064a\u062f \u0641\u064a \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a \u0644\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0628\u0646\u0632\u0648\u062f\u064a\u0627\u0632\u064a\u0628\u064a\u0646", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 72, "question": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0648\u0642\u0627\u0626\u064a \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629", "answer": {"option_0": "\u0642\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0633\u0644\u064a\u0645", "option_1": "\u062d\u0642\u0646 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0648\u062a\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u064a\u0636 \u0633\u0644\u064a\u0645", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0644\u0642\u064a\u062d \u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0630\u0627\u062a \u062f\u0627\u0621 \u0633\u0643\u0631\u064a \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628", "option_3": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0631\u0632 \u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0645\u062f\u0645\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0643\u062d\u0648\u0644", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 74, "question": "\u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0642\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0636\u0627\u062d\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a", "answer": {"option_0": " \u064a\u062c\u0628 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0645\u0648\u0636\u0639\u064a \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627", "option_1": " \u064a\u062c\u0628 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627", "option_2": " \u064a\u062c\u0628 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627", "option_3": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 75, "question": "\u0628\u0639\u062f \u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u064a\u0634\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u062d\u062c\u0628 \u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0633 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0645\u064a", "answer": {"option_0": " \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627 \u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0648\u0630\u0647\u0646\u064a \u0637\u0641\u064a\u0641", "option_1": " \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627 \u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0644\u0633\u0627\u0646\u064a \u0637\u0641\u064a\u0641", "option_2": " \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627 \u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0632\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_3": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 76, "question": "\u0627\u0644\u0636\u0632\u0632 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062d\u062f\u062b \u0628\u0639\u062f \u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629", "answer": {"option_0": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0646\u062a\u062c \u0639\u0646 \u0631\u0636\u062d\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0636\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629", "option_1": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0646\u062a\u062c \u0639\u0646 \u0636\u0631\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0644\u064a\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0644\u064a\u0629", "option_2": " \u064a\u0639\u0627\u0644\u062c \u0628\u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637", "option_3": " \u064a\u0634\u0627\u0647\u062f \u0623\u0633\u0627\u0633\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u062d\u062c\u0627\u062c\u064a", "option_4": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 77, "question": "\u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645", "answer": {"option_0": " \u0623\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646 \u0647\u0648 \u0623\u0633\u0627\u0633\u064a \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u0637\u0628\u0627\u0628 \u0641\u064a \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0646\u0642\u0628\u0627\u0636\u064a > 180 \u0645\u0644\u0645 \u0632\u0626\u0628\u0642 \u0648\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0646\u0628\u0633\u0627\u0637\u064a > 110 \u0645\u0644\u0645 \u0632\u0626\u0628\u0642", "option_1": " \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646 \u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 004 \u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0645\u0639 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628", "option_2": " 004 \u0645\u0639 \u062a\u0643\u0627\u0641\u0626 \u0644\u0640 7 \u0643\u0627\u0631\u0628\u0648\u0644\u0627\u062a \u0628\u062a\u0645\u062f\u064a\u062f 1/200000", "option_3": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0647\u0640- \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 79, "question": "\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u064a\u0631\u064a\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0648\u0642\u0641 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644 10-7 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0642\u0628\u0644 \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062c\u0631\u0627\u062d\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u064a\u0631\u064a\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0648\u0642\u0641 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 5 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0642\u0628\u0644 \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062c\u0631\u0627\u062d\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u064a\u0631\u064a\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0648\u0642\u0641 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 2-3 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0642\u0628\u0644 \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062c\u0631\u0627\u062d\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u064a\u0631\u064a\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0648\u0642\u0641 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 12 \u064a\u0648\u0645\u0627 \u0642\u0628\u0644 \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062c\u0631\u0627\u062d\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 81, "question": "\u062a\u0634\u0648\u064a\u0647 \u0646\u0645\u0637 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0639 \u064a\u0639\u0648\u062f \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0623\u0633\u0627\u0633\u064a \u0625\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0644\u062f\u0648\u0646\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644", "option_1": "\u0643\u0645\u064a\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f", "option_2": "\u0627\u0633\u062a\u0631\u062e\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0648\u0637\u0627\u062a \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644", "option_3": "\u0645\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0627\u0641\u064a\u0646 \u063a\u064a\u0631 \u0643\u0627\u0641", "option_4": "\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 82, "question": "\u064a\u062a\u0645 \u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u062f\u0642\u0629 \u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0646\u0637\u0628\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0644\u062c\u064a\u0646\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0661-\u0662 \u0645\u0645", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u062a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0640 \u0664-\u0665 \u0645\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0644\u062c\u064a\u0646\u0627\u062a", "option_2": "\u064a\u062a\u0645 \u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0637\u0628\u0627\u0639 \u0628\u0628\u0637\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0648\u064a\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a\u0629 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_3": "\u0646\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0637\u0628\u0627\u0639 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0644\u0645\u062f\u0629 \u0633\u0627\u0639\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 83, "question": "\u0639\u0646\u062f \u0645\u0642\u0627\u0631\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a \u0643\u0628\u0631\u064a\u062a\u064a\u062f \u0648\u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a \u0625\u064a\u062b\u0631 \u0648\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0646\u0637\u0628\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c \u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u064a \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d", "answer": {"option_0": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u062a\u062a\u0642\u0644\u0635 \u0642\u0644\u064a\u0644\u0627 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0635\u0644\u0628", "option_1": "\u062a\u062a\u0645\u062f\u062f \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0642\u0644\u064a\u0644\u0627 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f \u0645\u0646 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645 (\u0663\u0667 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629) \u0625\u0644\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0631\u0641\u0629 (\u0662\u0660 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629)", "option_2": "\u0628\u0639\u062f \u0623\u0633\u0628\u0648\u0639 \u0648\u0627\u062d\u062f \u064a\u062e\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c \u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u064a \u0625\u0644\u0649 \u062a\u0634\u0648\u064a\u0647 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a \u0643\u0628\u0631\u064a\u062a\u064a\u062f", "option_3": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0631\u0635\u0627\u0635 \u0643\u0645\u062d\u0641\u0632 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 84, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0637\u0628\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644 \u0645\u0631\u0648\u0646\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u0628", "answer": {"option_0": "\u0628\u0648\u0644\u064a \u0641\u064a\u0646\u064a\u0644 \u0633\u064a\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0643\u062b\u064a\u0641\u064a", "option_2": "\u0628\u0648\u0644\u064a \u0625\u064a\u062b\u0631", "option_3": "\u0628\u0648\u0644\u064a \u0643\u0628\u0631\u064a\u062a\u064a\u062f", "option_4": "\u0627\u0644\u0623\u0644\u062c\u064a\u0646\u0627\u062a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 85, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u062c\u062d \u0623\u0646 \u062a\u0633\u0628\u0628 \u062a\u0641\u0627\u0639\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0637\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u064a\u062a\u0627\u0646\u064a\u0648\u0645", "option_1": "\u0630\u0647\u0628", "option_2": "\u0627\u0644\u0646\u064a\u0643\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u0645", "option_3": "\u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0628\u0627\u0644\u062a", "option_4": "\u0627\u0644\u0623\u0645\u0644\u063a\u0645 \u0623\u0648 \u062c\u0634\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0641\u0636\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 86, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u063a\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0642\u0627\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0646\u0627\u062a\u062c\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d\u064a \u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0646\u0637\u0628\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d\u064a \u0644\u063a\u0631\u0648\u0627\u0646\u064a \u0645\u0627\u0626\u064a \u0644\u0627 \u0631\u062c\u0639\u0629 \u0641\u064a\u0647", "option_2": "\u0628\u0644\u0644 \u062d\u062c\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_3": "\u0628\u0644\u0644 \u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0637\u0628\u0627\u0639", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 89, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0639\u062f \u0645\u0648\u0627\u0646\u0639 \u0644\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0641\u0645 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u062c\u0632\u0626\u064a \u062b\u0627\u0628\u062a \u0645\u0644\u0635\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c (\u062c\u0633\u0631 \u0645\u062d\u0641\u0648\u0631 \u0628\u0627\u0644\u062d\u0627\u0645\u0636 \u0623\u0648 \u062c\u0633\u0631 \u0645\u064a\u0631\u064a\u0644\u0627\u0646\u062f)", "answer": {"option_0": "\u0632\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0633\u0648\u0621 \u0625\u0637\u0628\u0627\u0642", "option_1": "\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642 \u0645\u0639 \u0633\u0631\u062c \u0637\u0631\u0641 \u062d\u0631 \u0644\u0641\u0645 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u062c\u0632\u0626\u064a \u0645\u062a\u062d\u0631\u0643", "option_2": "\u0639\u0644\u0627\u062c \u062a\u0642\u0648\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0642", "option_3": "\u062f\u0639\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0645 \u062a\u0631\u0645\u064a\u0645\u0647\u0627 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0643\u0628\u064a\u0631", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 91, "question": "\u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0637\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626\u064a \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0641\u0636\u0644 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0643\u0631\u064a\u0644\u064a\u0643 \u0644\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646", "answer": {"option_0": "\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0635\u062d\u064a\u0629", "option_1": "\u0623\u0642\u0648\u0649", "option_2": "\u0623\u0642\u0644 \u062a\u0647\u064a\u062c\u0627", "option_3": "\u0645\u0648\u0635\u0644 \u062d\u0631\u0627\u0631\u064a \u0623\u0641\u0636\u0644", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 92, "question": "\u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0637\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626\u064a \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0645\u0644 \u062b\u0644\u0627\u062b\u064a \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0626\u0645 \u0644", "answer": {"option_0": "\u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0645\u0633\u0627\u0631 \u0625\u062f\u062e\u0627\u0644 \u0637\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_1": "\u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062a\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a \u062a\u062c\u0627\u0648\u064a\u0641", "option_2": "\u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0643\u0641\u0627\u0641 (\u0645\u062d\u064a\u0637 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644)", "option_3": "\u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0633 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 94, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062d\u062f \u0627\u0644\u0623\u062f\u0646\u0649 \u0644\u0644\u0634\u0631\u0637 \u0627\u0644\u0644\u063a\u0648\u064a \u0644\u0637\u0639\u0645 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u062c\u0632\u0626\u064a \u0645\u062a\u062d\u0631\u0643", "answer": {"option_0": "\u062a\u062d\u0644 \u0645\u062d\u0644 \u0627\u0644\u0644\u062c\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0644\u063a\u0648\u064a", "option_1": "\u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0645\u0639 \u0633\u0646\u062c\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629", "option_2": "\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u0648\u0642 \u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0637\u064a\u0629", "option_3": "\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0633\u0641\u0644 \u0645\u0646 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0644\u062c\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 97, "question": "\u0644\u063a\u0631\u0636 (\u0627\u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636) \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062a\u0628\u0637\u064a\u0646 \u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0645\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u0648\u062d\u0634\u064a \u0645\u0646 \u0641\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626\u064a \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u0631\u0643 \u0647\u0648 \u062a\u062d\u0633\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "\u062a\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631", "option_1": "\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_2": "\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629", "option_3": "\u062a\u0643\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 101, "question": "\u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062b\u0629 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0631\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a", "option_1": "\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0646\u0629", "option_2": "\u0625\u0645\u062f\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0628\u0627\u0644\u062f\u0645", "option_3": "\u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0648\u0637\u0623\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u063a", "option_4": "\u0645\u0642\u0627\u062a\u0644\u0629 \u0628\u0643\u062a\u064a\u0631\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0641\u0645", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 102, "question": "\u062a\u0631\u062a\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u062a\u0628\u0637\u0629 \u0628\u0640", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_1": "\u0627\u0644\u0633\u062d\u0627\u0642", "option_2": "\u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0645\u062d\u0627\u0642", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 103, "question": "\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0641\u0642\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "\u0642\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u063a\u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0637\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0637\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u062c\u0632\u0621\u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u063a\u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0637\u064a", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u0635\u062d\u064a\u062d", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0635\u062d\u064a\u062d \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 104, "question": "\u0627\u0644\u063a\u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u064a \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a \u0642\u0627\u0628\u0644 \u0644\u0644\u0627\u062e\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0626\u0644", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0643\u062a\u064a\u0631\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0639\u064a\u0629", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 105, "question": "\u0645\u0635\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0644\u0627\u062c\u064a\u0646\u0627\u0632 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0632\u0627\u0628\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0641\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0634\u0643\u0627\u0644", "option_2": "\u0627\u0644\u0628\u0643\u062a\u064a\u0631\u064a\u0627", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 106, "question": "\u063a\u0627\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062b\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0645\u064a\u062a\u0629", "option_1": "\u0644\u064a\u0633 \u0644\u062f\u064a\u0647\u0627 \u0642\u062f\u0631\u0629 \u0628\u0644\u0639\u0645\u064a\u0629", "option_2": "\u0644\u064a\u0633 \u0644\u062f\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u062a\u0644", "option_3": "\u062e\u0627\u0645\u062f\u0629", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0635\u062d\u064a\u062d \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 107, "question": "\u064a\u062a\u0645 \u0631\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0633\u0645\u062d\u0627\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642", "answer": {"option_0": "\u062d\u0632\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0644\u0627\u062c\u064a\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u063a\u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u064a", "option_2": "\u0637\u0628\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u062a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0637\u064a", "option_3": "\u0646\u0635\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0633\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u0627\u0628\u0637", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 108, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0639\u062f \u0639\u0627\u0645\u0644 \u062e\u0637\u0631 \u0645\u0647\u0645\u0627 \u0644\u0644\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0628\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "answer": {"option_0": "\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0634\u064a\u062e\u0648\u062e\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u062f\u062e\u064a\u0646", "option_3": "\u0633\u0648\u0621 \u0646\u0638\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 109, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0633\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u062f\u0639\u0627\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0648\u0627\u0646\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0626\u0644\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0641\u0637\u0631\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0647\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0646\u0633\u062c \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0648\u062d\u064a\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u0641\u064a\u0631\u064a\u0645\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a\u0629", "option_3": "\u0641\u0631\u0637 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0639\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0631\u0629", "option_4": "\u0631\u0648\u0627\u0633\u0628 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0628\u064a\u0629 \u0648\u0641\u064a\u0631\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 110, "question": "\u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0627\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0646\u0632\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0641\u062d\u0635", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0639\u062f\u0644\u0627\u062a \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0634\u0643\u0627\u0644", "option_1": "\u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0645\u0641\u0627\u0648\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0639\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0631\u0629", "option_4": "\u062e\u0644\u064a\u0629 \u0643\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0631\u0627\u0621", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 111, "question": "\u0634\u0631\u0637\u064a\u0629 \u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0641\u0625\u0646 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u062f\u0648\u0627\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062a\u062f\u0644 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645", "answer": {"option_0": "\u062c\u064a\u062f", "option_1": "\u0645\u0642\u0628\u0648\u0644", "option_2": "\u0636\u0639\u064a\u0641", "option_3": "\u0645\u0634\u0643\u0648\u0643\u0627 \u0641\u064a\u0647", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 112, "question": "\u062d\u0633\u0628 \u062a\u0639\u0631\u064a\u0641 \u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0644\u062a\u0634\u0643\u064a\u0644 \u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u064a\u0633\u0645\u0649", "answer": {"option_0": "\u062a\u062c\u062f\u064a\u062f", "option_1": "\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d", "option_2": "\u0645\u0631\u0641\u0642 \u062c\u062f\u064a\u062f", "option_3": "\u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0635\u0627\u0642", "option_4": "\u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0628\u0637", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 113, "question": "\u0641\u064a \u0638\u0644 \u0638\u0631\u0648\u0641 \u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0629 \u062a\u0645\u0627\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0639\u0645\u0642 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u062d\u0648\u0644", "answer": {"option_0": "0 \u0645\u0644\u0645", "option_1": "\u2264 1 \u0645\u0644\u0645", "option_2": "2 \u0625\u0644\u0649 3 \u0645\u0644\u0645", "option_3": "\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 3 \u0645\u0644\u0645", "option_4": "3 \u0625\u0644\u0649 5 \u0645\u0644\u0645", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 114, "question": "\u0645\u0639\u062f\u0644 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0642\u0633\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0638\u0647\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649 \u062f\u0627\u062e\u0644", "answer": {"option_0": "\u0638\u0647\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a", "option_1": "\u0638\u0647\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0642\u0631\u0646\u0629", "option_2": "\u0638\u0647\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0627\u0645\u0634\u064a\u0629", "option_3": "\u0638\u0647\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0644\u064a\u0645\u0629", "option_4": "\u0638\u0647\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0631\u062a\u0628\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u0648\u064a", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 115, "question": "\u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0648\u062c\u0648\u062f \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0648\u0641\u064a\u0631 \u0644\u0644\u0648\u064a\u062d\u0627\u062a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0631\u0627\u0641\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0633\u062c \u0645\u0639 \u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0643\u0644\u0648\u0633\u0628\u0648\u0631\u064a\u0646", "option_2": "\u0646\u064a\u0641\u064a\u062f\u064a\u0628\u064a\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u062d\u0645\u0644", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 116, "question": "\u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0639\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0646 \u062a\u062a\u062f\u062e\u0644 \u0628\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0638\u0627\u0626\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0628\u0644\u0639\u0645\u0629", "option_1": "\u0625\u0646\u062a\u0627\u062c \u0625\u0646\u0632\u064a\u0645\u0627\u062a \u062a\u062f\u0645\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0644\u0627\u062c\u064a\u0646", "option_2": "\u0628\u062f\u0621 \u0625\u0646\u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_3": "\u0648\u062c", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 117, "question": "\u0631\u062c\u0644 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 27 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0642\u064a\u0637 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d\u064a \u0641\u064a \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a\u0629 \u0648 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0627\u0645\u0634\u064a\u0629 \u0648\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0623\u0632\u0631\u0642 - \u0623\u062d\u0645\u0631 \u0648\u0638\u0647\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0637\u064a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0646\u0632\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u0628\u0631 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635\u0643 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0631\u0643\u0648\u062f \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_1": "\u0639\u062f\u0648\u0649 \u062c\u0647\u0627\u0632\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_3": "\u062a\u0635\u0628\u063a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u0646\u064a\u0646", "option_4": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0646", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 118, "question": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u0631\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u062a\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0623\u0633\u0627\u0633\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u062a\u0642\u0634\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0629 \u0644\u0627\u0638\u0647\u0627\u0631\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0639\u062f\u0644\u0627\u062a \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0634\u0643\u0627\u0644", "option_2": "\u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u062d", "option_3": "\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0631\u0627\u0621", "option_4": "\u0628\u0643\u062a\u064a\u0631\u064a\u0627", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 120, "question": "\u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0639\u0627\u0645\u0644 \u062e\u0637\u0631 \u0645\u0647\u0645 \u0644\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0633\u0643\u062a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0627\u063a\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0643\u0631\u0629", "option_3": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_4": "\u0627\u0644\u0633\u0631\u0637\u0627\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Dent%202022A.PDF"}, {"no": 1, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0624\u062f\u064a \u0627\u0644\u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0643\u0631 \u0644\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628\u0646\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0645\u0627\u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0627\u0646\u0632\u064a\u0627\u062d \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0633\u0637 \u0644\u0644\u0623\u0636\u0631\u0627\u0633", "option_1": "\u0645\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629", "option_2": "\u062a\u0646\u0627\u0642\u0635 \u0641\u064a \u0637\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0633", "option_3": "\u0627\u0644\u0627\u0632\u062f\u062d\u0627\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629", "option_4": "\u0627\u0646\u062f\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 2, "question": "\u062a\u0634\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0634\u0648\u0647\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0642\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0634\u0648\u0647\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0648\u062d\u0638\u062a \u0641\u064a \u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u062f\u0629 \u0647\u0630\u0647 \u0639\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u062a\u0637\u0648\u0631\u0627\u062a \u0633\u064a\u0626\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0642\u0648\u0627\u0633 \u0627\u0644\u062e\u064a\u0634\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0661 \u0648 \u0662 \u0627\u0644\u062a\u0634\u0648\u0647\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u062a\u0631\u0627\u0641\u0642\u0627 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0628\u0631\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a", "option_1": "\u062a\u0631\u0627\u062c\u0639 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_2": "\u0635\u063a\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0648\u0627\u0644\u0634\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0642\u0648\u0642\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0635\u0644\u064a\u0628\u064a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0644\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 3, "question": "\u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u062f\u064a\u0646\u0627\u0645\u064a\u0643\u064a \u064a\u062a\u0632\u0627\u0645\u0646 \u0645\u0639 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0641\u062a\u062d \u0648\u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_1": "\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u064a\u062a\u0645 \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f\u0647 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0634\u0639\u0628 \u0648\u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0633\u0631\u064a\u0631\u064a\u0627 \u0628\u0648\u062c\u0647 \u0645\u0633\u062a\u062f\u064a\u0631 \u0648\u0630\u0642\u0646 \u0628\u0627\u0631\u0632", "option_2": "\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u062e\u0644\u0641\u064a \u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0628\u0648\u062c\u0647 \u0637\u0648\u064a\u0644 \u0645\u0638\u0647\u0631\u0627 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0639\u0645\u0648\u062f\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647", "option_3": "\u064a\u062a\u0645 \u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0644\u0642\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0648\u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a", "option_4": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0630\u0643\u0648\u0631\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 5, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0634\u064a\u0648\u0639\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062e\u0631\u0627\u062c \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644", "answer": {"option_0": "\u062c\u064a\u0628 \u062c\u0627\u0641", "option_1": "\u062e\u0631\u0627\u062c \u0645\u0643\u0627\u0646\u064a", "option_2": "\u0627\u0633\u062a\u0646\u0634\u0627\u0642 \u062c\u0633\u0645 \u063a\u0631\u064a\u0628", "option_3": "\u062c\u0631\u062d \u0630\u0627\u062a\u064a \u0644\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0636", "option_4": "\u062e\u0644\u0639 \u062c\u0632\u0626\u064a \u0644\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0648\u0631\u0629 \u0646\u0627\u062a\u062c \u0639\u0646 \u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0641\u0639\u0629 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 6, "question": "\u064a\u0623\u062a\u064a \u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 \u0667 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u0625\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0627\u062f\u062a\u0643 \u0645\u0639 \u062e\u0631\u0627\u062c \u0641\u064a \u0667\u0665 \u0648\u0627\u0644\u0633\u064a\u0644\u0648\u0644\u064a\u062a \u0628\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0627\u062a\u062e\u0627\u0630\u0647", "answer": {"option_0": "\u0627\u0633\u062a\u062e\u0631\u0627\u062c \u0641\u0648\u0631\u064a", "option_1": "\u0646\u0642\u0628 \u0667\u0665", "option_2": "\u0648\u0635\u0641\u0629 \u0637\u0628\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629", "option_3": "\u0646\u0642\u0628 \u0667\u0665 \u0648\u0635\u0641\u0629 \u0637\u0628\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u062b\u0645 \u0627\u0633\u062a\u062e\u0631\u0627\u062c \u0645\u062a\u0623\u062e\u0631", "option_4": "\u0646\u0642\u0628 \u0667\u0665 \u062b\u0645 \u0627\u0633\u062a\u062e\u0631\u0627\u062c \u0645\u062a\u0623\u062e\u0631", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 8, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0633\u062a\u0636\u0639\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0631\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0644\u0637\u0641\u0644 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 \u0665 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0641\u0642\u062f \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0668\u0664", "answer": {"option_0": "\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0627\u0646\u0628 \u0648\u0627\u062d\u062f", "option_1": "\u0642\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646", "option_2": "\u0627\u0644\u062d\u0630\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0639\u062f\u0629", "option_3": "\u0642\u0648\u0633 \u0646\u0627\u0646\u0633", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 9, "question": "\u0625\u0630\u0627 \u0623\u062c\u0631\u064a\u062a \u0628\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0641\u0645\u0627 \u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 (\u0648\u0638\u0627\u0626\u0641) \u0643\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0646", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0646\u0632\u064a\u0641 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0625\u064a\u062c\u0627\u0628\u064a (\u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0627\u062a \u0645\u0628\u0644\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0627\u0621)", "option_1": "\u0627\u0644\u062d\u0641\u0627\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636 \u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062c\u062f\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0644\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0632\u0645\u0646\u064a\u0629 \u0645\u062d\u062f\u062f\u0629", "option_2": "\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0643\u062d\u0627\u062c\u0632 \u0628\u064a\u0646 \u0646\u0633\u064a\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u064a \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0645 \u0642\u0628\u0644 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0645", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u0627\u0644\u062e\u064a\u0627\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0648\u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 11, "question": "\u0648\u062c\u0648\u062f \u0622\u0641\u0629 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062c\u0628 \u062a\u0631\u0645\u064a\u0645\u0647 \u062a\u0639\u0648\u064a\u0636\u064a\u0627 \u064a\u062d\u062a\u0627\u062c \u0625\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u062b\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0631 \u0644\u0645\u062f\u0629 6 \u0623\u0634\u0647\u0631 \u0644\u0644\u062a\u0623\u0643\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0621", "option_1": "\u0627\u0633\u062a\u0626\u0635\u0627\u0644 \u0642\u0645\u064a \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636\u064a", "option_2": "\u062a\u0635\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0622\u0641\u0629 \u0648\u0648\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629", "option_3": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0630\u0643\u0648\u0631\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "option_4": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0630\u0643\u0648\u0631\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 12, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0633\u0645\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062f\u0639\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0632\u0641 \u062d\u062a\u0649 \u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645 \u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644\u0627", "answer": {"option_0": "01 \u0645\u0645", "option_1": "03 \u0645\u0645", "option_2": "05 \u0645\u0645", "option_3": "07 \u0645\u0645", "option_4": "10 \u0645\u0645", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 14, "question": "\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0636\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0628 \u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0644 \u0648\u0638\u064a\u0641\u064a \u062d\u0627\u062f \u0641\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0636\u063a \u0648\u064a\u062a\u0637\u0644\u0628 \u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u062a\u0623\u0647\u064a\u0644 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0635\u0649 \u0644\u062a\u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0628\u0627\u062a", "option_2": "\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0635\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0631\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0635\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u062d\u062d\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 15, "question": "\u0625\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u064a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0634\u062f \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u064a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u062a\u062f\u0627\u062e\u0644 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a", "option_1": "\u063a\u064a\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0627\u062e\u0644", "option_2": "\u062a\u062f\u0627\u062e\u0644 \u062e\u0644\u0641\u064a", "option_3": "\u062a\u062f\u0627\u062e\u0644 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0648\u062e\u0644\u0641\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 16, "question": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u0632\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u0646\u0641 1", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0646\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0645\u062a\u0628\u0627\u0639\u062f \u0628\u0645\u0642\u062f\u0627\u0631 \u0646\u0635\u0641 \u0633\u0646 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0646\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0645\u062a\u0648\u0633\u0637 \u0628\u0645\u0642\u062f\u0627\u0631 \u0646\u0635\u0641 \u0633\u0646 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0627\u0646\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0645\u062a\u0628\u0627\u0639\u062f \u0628\u0645\u0642\u062f\u0627\u0631 \u0646\u0635\u0641 \u0633\u0646 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0627\u0646\u064a\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0637\u0631\u0641 \u0644\u0637\u0631\u0641", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 18, "question": "\u0628\u0639\u062f \u0633\u062a\u0629 \u0623\u0634\u0647\u0631 \u0645\u0646 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0644\u0633\u0646 \u0645\u0635\u0627\u0628 \u0628\u0622\u0641\u0629 \u0630\u0631\u0648\u064a\u0629 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0623\u0639\u0631\u0627\u0636 \u0648\u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0622\u0641\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0632\u0627\u0644 \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0648\u0644\u0643\u0646\u0647\u0627 \u0623\u0635\u063a\u0631 \u0641\u0625\u0646\u0647 \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 --------------", "answer": {"option_0": "\u0641\u064a \u0637\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0621", "option_1": "\u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0621", "option_2": "\u0627\u0644\u0641\u0634\u0644", "option_3": "\u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0638 \u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u064a", "option_4": "\u0627\u0644\u0646\u062c\u0627\u062d", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 19, "question": "\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0635\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0627\u062e\u0646\u0629 \u0644\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0631\u062e\u0649 (\u063a\u0648\u062a\u0627-\u0628\u064a\u0631\u0634\u0627) --------------", "answer": {"option_0": "\u0647\u0648 \u062a\u0648\u0641\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a", "option_1": "\u064a\u0642\u0644\u0644 \u0645\u0646 \u062e\u0637\u0631 \u0643\u0633\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u062f\u064a", "option_2": "\u064a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u062e\u0637\u0631 \u0642\u0630\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0631\u062e\u0649 (\u063a\u0648\u062a\u0627-\u0628\u064a\u0631\u0634\u0627) \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0642\u0645\u0629", "option_3": "\u064a\u0632\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0631\u062e\u0649 (\u063a\u0648\u062a\u0627-\u0628\u064a\u0631\u0634\u0627) \u0627\u0644\u0645\u0643\u062a\u0638\u0629 \u0628\u0643\u062b\u0627\u0641\u0629 \u0641\u064a \u0642\u0637\u0639\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629", "option_4": "\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0633\u062f\u0627\u062f\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 20, "question": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0631\u062e\u0649 (\u063a\u0648\u062a\u0627-\u0628\u064a\u0631\u0634\u0627) \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0633\u0646\u0627\u0628\u0644 \u063a\u064a\u062a\u0633", "answer": {"option_0": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0642\u062a\u0635\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629", "option_1": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644", "option_2": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0642\u062a\u0635\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0643\u0644\u064a\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629", "option_3": "\u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0626\u064a \u0644\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0645\u0646 \u0628\u0642\u0627\u064a\u0627 \u062c\u0648\u062a\u0627 \u0628\u064a\u0631\u0634\u0627", "option_4": "\u0623\u0635\u063a\u0631 \u062d\u062c\u0645 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647\u0627 \u0644\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0631\u062e\u0649 (\u063a\u0648\u062a\u0627-\u0628\u064a\u0631\u0634\u0627) \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u0642\u0645\u064a \u0644\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 21, "question": "\u0641\u064a \u062d\u0648\u0627\u0644\u064a \u0667\u0660\u066a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0636\u0631\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0644\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u062a\u0648\u062c\u062f \u0642\u0646\u0627\u0629 \u062c\u0630\u0631\u064a\u0629 \u0648\u062d\u0634\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0631\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642\u064a\u0629 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0648\u0636\u0639\u0647\u0627", "answer": {"option_0": "\u0641\u064a \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0633 \u0628\u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0634\u062f\u0642\u064a-\u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a", "option_1": "\u0641\u064a \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0633 \u0628\u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u064a-\u0627\u0644\u0648\u062d\u0634\u064a", "option_2": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0633", "option_3": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0628\u0639\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0633", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 22, "question": "\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0636\u0644 \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0627\u0644\u064a \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644", "answer": {"option_0": "\u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0623\u062d\u062c\u0627\u0645 \u0623\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0631\u062f \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0642\u0645\u064a", "option_2": "\u0648\u062c\u0648\u062f \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u062d\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u062e\u0631\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0631\u062e\u0649 (\u063a\u0648\u062a\u0627-\u0628\u064a\u0631\u0634\u0627) \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a", "option_3": "\u0646\u0632\u064a\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641 \u0646\u0642\u0637\u0629 \u0648\u0631\u0642\u064a\u0629", "option_4": "\u0623\u0631\u0628\u0639\u0629 \u0623\u062d\u062c\u0627\u0645 \u0623\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0631\u062f \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 24, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0630\u064a\u0628\u0627\u062a \u0644\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0631\u062e\u0649 (\u063a\u0648\u062a\u0627-\u0628\u064a\u0631\u0634\u0627) \u0635\u062d\u064a\u062d", "answer": {"option_0": "\u064a\u0645\u0643\u0646\u0647 \u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0628\u0642\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0631\u062e\u0649 (\u063a\u0648\u062a\u0627-\u0628\u064a\u0631\u0634\u0627) \u0648\u062d\u062f\u0647", "option_1": "\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0637\u0628\u0631\u062e\u0649 (\u063a\u0648\u062a\u0627-\u0628\u064a\u0631\u0634\u0627) \u0627\u0644\u0645\u0636\u063a\u0648\u0637\u0629 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0641\u0636\u0641\u0627\u0636", "option_2": "\u062a\u0628\u0642\u0649 \u0643\u0645\u064a\u0627\u062a \u0623\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0631\u062e\u0649 (\u063a\u0648\u062a\u0627-\u0628\u064a\u0631\u0634\u0627) \u0639\u0644\u0649 \u062c\u062f\u0631\u0627\u0646 \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_3": "\u0625\u0646\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0641\u0639\u0627\u0644 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0631\u062e\u0649 (\u063a\u0648\u062a\u0627-\u0628\u064a\u0631\u0634\u0627) \u0642\u062f \u062a\u0635\u0644\u0628 \u0645\u0639 \u0645\u0631\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a", "option_4": "\u062a\u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062c\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0630\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0628\u0631 \u0639\u0646\u0647\u0627 \u062e\u0637\u0631\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0635\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 25, "question": "\u0627\u0644\u062d\u062f \u0627\u0644\u0623\u062f\u0646\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0634\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0628\u0648\u0644\u0629 \u0644\u0648\u062d\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0628\u0627\u0639\u062b \u0644\u0644\u0636\u0648\u0621", "answer": {"option_0": "\u0661\u0660\u0660 \u0645\u064a\u062c\u0627\u0648\u0627\u062a / \u0633\u0645\u0662", "option_1": "\u0663\u0660\u0660 \u0645\u064a\u062c\u0627\u0648\u0627\u062a / \u0633\u0645\u0662", "option_2": "\u0665\u0660\u0660 \u0645\u064a\u062c\u0627\u0648\u0627\u062a / \u0633\u0645\u0662", "option_3": "\u0667\u0660\u0660 \u0645\u064a\u062c\u0627\u0648\u0627\u062a / \u0633\u0645\u0662", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 27, "question": "\u064a\u062a\u0645 \u062a\u0634\u0643\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0648\u062d\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c\u064a \u0628\u0639\u062f", "answer": {"option_0": "\u0636\u0648\u0621 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0628\u0637", "option_1": "\u0636\u0648\u0621 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628", "option_2": "\u0642\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c \u0645\u0639 \u0628\u0631", "option_3": "\u0627\u0644\u0646\u0642\u0634", "option_4": "\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0633\u064a\u0644\u0627\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 28, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u062d\u0641\u0631 \u062b\u0627\u0646\u064a \u0633\u064a\u0644\u064a\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u064a\u062b\u064a\u0648\u0645 \u0645\u0639", "answer": {"option_0": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0641\u0644\u0648\u0631\u064a\u0643 \u0644\u0645\u062f\u0629 20 \u062b\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_1": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0644\u0648\u0631\u064a\u0643 \u0644\u0645\u062f\u0629 20 \u062b\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_2": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0641\u0644\u0648\u0631\u064a\u0643 \u0644\u0645\u062f\u0629 60 \u062b\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_3": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0644\u0648\u0631\u064a\u0643 \u0644\u0645\u062f\u0629 60 \u062b\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_4": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0633\u0641\u0648\u0631\u064a\u0643 \u0644\u0645\u062f\u0629 20 \u062b\u0627\u0646\u064a\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 29, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0645 \u0644\u0646\u062a\u0627\u0626\u062c \u0627\u0644\u0625\u0641\u0631\u0627\u0637 \u0641\u064a \u0645\u0644\u0621 \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "answer": {"option_0": "\u0637\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0628\u062b\u0648\u0642\u0629", "option_1": "\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0633\u062f\u0627\u062f\u0629", "option_2": "\u0648\u062c\u0648\u062f \u0627\u0644\u0628\u0643\u062a\u064a\u0631\u064a\u0627 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_3": "\u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0631\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0628\u062b\u0648\u0642", "option_4": "\u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0631\u064a\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0628\u062b\u0648\u0642\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 30, "question": "\u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0628\u0631\u0627\u064a\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u064a\u0644\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644", "answer": {"option_0": "\u062d\u0641\u0631 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0643", "option_1": "\u062a\u0643\u064a\u064a\u0641 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0643", "option_2": "\u0631\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0645\u0646\u062a \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0648\u0647\u064a\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_3": "\u0631\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0645\u0646\u062a \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0648\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0643", "option_4": "\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0643", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 31, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0631\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0645\u0644\u0643 \u0623\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0646\u062d\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0647\u062c\u064a\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0648\u0621", "option_2": "\u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0648\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0641\u064a\u0644", "option_3": "\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0633\u064a\u0644\u064a\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u064a\u062b\u064a\u0648\u0645", "option_4": "\u0627\u0644\u062e\u0632\u0641 \u0627\u0644\u0641\u0644\u062f\u0633\u0628\u0627\u062b\u064a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 32, "question": "\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u062d\u0645\u0644 \u0623\u0639\u0644\u0649 \u0628\u0644\u0645\u0631\u0629 \u0627\u0646\u0643\u0645\u0627\u0634 \u0625\u062c\u0647\u0627\u062f \u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u062a\u062c\u0648\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0641\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649", "option_1": "\u062a\u062c\u0648\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0641\u0626\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_2": "\u062a\u062c\u0648\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0641\u0626\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0644\u062b\u0629", "option_3": "\u062a\u062c\u0648\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0641\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0628\u0639\u0629", "option_4": "\u062a\u062c\u0648\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0641\u0626\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0645\u0633\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 33, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0645\u062f\u064a\u062f \u0648\u0642\u062a \u0625\u0639\u062f\u0627\u062f \u0623\u0633\u0645\u0646\u062a \u0641\u0648\u0633\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0632\u0646\u0643 \u0628\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0648\u0636\u0639\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062c\u0629", "option_1": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0648\u062d \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c", "option_2": "\u062e\u0644\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629", "option_3": "\u062f\u0645\u062c \u0627\u0644\u0645\u0633\u062d\u0648\u0642 \u062a\u062f\u0631\u064a\u062c\u064a\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0644", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 35, "question": "\u0643\u0634\u0641\u062a \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0644\u0628\u0627 \u062a\u0627\u062c\u0627 \u0648\u062c\u0630\u0631\u0627 \u0635\u063a\u064a\u0631\u0627 \u0644\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0627\u062d\u0646 \u0644\u0627 \u0639\u0631\u0636\u064a \u0630\u064a \u0644\u0648\u0646 \u0636\u0627\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0646\u064a \u0641\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0623\u0646 \u0639\u0627\u062c\u0627 \u062b\u0627\u0646\u0648\u064a\u0627 \u0642\u062f \u062d\u0644 \u0645\u062d\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0628", "option_1": "\u062a\u0644\u064a\u0641\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u0628 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0642\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_2": "\u0639\u0627\u062c\u0627 \u0645\u062a\u0644\u0623\u0644\u0626\u0627", "option_3": "\u062d\u0633\u0649 \u0644\u0628\u064a\u0629 \u062d\u0642\u064a\u0642\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 38, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0645\u0632\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062a\u0635\u0645\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0644\u0627\u062d\u0642\u0629 \u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0633\u0646\u064a \u062c\u0632\u0626\u064a \u0647\u064a \u0627\u0644\u0623\u0647\u0645 \u0644\u0644\u0635\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062d\u0645\u0644", "option_1": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0631\u0627\u0631", "option_2": "\u0627\u0644\u062f\u0639\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0633\u0646\u062f", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 39, "question": "\u062d\u062f\u0648\u062b \u062a\u0628\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0632\u0626\u0628\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644\u0627 \u0641\u064a \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0645\u0644\u063a\u0645 \u0645\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644\u0627 \u0645\u0636\u063a\u0648\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0644\u063a\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0648\u0645\u0633\u0628\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062e\u0644\u0637", "option_1": "\u0627\u0644\u0646\u062d\u062a", "option_2": "\u0627\u0644\u0633\u062d\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u0631\u0635", "option_4": "\u0627\u0644\u062a\u0641\u0631\u064a\u063a \u0628\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 40, "question": "\u0628\u0639\u062f \u0639\u0645\u0648\u062f\u064a \u0625\u0637\u0628\u0627\u0642\u064a \u0632\u0627\u0626\u062f \u062c\u062f\u0627 \u064a\u0646\u062a\u062c \u0639\u0646\u0647", "answer": {"option_0": "\u0636\u0639\u0641 \u062b\u0628\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a", "option_1": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0633\u064a\u0646", "option_2": "\u0636\u0646\u064a \u0641\u064a \u0632\u0648\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_3": "\u063a\u0636\u0646 \u0648\u062a\u062c\u0639\u062f \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0647", "option_4": "\u0631\u0636 \u0648\u062c\u0631\u062d \u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 41, "question": "\u064a\u0634\u0643\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0645\u0646 \u0627\u062d\u0633\u0627\u0633 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0644\u0645 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0633\u0628\u0648\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0627\u0642 \u062c\u0633\u0631 \u062c\u0632\u0626\u064a \u062b\u0627\u0628\u062a \u0628\u0627\u0633\u0645\u0646\u062a \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0643\u0627\u0631\u0628\u0648\u0643\u0633\u064a\u0644\u0627\u062a \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644\u0627 \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0625\u062d\u0633\u0627\u0633", "answer": {"option_0": "\u062a\u0647\u064a\u062c \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0645\u0646\u062a", "option_1": "\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642 \u0645\u0628\u0643\u0631", "option_2": "\u062a\u0642\u0644\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0644\u0635\u0627\u0642", "option_3": "\u0641\u0627\u062d \u0628\u062d\u0627\u0641\u0629", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 43, "question": "\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645 \u062d\u062f\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0644\u063a\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a \u064a\u062a\u0637\u0644\u0628", "answer": {"option_0": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0628\u0629 \u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0643\u062a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0644\u063a\u0645", "option_1": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627\u0621 \u0644\u0644\u062d\u0641\u0627\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629", "option_2": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644 2 \u0645\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0628\u0629 \u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0628\u062a", "option_3": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644 2 \u0645\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0628\u0629 \u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645", "option_4": "\u0635\u0646\u0639 \u0634\u0637\u0628 \u0639\u0643\u0633\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0628\u0629 \u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0628\u062a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 44, "question": "\u0648\u062c\u0648\u062f \u0645\u0633\u0627\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0623\u0643\u0631\u064a\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0635\u0644\u0628 \u0628\u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0633\u0646\u064a \u064a\u062d\u0635\u0644 \u0639\u0627\u062f\u0629 \u0628\u0633\u0628\u0628", "answer": {"option_0": "\u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0643\u062a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0633\u062e\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0637\u064a\u0621 \u062c\u062f\u0627", "option_2": "\u062d\u0634\u0648 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0644\u0628 \u0643\u0627\u0646 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062c\u064a\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0635\u0646\u064a\u0639 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0645\u062f\u0629 9 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 F\u00b0160", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 45, "question": "\u0625\u0646 \u062d\u0634\u0648\u0629 \u0623\u0645\u0644\u063a\u0645 \u0625\u0646\u0633\u064a \u0637\u0627\u062d\u0646 \u0647\u064a \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0643\u0633\u0631 \u0625\u0630\u0627", "answer": {"option_0": "\u062d\u0641\u0631\u0629 \u0630\u0646\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u0645 \u0647\u064a \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629", "option_1": "\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0645\u0634\u0637\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0648 \u0645\u0633\u062a\u062f\u064a\u0631\u0629", "option_2": "\u062f\u0628\u0627\u0628\u064a\u0633 \u0645\u0648\u0636\u0648\u0639\u0629 \u0641\u064a \u0639\u0627\u062c \u062d\u062c\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0636\u064a\u0631", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0633\u0646\u062f \u0639\u0644\u0649 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062c\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0633\u0644\u062d", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u062e\u0637\u0623", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 46, "question": "\u0644\u0642\u062f \u062b\u0628\u062a\u062a \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a\u0646 \u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u062d\u062a\u0627\u062c \u0644\u0648\u062c\u0629 \u0643\u0627\u0645\u0644\u0629 \u0648\u0642\u062f \u0631\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0643\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0637\u0628\u0642 \u062f\u0648\u0646 \u0646\u0627\u0642\u0644\u0629 \u0642\u0648\u0633 \u0648\u062c\u0647\u064a\u0629 \u0644\u0642\u062f \u062a\u0642\u0631\u0631 \u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642\u064a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u062f\u064a \u0664 \u0645\u0645 \u0647\u0630\u0627 \u064a\u0633\u062a\u0648\u062c\u0628", "answer": {"option_0": "\u0641\u062a\u062d \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642 \u0664 \u0645\u0645", "option_1": "\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629", "option_2": "\u062a\u063a\u064a\u0631 \u0636\u0648\u0627\u0628\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0642\u0645\u064a", "option_3": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0646\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u062f\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u062e\u0637\u0623", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 49, "question": "\u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0628\u0647\u062f\u0641 CAD / CAM \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646", "answer": {"option_0": "\u0644\u0647\u0627 \u0632\u0648\u0627\u064a\u0627 \u0631\u0641\u064a\u0639\u0629", "option_1": "\u0644\u0647\u0627 \u062c\u062f\u0631\u0627\u0646 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0632\u064a\u0629 \u0627\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0666 \u062f\u0631\u062c\u0627\u062a", "option_2": "\u0644\u0647\u0627 \u062a\u062e\u0641\u064a\u0636\u0627\u062a", "option_3": "\u0644\u062f\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0621 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0648\u0631\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0627\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 51, "question": "\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u062a\u0631\u0637\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627\u0621 \u0642\u0628\u0644 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0637 \u0644\u0644\u0643\u0648\u0645\u0628\u0648\u0632\u062a", "answer": {"option_0": "\u0628\u0633\u0628\u0628 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627\u0621 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u062a\u0641\u0639\u0629", "option_1": "\u0628\u0633\u0628\u0628 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627\u0621 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629", "option_2": "\u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0637 \u0644\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627\u0621", "option_3": "\u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0644\u0634\u062d\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u0628\u0648\u0632\u064a\u062a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 52, "question": "\u0648\u0641\u0642\u0627 \u0644\u062a\u0635\u0646\u064a\u0641 \u0643\u064a\u0646\u064a\u062f\u064a \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0644 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0623\u0628\u0644\u063a\u064a\u062a \u0641\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0646\u0639\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0646\u0639\u062f\u0627\u0645 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u062d\u0631 \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0628\u0642\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0646\u0639\u062f\u0627\u0645 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u062d\u0631 \u0645\u0646 \u062c\u0627\u0646\u0628 \u0648\u0627\u062d\u062f \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0628\u0642\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0646\u0639\u062f\u0627\u0645 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u063a\u0627\u0626\u0631 \u0645\u0646 \u062c\u0627\u0646\u0628 \u0648\u0627\u062d\u062f \u062a\u062d\u062f\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0648\u0627\u0644\u062e\u0644\u0641", "option_3": "\u0627\u0646\u0639\u062f\u0627\u0645 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0628\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629\u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0628\u0642\u064a\u0629", "option_4": "\u0627\u0646\u0639\u062f\u0627\u0645 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u063a\u0627\u0626\u0631 \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u064a\u062d\u062f\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0648\u0627\u0644\u062e\u0644\u0641", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 53, "question": "\u0642\u0648\u0633 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647 \u064a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u0628\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0645\u0639", "answer": {"option_0": "\u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0643\u0627\u0645\u0628\u0631", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u062d\u062f\u0642\u0629", "option_2": "\u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0641\u0631\u0627\u0646\u0643\u0641\u0648\u0631\u062a", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642\u064a", "option_4": "\u0639\u0646\u062f \u0645\u0646\u062d\u0646\u0649 \u0633\u0628\u064a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 54, "question": "\u064a\u0646\u0634\u0623 \u0627\u0644\u062a\u0636\u062e\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0639\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0642\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0639\u0631\u0641 \u0623\u064a\u0636\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0648\u0631\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0636\u0639 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u062a\u0639\u0648\u064a\u0636 \u0643\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0646", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062d\u0648\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u062d\u0648\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u0644\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636\u064a", "option_2": "\u0631\u062f \u0641\u0639\u0644 \u062a\u062d\u0633\u0633\u064a \u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0623\u0643\u0631\u064a\u0644\u064a\u0643", "option_3": "\u0639\u062f\u0648\u0649 \u062c\u0647\u0627\u0632\u064a\u0629", "option_4": "\u0627\u0644\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u062f\u064a \u0644\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0647\u0627\u0631", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 56, "question": "\u064a\u0645\u062a\u062f \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0643\u0627\u0645\u0628\u0631", "answer": {"option_0": "\u0645\u0646 \u062c\u0646\u0627\u062d \u0627\u0644\u0623\u0646\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u0635\u0645\u0627\u062e \u0627\u0644\u0623\u0630\u0646", "option_1": "\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0642\u0637\u0629 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0623\u0646\u0641\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0645\u062a\u0644\u0649\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0630\u0646", "option_2": "\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0648\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0645\u062a\u0644\u0626 \u0627\u0644\u0623\u0630\u0646", "option_3": "\u0645\u0646 \u0642\u0631\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0625\u0644\u0649 \u0632\u0646\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0630\u0646", "option_4": "\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0642\u0637\u0629 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u062d\u062c\u0627\u062c\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0645\u062a\u0644\u0649\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0630\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 58, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0644\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062e\u0636\u0639 \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062a\u0628\u064a\u064a\u0636 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0644\u0642\u0649 \u062a\u0631\u0645\u064a\u0645 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628", "answer": {"option_0": "\u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0628\u064a\u064a\u0636", "option_1": "\u0628\u0639\u062f \u0664\u0668 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0628\u064a\u064a\u0636", "option_2": "\u0628\u0639\u062f \u0627\u062e\u062a\u0641\u0627\u0621 \u062d\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_3": "\u0623\u0633\u0628\u0648\u0639\u064a\u0646 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u062a\u0628\u064a\u064a\u0636", "option_4": "\u0623\u0633\u0628\u0648\u0639 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u062a\u0628\u064a\u064a\u0636", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 59, "question": "\u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0645\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u064a\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628 \u0625\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0627\u0646\u0643\u0645\u0627\u0634 \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648\u0629", "option_1": "\u062a\u0645\u062f\u062f \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648\u0629", "option_2": "\u0627\u0646\u0637\u0644\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621", "option_3": "\u0627\u0644\u062b\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 \u0644\u0644\u0623\u0628\u0639\u0627\u062f", "option_4": "\u062a\u062d\u0631\u0631 \u0627\u0644\u0632\u0626\u0628\u0642", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 60, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u0628\u0644\u0645\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c\u064a \u0636\u0648\u0626\u064a\u0627 \u0628\u0636\u0648\u0621 LED \u0628\u0634\u062f\u0629", "answer": {"option_0": "\u0623\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0623\u0648 \u064a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0663\u0660\u0660 \u0645\u064a\u063a\u0627\u0648\u0627\u0637 / \u0633\u0645\u0662", "option_1": "\u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0623\u0648 \u064a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0663\u0660\u0660 \u0645\u064a\u063a\u0627\u0648\u0627\u0637 / \u0633\u0645\u0662", "option_2": "\u0662\u0660\u0660 \u0645\u064a\u063a\u0627\u0648\u0627\u0637 / \u0633\u0645\u0662", "option_3": "\u0661\u0660\u0660 \u0645\u064a\u063a\u0627\u0648\u0627\u0637 / \u0633\u0645\u0662", "option_4": "\u0647\u0640 \u0665\u0660 \u0645\u064a\u063a\u0627\u0648\u0627\u0637 / \u0633\u0645\u0662", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 61, "question": "\u064a\u062a\u0648\u0627\u0641\u0642 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0648\u0642 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645 \u0645\u0639", "answer": {"option_0": "\u0648\u062c\u0648\u062f \u0662 \u0645\u0645 \u0645\u0646 \u0628\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631 \u0648\u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_1": "\u0648\u062c\u0648\u062f \u0661 \u0645\u0645 \u0645\u0646 \u0628\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631 \u0648\u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_2": "\u0648\u062c\u0648\u062f \u0660\u0665 \u0645\u0645 \u0645\u0646 \u0628\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631 \u0648\u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_3": "\u0639\u062f\u0645 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0628\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631 \u0648\u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_4": "\u0647\u0640 \u0643\u0633\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0628\u0639\u062f \u062a\u0627\u062c \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0633\u062a\u0642\u0631", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 62, "question": "\u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u062a\u0643\u0648\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631\u064a\u0629 \"\u0648\u062a\u062f\u0644\u064a\u0641\u064a\"", "answer": {"option_0": "\u0644\u0647 \u062e\u0635\u0627\u0626\u0635 \u0641\u064a\u0632\u064a\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0634\u0627\u0628\u0647\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0627\u062c", "option_1": "\u0644\u0627 \u064a\u0624\u0645\u0646 \u062a\u062b\u0628\u064a\u062a\u0627 \u062c\u064a\u062f\u0627 \u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0643\u0648\u064a\u0646", "option_2": "\u0644\u0627 \u064a\u0648\u0632\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0647\u0627\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_3": "\u0647\u0648 \u063a\u064a\u0631 \u062a\u062c\u0645\u064a\u0644\u064a \u062a\u062d\u062a \u062a\u064a\u062c\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0632\u0641 (\u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u0648 \u0633\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0643)", "option_4": "\u064a\u063a\u0644\u0642 \u0628\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0648\u0646\u0648\u0645\u064a\u0631 \u0632\u062c\u0627\u062c\u064a", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 63, "question": "\u062d\u0627\u0644\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0639\u0644\u0627\u062c\u0647\u0627 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0628\u064a\u064a\u0636 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a", "answer": {"option_0": "\u062e\u0644\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u062a\u064a\u062a\u0631\u0627\u0633\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646 \u062f\u0631\u062c\u0629 4", "option_1": "\u062e\u0644\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0644\u063a\u0645", "option_2": "\u062e\u0644\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0645\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0641\u0644\u0648\u0631 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0645\u064a\u0629", "option_3": "\u062e\u0644\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0634\u064a\u062e\u0648\u062e\u0629", "option_4": "\u062e\u0644\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0630\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0628\u063a", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 64, "question": "\u064a\u062a\u0645 \u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0648\u064a\u0641 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c\u064a \u0628\u0637\u0628\u0642\u0627\u062a \u062a\u0635\u0627\u0639\u062f\u064a\u0629 \u0628\u0633\u0645\u0643 \u0623\u0642\u0635\u0649", "answer": {"option_0": "3 \u0645\u0645", "option_1": "2 \u0645\u0645", "option_2": "5 \u0645\u0645", "option_3": "1 \u0645\u0645", "option_4": "05 \u0645\u0645", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 65, "question": "\u0627\u0644\u0645\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0645\u062b\u0628\u062a \u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u062d\u0645\u0636 \u0623\u0648\u0631\u062b\u0648\u0641\u0648\u0633\u0641\u0648\u0631\u064a\u0643 37%", "answer": {"option_0": "15 \u062b\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_1": "10 \u062b\u0648\u0627\u0646", "option_2": "5 \u062b\u0648\u0627\u0646", "option_3": "20 \u062b\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_4": "30 \u062b\u0627\u0646\u064a\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 66, "question": "\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0627\u0637\u064a \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u0645", "option_1": "\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0635\u0642", "option_2": "\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0645\u0646 \u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0641\u0645\u0647", "option_3": "\u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0645\u062c\u0627\u0644 \u0639\u0645\u0644 \u062c\u0627\u0641 \u062e\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0643\u062a\u064a\u0631\u064a\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0626\u0644", "option_4": "\u0645\u0646\u0639 \u062e\u0631\u0648\u062c \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062b\u0644\u0645", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 67, "question": "\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u063a\u0644\u0642 \u0627\u0644\u063a\u0631\u0633\u0627\u062a \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u0645\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0624\u0642\u062a", "option_1": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u0645\u0646\u062a \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u062f\u064a \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c\u064a", "option_2": "\u0627\u0635\u0645\u0627\u063a", "option_3": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u0645\u0646\u062a \u0627\u0644\u0644\u0627\u0635\u0642", "option_4": "\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 68, "question": "\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0644\u0628\u064a \u062a\u0627\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0631\u064a \u0645\u062a\u0637\u0644\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u064a\u062c\u0628 \u0648\u0636\u0639 \u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631", "answer": {"option_0": "\u0645\u0639 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0660\u0665 \u0645\u0645", "option_1": "\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a", "option_2": "\u0639\u0644\u0649 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627-\u0627\u0644\u0627\u0633\u0645\u0646\u062a", "option_3": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062b\u0644\u0645", "option_4": "\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 69, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0634\u0627\u0626\u0639\u0629 \u0628\u0639\u062f \u062e\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0646", "answer": {"option_0": "\u0643\u0633\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_1": "\u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641", "option_2": "\u062a\u0646\u0645\u064a\u0644", "option_3": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062a\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_4": "\u0623\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 71, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0633\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0626\u0639\u0629 \u0644\u0644\u062d\u0632\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062e\u062a\u0637\u064a \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a", "answer": {"option_0": "\u0628\u0642\u0639 \u0628\u064a\u0636\u0627\u0621 \u0644\u0627 \u062a\u0633\u0628\u0628 \u0623\u0644\u0645", "option_1": "\u0642\u0631\u062d\u0629 \u062d\u0645\u0631\u0627\u0621 \u0645\u0624\u0644\u0645\u0629", "option_2": "\u0628\u0642\u0639\u0629 \u0632\u0631\u0642\u0627\u0621 \u0633\u0648\u062f\u0627\u0621", "option_3": "\u0644\u0633\u0627\u0646 \u0623\u062d\u0645\u0631 \u0646\u0627\u0639\u0645", "option_4": "\u0634\u0642\u0648\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0641\u062a\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 72, "question": "\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0631\u064a\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644 7-10 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0642\u0628\u0644 \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062c\u0631\u0627\u062d\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0631\u064a\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 5 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0642\u0628\u0644 \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062c\u0631\u0627\u062d\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0631\u064a\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 2-3 \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0642\u0628\u0644 \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062c\u0631\u0627\u062d\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0631\u064a\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 12 \u064a\u0648\u0645\u0627 \u0642\u0628\u0644 \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062c\u0631\u0627\u062d\u064a", "option_4": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 73, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062a\u0645 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647\u0627 \u0639\u0627\u062f\u0629 \u0643\u0645\u062e\u062f\u0631 \u0645\u0648\u0636\u0639\u064a \u0630\u0648 \u0645\u062f\u0629 \u0639\u0645\u0644 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0644\u064a\u062f\u0648\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646", "option_1": "\u0627\u0631\u062a\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646", "option_2": "\u0628\u0648\u0628\u064a\u0641\u0627\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646", "option_3": "\u0628\u0631\u0648\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646", "option_4": "\u0645\u064a\u0628\u064a\u0641\u0627\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 74, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062a\u0645 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647\u0627 \u0639\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0627\u062d\u062f\u0627\u062b \u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0645\u0648\u0636\u0639\u064a \u0630\u0648 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0644\u064a\u062f\u0648\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646", "option_1": "\u0627\u0631\u062a\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646", "option_2": "\u0628\u0648\u0628\u064a\u0641\u0627\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646", "option_3": "\u0628\u0631\u0648\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646", "option_4": "\u0645\u064a\u0628\u064a\u0641\u0627\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 75, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0646 \u062a\u0633\u0647\u0645 \u0641\u064a \u0641\u0634\u0644 \u0632\u0631\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0633\u0646\u0627\u0646", "answer": {"option_0": "\u0633\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u062f\u062e\u064a\u0646", "option_2": "\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0637\u0628\u064a\u0629 \u0645\u062b\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a", "option_3": "\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0648 \u062c\u0648\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u063a\u064a\u0631 \u0643\u0627\u0641\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0627\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 76, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0643\u062b\u0631 \u062d\u0631\u062c\u064a\u0629 \u0641\u064a \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u0646\u062c\u0627\u062d \u0627\u0644\u0637\u0648\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0644 \u0644\u0632\u0631\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0633\u0646\u0627\u0646", "answer": {"option_0": "\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0639\u0629", "option_1": "\u062e\u0635\u0627\u0626\u0635 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0632\u0631\u0639\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u064a\u0629", "option_3": "\u062a\u0635\u0645\u064a\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0648\u064a\u0636\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_4": "\u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 77, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0646 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u062e\u0637\u0631 \u062a\u0637\u0648\u0631 \u062a\u0646\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0628\u064a\u0633\u0641\u0648\u0633\u0641\u0648\u0646\u0627\u062a (BRONJ)", "answer": {"option_0": "\u062a\u0646\u0638\u064a\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0648\u062a\u064a\u0646\u064a\u0629", "option_1": "\u062e\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_2": "\u0632\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_3": "\u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629", "option_4": "\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062a\u0642\u0648\u064a\u0645\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 78, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0642\u064a\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0629 \u0645\u062d\u062a\u0645\u0644\u0629 \u0644\u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a \u0627\u0644\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641", "option_1": "\u062b\u0642\u0628 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0641\u064a", "option_2": "\u0627\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0639\u0635\u0627\u0628", "option_3": "\u0646\u0632\u064a\u0641 \u0645\u0641\u0631\u0637", "option_4": "\u0639\u062f\u0648\u0649", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 79, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0642\u064a\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0629 \u0645\u062d\u062a\u0645\u0644\u0629 \u0644\u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0628\u0648\u0637", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641", "option_1": "\u0646\u0632\u064a\u0641 \u0645\u0641\u0631\u0637", "option_2": "\u062b\u0642\u0628 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0641\u064a", "option_3": "\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0635\u0627\u0628", "option_4": "\u062a\u0623\u062e\u0631 \u0634\u0641\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0648\u062d", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 80, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0629 \u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u0642\u062f \u064a\u062a\u0637\u0644\u0628 \u062a\u0639\u062f\u064a\u0644 \u0623\u0648 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641\u0647 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u064a\u062f\u064a\u0629", "option_2": "\u0645\u0627\u0646\u0639\u0627\u062a \u0628\u064a\u062a\u0627", "option_3": "\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062e\u062b\u0631", "option_4": "\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 81, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062a\u0637\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_1": "\u0627\u0636\u0637\u0631\u0627\u0628 \u0636\u0631\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0630\u064a\u0646\u064a\u0629", "option_2": "\u062a\u0633\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0635\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c\u064a", "option_3": "\u0645\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0627\u064a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c\u064a\u0629", "option_4": "\u0645\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0627\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u0641\u064a\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 82, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062f\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0622\u0645\u0646\u0627 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0644", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0644\u064a\u062f\u0648\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u0628\u0648\u0628\u064a\u0641\u0627\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u064a\u0628\u064a\u0641\u0627\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u0631\u062a\u064a\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646", "option_4": "\u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u0644\u0648\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 83, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0622\u0645\u0646\u0627 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062d\u0648\u0627\u0645\u0644", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u0633\u0644\u064a\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u062a\u0631\u0627\u0633\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646", "option_2": "\u0627\u0644\u0643\u0644\u064a\u0646\u062f\u0627\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u0625\u0631\u064a\u062b\u0631\u0648\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_4": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0628\u0631\u0648\u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0633\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 86, "question": "\u0627\u0643\u062a\u0634\u0641\u062a \u0627\u0631\u062a\u0634\u0627\u0641 \u062f\u0627\u062e\u0644\u064a \u0641\u064a \u0633\u0646 \u062d\u064a \u0644\u0627 \u0639\u0631\u0636\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0645\u064a\u0632 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0642\u0644\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_1": "\u0625\u062a\u0645\u0627\u0645 \u0628\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a", "option_2": "\u0625\u0628\u0642\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629", "option_3": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0645\u062f\u0627\u0648\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a", "option_4": "\u0648\u0635\u0641 \u062d\u0628\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0648\u0631", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 87, "question": "\u0627\u0644\u062a\u062e\u0631\u064a\u0634 \u0627\u0644\u062c\u064a\u062f \u0644\u0644\u0645\u064a\u0646\u0627\u0621 - \u062e\u0644\u0642 \u0645\u0648\u0627\u0636\u0639 \u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0628\u0646\u0633\u0628\u0629", "answer": {"option_0": "15 - 25 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0646", "option_1": "40 - 60 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0646", "option_2": "80 - 100 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0646", "option_3": "100 - 120 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0646", "option_4": "200 - 300 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 89, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u062c\u0632\u064a\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0648\u0630\u062c\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u0645\u0628\u0648\u0632\u064a\u062a (\u0627\u0644\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c) \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0648\u0621 \u0628\u0630\u0631\u0627\u062a \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 (\u0628\u0627\u0644\u0645\u0643\u0631\u0648\u0645\u064a\u062a\u0631)", "answer": {"option_0": "0004", "option_1": "04", "option_2": "004", "option_3": "005", "option_4": "05", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 90, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0641\u064a \u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0627\u0644\u062d\u0634\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0648\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0637\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u062c\u062f\u0631\u0627\u0646 \u0645\u062d\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0623\u0641\u0642\u064a\u0629 \u0648\u0645\u062a\u0648\u0627\u0632\u064a\u0629", "option_1": "\u062c\u062f\u0631\u0627\u0646 \u0644\u0628\u064a\u0629 \u0648 \u0644\u062b\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0633\u0637\u062d\u0629", "option_2": "\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0628\u0629 \u0648\u0634\u0637\u0628 \u0645\u0639\u0627\u0643\u0633", "option_3": "\u0634\u0637\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0635\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 91, "question": "\u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0634\u064a\u0648\u0639\u0627 \u0644\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0646\u0643\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0631\u062d\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627 \u0647\u0648 \u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0648\u062d\u0634\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_4": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 92, "question": "\u063a\u0633\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0647\u0627\u064a\u0628\u0648\u0643\u0644\u0648\u0631\u0627\u064a\u062a \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645 \u0636\u0631\u0648\u0631\u064a \u0644\u0644\u0627\u0633\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u062a\u0633\u0647\u064a\u0644 \u0627\u0646\u0632\u0644\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0627\u062f\u0648\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629", "option_1": "\u062a\u0644\u0627\u0641\u064a \u062a\u0643\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0648\u062d\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c\u064a", "option_2": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0646\u062d\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a\u0629", "option_3": "\u0625\u062a\u0644\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062b\u064a\u0645 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 95, "question": "\u064a\u0639\u0637\u064a \u0627\u0644\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a \u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u062e\u0627\u0637\u0626\u0629 \u0633\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644", "answer": {"option_0": "\u0643\u0627\u0646 \u0641\u0627\u062d\u0635 \u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0645\u0644\u062a\u0635\u0642\u0627 \u0628\u062a\u0631\u0645\u064a\u0645 \u0645\u0639\u062f\u0646\u064a", "option_1": "\u0643\u0627\u0646 \u0641\u0627\u062d\u0635 \u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0645\u0644\u062a\u0635\u0642\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_2": "\u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0633\u0646 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u062c\u0641\u0641\u0629 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u062c\u064a\u062f", "option_3": "\u0643\u0627\u0646\u062a \u0630\u0631\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0643\u062a\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0636\u062c", "option_4": "\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0645\u062a\u0646\u062e\u0631", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 96, "question": "\u062a\u062a\u0648\u0627\u062c\u062f \u0646\u0642\u0637\u0629 \"DI\" \u0639\u0644\u0649 \u0623\u062f\u0627\u0629 \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0648\u0631", "answer": {"option_0": "\u0639\u0644\u0649 \u0631\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0627\u0629", "option_1": "\u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f \u0645\u0644\u0645\u062a\u0631 \u0645\u0646 \u0631\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0627\u0629", "option_2": "\u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f \u0645\u0644\u0645\u062a\u0631\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0631\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0627\u0629", "option_3": "\u0639\u0646\u062f \u0627\u0646\u062a\u0647\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0644\u0644\u0623\u062f\u0627\u0629", "option_4": "\u0639\u0646\u062f \u0627\u0646\u062a\u0647\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0621 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0644\u0644\u0623\u062f\u0627\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 97, "question": "\u064a\u062a\u0637\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0628\u064a \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0637 \u0628\u0648\u062c\u0648\u062f", "answer": {"option_0": "\u0641\u062a\u062d\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0645\u0632\u0645\u0646", "option_2": "\u0644\u0628\u0629 \u0641\u062a\u064a \u0648\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645", "option_3": "\u062a\u062d\u0631\u064a\u0636 \u0636\u0639\u064a\u0641", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 98, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u062a\u0645\u062f\u064a\u062f \u0632\u0627\u0626\u062f \u0628\u0627\u0644\u0643\u0648\u062a\u0627 - \u0628\u0631\u0643\u0627 (\u0627\u0644\u0637\u0628\u0631\u062e\u064a)", "answer": {"option_0": "\u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u0631\u0627\u062c\u0647 \u0642\u0637\u0639\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629", "option_1": "\u062c\u0631\u0627\u062d\u064a\u0627", "option_2": "\u0628\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u062f\u0648\u0627\u0631\u0646\u064a\u0629", "option_3": "\u0628\u0645\u0648\u0627\u062f \u062d\u0627\u0644\u0629", "option_4": "\u0628\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0627\u0646\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0647\u062a\u0632\u0627\u0632\u0627\u062a \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062a\u064a\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 99, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0622\u0641\u0627\u062a \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u0645\u0631\u0636 \u0644\u0628\u064a", "answer": {"option_0": "\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0637", "option_1": "\u0648\u0631\u0645 \u0644\u064a\u0641\u064a \u0645\u062a\u0639\u0638\u0645", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0639\u0638\u0645\u064a \u0645\u0643\u062b\u0641", "option_3": "\u0648\u0631\u0645 \u0645\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0637 \u063a\u064a\u0631 \u062e\u0628\u064a\u062b", "option_4": "\u0643\u064a\u0633 \u0631\u0636\u064a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 100, "question": "\u0627\u0644\u0623\u0639\u0635\u0627\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0646\u064a \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0645\u0648\u0631\u062f\u0629 (\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u064a\u0637 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632) \u0641\u0642\u0637", "option_1": "\u0648\u062f\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637", "option_2": "\u0646\u0638\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u062f\u064a \u0641\u0642\u0637", "option_3": "\u0645\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0648\u0648\u062f\u064a\u0629", "option_4": "\u0645\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0648\u0646\u0638\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0648\u062f\u064a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 102, "question": "\u0644\u0646\u0641\u0627\u0630 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0641\u0648\u0647\u0627\u062a \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631 \u0634\u0643\u0644 \u0641\u062a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0641\u0627\u0630 \u0639\u0644\u0649 \u0636\u0627\u062d\u0643 \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0648\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0628\u0627\u0644\u0625\u062c\u0645\u0627\u0644 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646", "answer": {"option_0": "\u0625\u0647\u0644\u064a\u0644\u062c\u064a", "option_1": "\u062f\u0627\u0626\u0631\u064a", "option_2": "\u0634\u0628\u0647 \u0645\u0646\u062d\u0631\u0641", "option_3": "\u0628\u064a\u0636\u0627\u0648\u064a \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644", "option_4": "\u0645\u062b\u0644\u062b", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 103, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0631\u062a\u0628\u0637 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0646", "answer": {"option_0": "\u062a\u0642\u064a\u062d", "option_1": "\u0627\u0644\u0646\u0632\u064a\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u0628\u0631", "option_2": "\u0623\u0644\u0645", "option_3": "\u062a\u0648\u0631\u0645 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_4": "\u062a\u0636\u062e\u0645 \u0641\u064a \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 104, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0643\u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644\u0627\u062a \u0644\u0645\u0633\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0644\u0627\u0646\u062c\u0631\u0647\u0627\u0646\u0632", "option_1": "\u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0635\u0628\u0627\u063a\u064a\u0629", "option_2": "\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0645\u064a\u0631\u0643\u0644", "option_3": "\u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0631\u0627\u062a\u064a\u0646\u064a\u0629", "option_4": "\u0648\u062d\u064a\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0648\u0649", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 105, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0633\u0628\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0634\u0627\u0626\u0639\u0629 \u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u062f\u0648\u0627\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0635\u062f\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642\u064a\u0629", "option_1": "\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u062c\u0647\u0627\u0632\u064a\u0629", "option_2": "\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0647\u064a\u062c \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a\u0629", "option_3": "\u0639\u064a\u0648\u0628 \u0647\u0631\u0645\u0648\u0646\u064a\u0629", "option_4": "\u0646\u0642\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0639\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 106, "question": "\u0627\u0643\u062b\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0628\u064a\u0628\u064a", "option_1": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u062d\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_2": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_3": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636 \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0643\u0627\u0644", "option_4": "\u0627\u0644\u0646\u0632\u064a\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u0628\u0631", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 107, "question": "\u0641\u064a \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u062f\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0648\u064a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0631\u062b\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u063a\u0645\u0648\u0636\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0648\u0627\u0646\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0634\u0631\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0631\u062d\u064a \u0627\u0644\u0646\u0627\u062e\u0631", "option_4": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0644", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 108, "question": "\u064a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u062a\u0643\u0648\u064a\u0646 \u0627\u0644\u063a\u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0644\u0639\u0627\u0628\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u062a\u0633\u0628", "answer": {"option_0": "\u0627\u0645\u062a\u0632\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u062a\u064a\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0636\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0639\u0627\u0628", "option_1": "\u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u0628\u0624\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0645\u062f\u0646", "option_2": "\u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u0628\u0624\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0646\u062e\u0631", "option_3": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0643\u062a\u064a\u0631\u064a", "option_4": "\u0633\u0637\u062d \u062e\u0634\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 109, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0644\u0628\u062f\u0621 \u0643\u0644 \u0645\u0646 \u0646\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0648\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "answer": {"option_0": "\u0644\u0648\u062d\u0629 \u0628\u0643\u062a\u064a\u0631\u064a\u0629", "option_1": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0643\u062a\u064a\u0643", "option_2": "\u0627\u0644\u062c\u064a\u0631", "option_3": "\u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a", "option_4": "\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0634\u062a\u0631\u0643", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 110, "question": "\u0642\u062d\u0637 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0648\u0631 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0633\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0642\u0639 \u0645\u0646 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u062c\u0630\u0648\u0631", "option_1": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u062c\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062e\u0648\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a", "option_2": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0644\u062d \u0648\u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0643 \u0645\u0646 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631", "option_3": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0628\u0642\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0637\u0639\u0627\u0645 \u0645\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_4": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628 \u0648 \u0627\u0644\u0631\u0648\u0627\u0633\u0628 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 111, "question": "\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0636\u0644 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u062f\u0648\u0627\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0648\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0643\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644", "answer": {"option_0": "\u062a\u062a\u0631\u0627\u0633\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646 250 \u0645\u0644\u063a 4 \u0645\u0631\u0627\u062a \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627 \u0644\u0645\u062f\u0629 \u0623\u0631\u0628\u0639\u0629 \u0639\u0634\u0631 \u064a\u0648\u0645\u0627", "option_1": "\u062a\u062a\u0631\u0627\u0633\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646 250 \u0645\u0644\u063a \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627 \u0644\u0645\u062f\u0629 7 \u0623\u064a\u0627\u0645", "option_2": "\u062a\u062a\u0631\u0627\u0633\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646 250 \u0645\u0644\u063a \u0645\u0631\u062a\u064a\u0646 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627 \u0644\u0645\u062f\u0629 7 \u0623\u064a\u0627\u0645", "option_3": "\u062a\u062a\u0631\u0627\u0633\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646 250 \u0645\u0644\u063a 4 \u0645\u0631\u0627\u062a \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627 \u0644\u0645\u062f\u0629 3 \u0623\u064a\u0627\u0645", "option_4": "\u062a\u062a\u0631\u0627\u0633\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646 250 \u0645\u0644\u063a 4 \u0645\u0631\u0627\u062a \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627 \u0644\u0645\u062f\u0629 5 \u0623\u064a\u0627\u0645", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 112, "question": "\u064a\u062a\u0645 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062e\u0631\u0627\u062c \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642", "answer": {"option_0": "\u0631\u0623\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_1": "\u0627\u0633\u062a\u0626\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_2": "\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0631\u0641\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_3": "\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u062d\u064a\u0648\u064a\u0629", "option_4": "\u0627\u0644\u062a\u0635\u0631\u064a\u0641 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a \u0623\u0648 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0634\u0642 \u062e\u0627\u0631\u062c\u064a", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 113, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0625\u0643\u0644\u064a\u0646\u064a\u0643\u064a", "answer": {"option_0": "\u062a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u0627\u0646\u062a\u0634\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u062a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u063a\u0644\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0644\u0645\u0641\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0645\u062c\u0647\u0631\u064a\u0627", "option_2": "\u062a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u063a\u0644\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u0627 \u0645\u062c\u0647\u0631\u064a\u0627", "option_3": "\u062a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u0645\u064a \u0648\u0627\u0644\u0646\u0632\u064a\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u0628\u0631", "option_4": "\u062a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062a\u062f\u0641\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0632\u0627\u0628\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0646\u062a\u0634\u0627\u0631 \u0643\u0631\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636\u0627\u0621 \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0634\u0643\u0627\u0644 \u0644\u0638\u0647\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0628\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u0648\u064a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0644\u0645\u064a", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 114, "question": "\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0632\u0627\u0628\u064a", "answer": {"option_0": "\u062a\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628", "option_1": "\u062a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0636\u062d \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642\u064a", "option_2": "\u062a\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0628\u0645\u0636\u063a \u0627\u0644\u0623\u0637\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0634\u0646\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u062f\u062e\u064a\u0646", "option_3": "\u062a\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0625\u0628\u0627\u0636\u0629 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0647\u0631\u0645\u0648\u0646\u064a\u0629", "option_4": "\u062a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062a\u0641\u0631\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0648\u062a\u062f\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 115, "question": "\u0631\u0641\u0631\u0641 \u062d\u0627\u0641\u0638 \u0627\u0644\u062d\u0644\u064a\u0645\u0629", "answer": {"option_0": "\u0647\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u062f\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0642\u0644\u064a\u062f\u064a\u0629", "option_1": "\u064a\u062a\u0645 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647 \u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u0645\u0633\u0627\u0641\u0627\u062a \u0636\u064a\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_2": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u0645\u0633\u0627\u0641\u0627\u062a \u0648\u0627\u0633\u0639\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646", "option_3": "\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u0631\u0641\u0631\u0641 \u0628\u0633\u0645\u0643 \u062c\u0632\u0626\u064a", "option_4": "\u0647\u0648 \u0631\u0641\u0631\u0641 \u0630\u0648 \u0646\u0632\u0648\u062d \u0642\u0645\u064a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 116, "question": "\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0642\u064a \u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u062f\u0648\u0627\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0648\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0648\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0645\u0645", "option_2": "\u062c\u064a\u0648\u0628 \u0627\u0644\u062a\u062d\u062a \u0644\u062b\u0648\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0646", "option_4": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0631\u062d\u064a \u0627\u0644\u0646\u0627\u062e\u0631", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 117, "question": "\u062a\u0638\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "answer": {"option_0": "\u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0646\u062e\u064a", "option_1": "\u062a\u0634\u0643\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0628", "option_2": "\u062a\u063a\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0646\u0645\u0637 \u062a\u0631\u0628\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0627\u0645", "option_3": "\u062a\u063a\u064a\u0631 \u0641\u064a \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "option_4": "\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u062a\u063a\u064a\u0631\u0627\u062a \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062a\u0627\u062f", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 118, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u0623\u062b\u0631 \u0623\u0648\u0644\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0641\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0641\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0627\u0645\u0634\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0647\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0627\u0645\u0634\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_4": "\u0627\u0644\u062d\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u062b\u0648\u064a\u0629", "correct_option": 4}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 119, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0624\u0634\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u0629 \u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u0645\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0634\u0637 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0631\u0627\u0626\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0647\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0646\u0632\u064a\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u0628\u0631", "option_2": "\u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645", "option_3": "\u062a\u0634\u0643\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0628", "option_4": "\u0631\u0643\u0648\u062f \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}, {"no": 120, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0644\u062b\u0629", "answer": {"option_0": "\u064a\u0624\u062f\u064a \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0639\u0645\u0629", "option_1": "\u0644\u0647 \u0646\u062a\u0627\u0626\u062c \u062a\u0635\u0648\u064a\u0631 \u0634\u0639\u0627\u0639\u064a \u0645\u0645\u064a\u0632\u0629", "option_2": "\u064a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0628\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0638\u0647\u0627\u0631\u064a", "option_3": "\u0647\u0648 \u0622\u0641\u0629 \u0639\u0643\u0648\u0633\u064a\u0629", "option_4": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0648\u0631\u062f \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2023/%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Dent2023A.pdf"}]